msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: humake\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-24 21:57+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-24 21:58+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: sl\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: vendor\n"

#: controllers/Account_edit_log_content.php:15
#: views/account_edit_logs/index.php:3 views/layout/elements/header.php:300
msgid "Account Edit Log"
msgstr "정산수정기록 "

#: controllers/Account_edit_log_content.php:17
#: controllers/Counsel_edit_log_contents.php:17 controllers/Enrolls.php:700
#: controllers/Order_block_excels.php:195 controllers/Order_blocks.php:208
#: controllers/Order_edit_log_contents.php:17 controllers/Rents.php:693
#: controllers/Reservations.php:358 controllers/SL_content.php:40
#: views/account_edit_log_contents/form.php:2
#: views/account_edit_log_contents/view.php:4
#: views/account_edit_log_contents/view.php:19
#: views/counsel_edit_log_contents/form.php:2
#: views/counsel_edit_log_contents/view.php:4
#: views/counsel_edit_log_contents/view.php:19
#: views/counsel_response_contents/view.php:20
#: views/course_categories/form.php:57 views/course_categories/list.php:26
#: views/courses/edit.php:611 views/enrolls/content.php:236
#: views/enrolls/list.php:44 views/facilities/index.php:34
#: views/facility_categories/form.php:57 views/facility_categories/list.php:26
#: views/home/summary.php:6 views/layout/elements/form_memo.php:4
#: views/layout/elements/home/nav.php:33 views/memo/form.php:2
#: views/memo/view.php:4 views/memo/view.php:20
#: views/message_contents/form.php:2 views/order_block_excels/form.php:127
#: views/order_blocks/form.php:152 views/order_contents/index.php:4
#: views/order_contents/list.php:11 views/order_edit_log_contents/form.php:2
#: views/order_edit_log_contents/view.php:4
#: views/order_edit_log_contents/view.php:19 views/rent_sws/list_content.php:37
#: views/rents/aside.php:198 views/rents/aside.php:206
#: views/rents/content.php:96 views/rents/list.php:33
#: views/reservations/form.php:189 views/temp_user_contents/list.php:11
#: views/temp_users/memo.php:12 views/temp_users/nav.php:10
#: views/temp_users/summary.php:6 views/user_contents/index.php:4
#: views/user_contents/list.php:11 views/user_stops/list.php:49
#: views/user_stops/log.php:52 views/user_stops/schedule_list.php:16
#: views/user_stops/select_list.php:25
msgid "Memo"
msgstr "메모"

#: controllers/Account_edit_logs.php:64 controllers/Account_employees.php:178
#: controllers/Account_employees.php:237 controllers/Accounts.php:347
#: controllers/Counsel_edit_logs.php:137 controllers/Counsels.php:359
#: controllers/Employees.php:233 controllers/Employees.php:235
#: controllers/Employees.php:338 controllers/Employees.php:340
#: controllers/Enrolls.php:628 controllers/Entrances.php:238
#: controllers/No_fcs.php:18 controllers/No_fcs.php:20
#: controllers/Order_edit_logs.php:113 controllers/Orders.php:175
#: controllers/Others.php:112 controllers/Rent_sws.php:277
#: controllers/Rents.php:297 controllers/Reservations.php:176
#: controllers/Reservations.php:700 controllers/Reservations.php:703
#: controllers/Trainer_actives.php:223 controllers/User_stops.php:490
#: controllers/User_stops.php:493 controllers/User_transfers.php:454
#: views/account_edit_logs/list.php:27
#: views/account_edit_logs/search_form.php:10
#: views/account_employees/list_fc.php:12
#: views/account_employees/list_trainer.php:13
#: views/account_employees/view.php:53 views/accounts/form.php:12
#: views/accounts/view.php:61 views/accounts/view_deleted.php:31
#: views/accounts/view_other.php:33 views/counsel_edit_logs/list.php:27
#: views/counsel_requests/list.php:31 views/counsel_responses/form.php:30
#: views/enroll_pts/edit.php:14 views/enroll_pts/index.php:130
#: views/enroll_use_logs/search_form.php:73 views/enrolls/disable.php:32
#: views/entrances/out.php:30 views/messages/list.php:27
#: views/messages/view.php:10 views/order_days/index.php:31
#: views/order_edit_logs/list.php:27 views/order_edit_logs/search_form.php:21
#: views/orders/add.php:21 views/orders/delete.php:37
#: views/others/delete.php:25 views/others/form.php:30 views/others/list.php:25
#: views/others/view.php:8 views/rent_sws/disable.php:32
#: views/rents/disable.php:32 views/reservations/edit_user.php:2
#: views/reservations/form.php:17 views/reservations/form.php:157
#: views/reservations/list.php:26 views/search_ys/list.php:27
#: views/searches/list.php:67 views/temp_user_contents/list.php:10
#: views/trainer_actives/view.php:80 views/user_contents/list.php:10
#: views/user_stop_requests/list.php:29
msgid "User"
msgstr "회원"

#: controllers/Account_edit_logs.php:65 controllers/Order_block_excels.php:193
#: controllers/Order_blocks.php:205 controllers/Order_edit_logs.php:114
#: controllers/Order_transfers.php:279 controllers/Orders.php:171
#: controllers/Rent_sw_transfers.php:19 controllers/Rent_sws.php:280
#: controllers/Search_ys.php:155 controllers/Searches.php:204
#: controllers/Searches.php:260 controllers/Searches.php:320
#: controllers/Searches.php:335 helpers/sl_helper.php:124
#: views/account_edit_logs/list.php:28 views/account_edit_logs/memo_list.php:14
#: views/account_edit_logs/search_form.php:27 views/admins/fc_list.php:15
#: views/counsel_edit_logs/memo_list.php:14 views/home/account_table.php:22
#: views/order_days/index.php:32 views/order_edit_logs/list.php:28
#: views/order_edit_logs/memo_list.php:14
#: views/order_edit_logs/search_form.php:38 views/order_ends/add.php:54
#: views/order_transfers/list.php:15 views/orders/add.php:13
#: views/orders/add_auto_extend.php:24 views/orders/delete.php:65
#: views/orders/end.php:8 views/orders/recover.php:8 views/others/delete.php:53
#: views/rent_sws/end_day.php:37 views/rent_sws/form.php:25
#: views/rents/end_day.php:37 views/searches/list.php:96
#: views/user_stops/edit_log.php:167
msgid "Product"
msgstr "상품"

#: controllers/Account_edit_logs.php:66
#: views/account_edit_logs/search_form.php:44 views/home/accounts.php:10
#: views/layout/elements/home/nav.php:28
msgid "Account"
msgstr "정산"

#: controllers/Account_employees.php:119 controllers/Account_employees.php:120
#: controllers/Account_employees.php:159 controllers/Account_employees.php:177
#: controllers/Admins.php:69 controllers/Admins.php:193
#: controllers/Admins.php:194 controllers/Employee_attendances.php:113
#: controllers/Enroll_use_logs.php:18 controllers/Enroll_use_logs.php:19
#: controllers/Trainer_actives.php:25 controllers/Trainer_actives.php:26
#: controllers/Trainer_actives.php:79 controllers/Trainer_actives.php:80
#: controllers/Trainer_actives.php:169
#: views/account_employees/search_form.php:8
#: views/admins/change_password.php:34
msgid "Employee"
msgstr "인원"

#: controllers/Account_employees.php:160
msgid "Total User"
msgstr "담당회원"

#: controllers/Account_employees.php:161 controllers/Account_employees.php:179
#: views/account_employees/list_fc.php:13
#: views/account_employees/list_trainer.php:14
#: views/account_employees/view.php:130
msgid "Sales"
msgstr "매출"

#: controllers/Account_employees.php:162 controllers/Accounts.php:348
#: controllers/Accounts.php:374 controllers/Accounts.php:448
#: views/account_employees/list_fc.php:14 views/account_employees/view.php:134
#: views/account_products/index.php:35 views/account_products/index.php:179
#: views/accounts/article_income.php:2 views/accounts/form.php:19
#: views/accounts/form.php:33 views/accounts/view.php:62
#: views/accounts/view.php:93 views/accounts/view_deleted.php:32
#: views/accounts/view_deleted.php:59 views/accounts/view_other.php:34
#: views/accounts/view_other.php:65 views/home/account_table.php:43
msgid "Income"
msgstr "수입"

#: controllers/Account_employees.php:163 controllers/Accounts.php:491
#: views/account_employees/list_fc.php:15 views/account_employees/view.php:138
#: views/account_products/index.php:92 views/account_products/index.php:180
#: views/accounts/article_refund.php:2 views/admins/fc_list.php:18
#: views/enrolls/list_content.php:54 views/message_prepares/search.php:95
#: views/messages/search.php:67 views/orders/refund.php:98
#: views/others/list.php:55 views/others/refund.php:75
#: views/searches/search_form_default.php:116
msgid "Refund"
msgstr "환불"

#: controllers/Account_employees.php:169 controllers/Account_employees.php:212
#: controllers/Trainer_actives.php:185 controllers/Trainer_actives.php:187
#: controllers/Trainer_actives.php:198 views/account_employees/list_fc.php:27
#: views/account_employees/list_trainer.php:29 views/analyses/index.php:148
#: views/analyses/index.php:152 views/counsels/list.php:194
#: views/messages/form.php:98 views/messages/form.php:110
#: views/order_blocks/form.php:17 views/searches/list.php:246
#: views/trainer_actives/list.php:30 views/trainer_actives/list.php:40
#: views/trainer_actives/list.php:42
msgid "Count People"
msgstr "명"

#: controllers/Account_employees.php:170 controllers/Account_employees.php:171
#: controllers/Account_employees.php:172 controllers/Account_employees.php:213
#: controllers/Account_employees.php:292 controllers/Account_employees.php:293
#: controllers/Account_employees.php:294 controllers/Search_ys.php:230
#: controllers/Search_ys.php:289 controllers/Search_ys.php:298
#: controllers/Search_ys.php:304 controllers/Searches.php:396
#: controllers/Trainer_actives.php:202 controllers/Trainer_actives.php:268
#: controllers/Trainer_actives.php:270 controllers/Trainer_actives.php:273
#: controllers/Trainer_actives.php:281 controllers/Trainer_actives.php:284
#: helpers/sl_helper.php:869 helpers/sl_helper.php:1005
#: views/account_employees/list_fc.php:28
#: views/account_employees/list_fc.php:29
#: views/account_employees/list_fc.php:30
#: views/account_employees/list_trainer.php:30
#: views/account_employees/view.php:118 views/account_employees/view.php:131
#: views/account_employees/view.php:135 views/account_products/index.php:74
#: views/account_products/index.php:76 views/account_products/index.php:86
#: views/account_products/index.php:140 views/account_products/index.php:142
#: views/account_products/index.php:157 views/account_products/index.php:206
#: views/account_products/index.php:208 views/account_products/index.php:209
#: views/account_products/index.php:210 views/account_products/index.php:220
#: views/account_products/index.php:221 views/account_products/index.php:222
#: views/account_products/view.php:70 views/accounts/view.php:28
#: views/accounts/view.php:97 views/accounts/view.php:98
#: views/accounts/view_deleted.php:65 views/accounts/view_deleted.php:66
#: views/accounts/view_other.php:73 views/accounts/view_other.php:76
#: views/admins/fc_list.php:43 views/admins/my_profit.php:64
#: views/admins/my_profit.php:106 views/admins/my_profit.php:110
#: views/admins/my_profit.php:114 views/admins/pt_list.php:38
#: views/analyses/index.php:144 views/courses/edit.php:212
#: views/employees/lessons.php:44 views/enroll_transfers/add.php:44
#: views/enroll_transfers/add.php:52 views/enroll_transfers/add.php:260
#: views/enroll_transfers/add.php:281 views/enroll_transfers/delete.php:38
#: views/enroll_transfers/delete.php:46 views/enroll_use_logs/list.php:56
#: views/enrolls/content.php:36 views/enrolls/content.php:201
#: views/enrolls/content.php:215 views/enrolls/content.php:220
#: views/enrolls/content.php:225 views/enrolls/disable.php:78
#: views/enrolls/disable.php:90 views/enrolls/form.php:182
#: views/enrolls/index.php:201 views/enrolls/index.php:202
#: views/enrolls/index.php:204 views/enrolls/index.php:205
#: views/enrolls/index.php:206 views/enrolls/list_content.php:172
#: views/enrolls/list_content.php:184 views/enrolls/list_content.php:189
#: views/enrolls/list_content.php:190 views/enrolls/payment_log.php:52
#: views/enrolls/payment_log.php:53 views/enrolls/payment_log.php:59
#: views/enrolls/payment_log.php:62 views/enrolls/payment_log.php:70
#: views/enrolls/payment_log.php:73 views/enrolls/payment_log.php:81
#: views/enrolls/payment_log.php:84 views/facilities/index.php:63
#: views/home/account_table.php:65 views/home/account_table.php:68
#: views/home/account_table.php:76 views/home/account_table.php:79
#: views/home/account_table.php:87 views/home/account_table.php:90
#: views/home/reservations.php:131 views/home/summary_enroll.php:154
#: views/home/summary_enroll.php:157 views/home/summary_enroll.php:159
#: views/home/summary_pt.php:83 views/home/summary_pt.php:88
#: views/home/summary_pt.php:91 views/home/summary_pt.php:93
#: views/layout/elements/form_account.php:87
#: views/layout/elements/form_account.php:201
#: views/layout/elements/form_account.php:249
#: views/layout/elements/form_account.php:274
#: views/layout/elements/form_account.php:295
#: views/layout/elements/form_account.php:326
#: views/layout/elements/form_option.php:77
#: views/layout/elements/home/profile.php:13 views/messages/list.php:69
#: views/messages/view.php:53 views/messages/view.php:59
#: views/order_days/index.php:63 views/order_days/index.php:67
#: views/order_days/index.php:69 views/order_days/index.php:74
#: views/order_days/index.php:76 views/order_days/search_form.php:22
#: views/order_ends/add.php:70 views/order_ends/add.php:81
#: views/order_transfers/add.php:44 views/order_transfers/add.php:52
#: views/order_transfers/add.php:260 views/order_transfers/add.php:281
#: views/order_transfers/delete.php:38 views/order_transfers/delete.php:46
#: views/orders/add_auto_extend.php:39 views/orders/add_auto_extend.php:49
#: views/orders/delete.php:83 views/orders/delete.php:95
#: views/orders/end.php:23 views/orders/end.php:36 views/orders/recover.php:23
#: views/orders/recover.php:36 views/orders/refund.php:75
#: views/orders/refund.php:77 views/orders/refund.php:80
#: views/orders/refund.php:86 views/orders/refund.php:99
#: views/orders/resume.php:77 views/orders/resume.php:90
#: views/others/delete.php:64 views/others/delete.php:73
#: views/others/list.php:49 views/others/list.php:50 views/others/list.php:51
#: views/others/refund.php:52 views/others/refund.php:54
#: views/others/refund.php:57 views/others/refund.php:63
#: views/others/refund.php:76 views/products/list.php:41
#: views/products/view.php:13 views/rent_sws/disable.php:65
#: views/rent_sws/disable.php:77 views/rent_sws/end_day.php:52
#: views/rent_sws/end_day.php:65 views/rent_sws/list_content.php:118
#: views/rent_sws/list_content.php:123 views/rent_sws/list_content.php:124
#: views/rents/aside.php:176 views/rents/aside.php:190
#: views/rents/content.php:15 views/rents/content.php:80
#: views/rents/content.php:85 views/rents/disable.php:65
#: views/rents/disable.php:77 views/rents/end_day.php:52
#: views/rents/end_day.php:65 views/rents/index.php:204
#: views/rents/list.php:106 views/rents/list.php:107
#: views/search_ys/list.php:155 views/search_ys/list.php:174
#: views/search_ys/list.php:195 views/search_ys/list.php:211
#: views/searches/list.php:215 views/trainer_actives/index.php:72
#: views/trainer_actives/list.php:52 views/trainer_actives/view.php:143
#: views/trainer_actives/view.php:156 views/trainer_actives/view.php:158
#: views/trainer_actives/view.php:161 views/trainer_actives/view.php:164
#: views/trainer_actives/view.php:180
msgid "Currency"
msgstr "원"

#: controllers/Account_employees.php:180 controllers/Account_employees.php:239
#: controllers/Searches.php:263 controllers/Searches.php:323
#: controllers/Searches.php:338 views/account_employees/list_trainer.php:15
#: views/home/summary_pt.php:22 views/searches/list.php:119
msgid "Total Quantity"
msgstr "총 횟수"

#: controllers/Account_employees.php:181 controllers/Account_employees.php:240
#: views/account_employees/list_trainer.php:16
msgid "Total Use Quantity"
msgstr "총 사용횟수"

#: controllers/Account_employees.php:182
#: views/account_employees/list_trainer.php:17 views/admins/pt_list.php:17
#: views/enrolls/form.php:252
msgid "Left Quantity"
msgstr "남은수량"

#: controllers/Account_employees.php:187 controllers/Account_employees.php:189
#: controllers/Account_employees.php:193 controllers/Account_employees.php:195
#: controllers/Account_employees.php:199 controllers/Account_employees.php:201
#: controllers/Account_employees.php:205 controllers/Account_employees.php:207
#: controllers/Enrolls.php:727 controllers/Search_ys.php:234
#: controllers/Trainer_actives.php:191 controllers/Trainer_actives.php:193
#: controllers/Trainer_actives.php:282 helpers/sl_helper.php:139
#: helpers/sl_helper.php:141 helpers/sl_helper.php:575
#: helpers/sl_helper.php:915 helpers/sl_helper.php:990
#: views/account_employees/list_trainer.php:33
#: views/account_employees/list_trainer.php:35
#: views/account_employees/list_trainer.php:40
#: views/account_employees/list_trainer.php:42
#: views/account_employees/list_trainer.php:47
#: views/account_employees/list_trainer.php:49 views/enroll_pts/edit.php:28
#: views/enroll_pts/index.php:155 views/enroll_use_logs/search_form.php:116
#: views/entrances/content.php:25 views/home/summary_pt.php:69
#: views/home/summary_pt.php:71 views/home/summary_pt.php:72
#: views/message_analyses/index.php:92 views/message_analyses/index.php:93
#: views/search_ys/list.php:158 views/search_ys/list.php:182
#: views/search_ys/list.php:201 views/searches/list.php:211
#: views/searches/list.php:212 views/searches/list.php:213
#: views/trainer_actives/index.php:68 views/trainer_actives/list.php:47
#: views/trainer_actives/list.php:49 views/trainer_actives/view.php:152
msgid "Count Time"
msgstr "회"

#: controllers/Account_employees.php:236 controllers/Searches.php:262
#: controllers/Searches.php:322 controllers/Searches.php:337
#: controllers/Temp_users.php:315 controllers/Trainer_actives.php:224
#: controllers/Users.php:147 views/account_employees/view.php:51
#: views/entrances/content.php:132 views/home/content.php:142
#: views/message_prepares/search.php:164 views/messages/search.php:130
#: views/order_days/index.php:36 views/rents/aside.php:75
#: views/rents/index.php:209 views/searches/list.php:117
#: views/temp_users/content.php:83 views/temp_users/form.php:156
#: views/trainer_actives/view.php:85 views/users/form.php:188
msgid "User FC"
msgstr "담당FC"

#: controllers/Account_employees.php:241 controllers/Rents.php:688
#: controllers/Trainer_actives.php:226 helpers/sl_helper.php:569
#: views/account_employees/view.php:59 views/courses/edit.php:173
#: views/employees/users.php:30 views/employees/users.php:69
#: views/enroll_transfers/add.php:57 views/enroll_transfers/delete.php:51
#: views/enrolls/form.php:307 views/enrolls/list.php:34
#: views/home/summary.php:102 views/home/summary.php:186
#: views/home/summary_enroll.php:25 views/no_fcs/index.php:33
#: views/order_block_excels/form.php:112 views/order_blocks/form.php:137
#: views/order_transfers/add.php:57 views/order_transfers/delete.php:51
#: views/orders/add_auto_extend.php:54 views/orders/end.php:42
#: views/orders/recover.php:42 views/rent_sws/end_day.php:71
#: views/rent_sws/list_content.php:28 views/rents/aside.php:121
#: views/rents/aside.php:282 views/rents/end_day.php:71 views/rents/list.php:27
#: views/trainer_actives/view.php:87 views/user_stop_requests/list.php:30
#: views/user_stop_requests/search_form_default.php:98
msgid "Period"
msgstr "기간"

#: controllers/Account_employees.php:242 controllers/Courses.php:184
#: controllers/Enrolls.php:698 controllers/Facilities.php:123
#: controllers/Products.php:120 controllers/Rents.php:691
#: helpers/sl_helper.php:783 views/account_products/index.php:46
#: views/account_products/index.php:103 views/account_products/index.php:177
#: views/enroll_transfers/add.php:39 views/enroll_transfers/delete.php:33
#: views/enrolls/content.php:36 views/enrolls/form.php:178
#: views/enrolls/index.php:183 views/enrolls/payment_log.php:35
#: views/facilities/_form.php:38 views/facilities/index.php:33
#: views/layout/elements/form_option.php:77 views/order_transfers/add.php:39
#: views/order_transfers/delete.php:33 views/orders/add_auto_extend.php:34
#: views/orders/end.php:18 views/orders/recover.php:18 views/others/list.php:31
#: views/others/view.php:16 views/products/form.php:50
#: views/products/list.php:25 views/products/view.php:12
#: views/rent_sws/end_day.php:47 views/rents/content.php:11
#: views/rents/content.php:79 views/rents/end_day.php:47
#: views/rents/list.php:30
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: controllers/Account_employees.php:243 controllers/Accounts.php:231
#: controllers/Enrolls.php:699 controllers/Rents.php:692
#: controllers/Search_ys.php:187 controllers/Search_ys.php:202
#: controllers/Searches.php:266 controllers/Searches.php:324
#: controllers/Searches.php:339 controllers/Trainer_actives.php:227
#: helpers/sl_helper.php:786 views/account_employees/view.php:60
#: views/admins/fc_list.php:20 views/enroll_transfers/add.php:39
#: views/enroll_transfers/delete.php:33 views/enrolls/index.php:184
#: views/enrolls/index.php:185 views/enrolls/list.php:42
#: views/enrolls/payment_log.php:36 views/home/account_table.php:23
#: views/home/summary_enroll.php:27 views/home/summary_pt.php:27
#: views/layout/elements/form_account.php:230 views/order_transfers/add.php:39
#: views/order_transfers/delete.php:33 views/orders/add_auto_extend.php:44
#: views/orders/end.php:28 views/orders/recover.php:28
#: views/orders/resume.php:84 views/rent_sws/end_day.php:57
#: views/rent_sws/list_content.php:36 views/rents/aside.php:187
#: views/rents/content.php:84 views/rents/end_day.php:57
#: views/rents/list.php:31 views/search_ys/list.php:39
#: views/searches/list.php:123 views/trainer_actives/view.php:88
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: controllers/Account_employees.php:244 controllers/Employees.php:613
#: controllers/Enroll_use_logs.php:150 controllers/Enrolls.php:650
#: controllers/Trainer_actives.php:174 helpers/sl_helper.php:732
#: views/employees/content.php:137 views/employees/form.php:363
#: views/enroll_use_logs/form.php:31 views/enroll_use_logs/list.php:35
#: views/home/reservations.php:54 views/layout/elements/form_account.php:326
#: views/trainer_actives/index.php:72 views/trainer_actives/list.php:18
#: views/trainer_actives/view.php:180
msgid "Commission"
msgstr "수업료"

#: controllers/Account_employees.php:245 controllers/Accounts.php:349
#: controllers/Enrolls.php:637 controllers/Enrolls.php:685
#: controllers/Order_block_excels.php:194 controllers/Order_blocks.php:206
#: controllers/Order_transfers.php:281 controllers/Others.php:109
#: controllers/Rents.php:684 controllers/Search_ys.php:184
#: controllers/Search_ys.php:199 controllers/Searches.php:256
#: controllers/Searches.php:316 controllers/Searches.php:330
#: helpers/sl_helper.php:795 views/account_employees/search_form.php:55
#: views/account_employees/view.php:61 views/account_products/view.php:36
#: views/accounts/form.php:75 views/accounts/search_form.php:6
#: views/accounts/view.php:63 views/accounts/view_deleted.php:33
#: views/accounts/view_other.php:35 views/admins/fc_list.php:23
#: views/admins/my_profit.php:72 views/admins/my_profit.php:75
#: views/admins/my_profit.php:79 views/admins/pt_list.php:21
#: views/admins/search_form.php:14 views/employees/users.php:70
#: views/enroll_pts/index.php:55 views/enroll_transfers/add.php:190
#: views/enrolls/content.php:54 views/enrolls/list.php:30
#: views/enrolls/payment_log.php:33 views/home/account_table.php:20
#: views/home/summary.php:98 views/home/summary.php:197
#: views/home/summary_enroll.php:19 views/home/summary_pt.php:18
#: views/layout/elements/form_account.php:106 views/no_fcs/index.php:34
#: views/order_block_excels/form.php:87 views/order_blocks/form.php:112
#: views/order_edit_logs/search_form.php:14 views/order_transfers/add.php:190
#: views/orders/add.php:26 views/orders/refund.php:49 views/others/form.php:63
#: views/others/list.php:34 views/others/refund.php:26 views/others/view.php:22
#: views/rent_sws/list_content.php:25 views/rent_sws/search_form_default.php:42
#: views/rents/aside.php:109 views/rents/content.php:31 views/rents/list.php:23
#: views/search_ys/list.php:34 views/search_ys/search_form.php:9
#: views/searches/list.php:74 views/searches/search_form_default.php:141
#: views/user_stop_requests/select_list.php:21
#: views/user_stops/select_list.php:22
msgid "Transaction Date"
msgstr "거래일"

#: controllers/Account_employees.php:248 controllers/Accounts.php:362
#: controllers/Counsels.php:427 controllers/Order_extend.php:642
#: controllers/Order_stops.php:343 controllers/Reservations.php:768
#: controllers/Search_ys.php:212 controllers/Searches.php:346
#: helpers/sl_helper.php:67 views/analyses/index.php:113
#: views/employees/attendances.php:27 views/entrances/content.php:112
#: views/home/attendances.php:31
#: views/layout/elements/accounts/search_period_user_form.php:13
#: views/layout/elements/accounts/search_period_user_form.php:18
#: views/message_points/index.php:61 views/messages/view.php:29
#: views/rents/aside.php:161 views/rents/aside.php:273
#: views/reservations/aside.php:75 views/reservations/index.php:57
#: views/reservations/index.php:82
msgid "Year"
msgstr "년"

#: controllers/Account_employees.php:248 controllers/Accounts.php:362
#: controllers/Counsels.php:427 controllers/Order_extend.php:642
#: controllers/Order_stops.php:343 controllers/Reservations.php:768
#: controllers/Search_ys.php:212 controllers/Searches.php:346
#: helpers/sl_helper.php:67 views/analyses/index.php:113
#: views/analyses/index.php:143 views/analyses/index.php:147
#: views/analyses/index.php:151 views/analyses/index.php:280
#: views/analyses/index.php:318 views/courses/edit.php:197
#: views/courses/edit.php:241 views/employees/attendances.php:27
#: views/entrances/content.php:110 views/entrances/content.php:112
#: views/home/attendances.php:31
#: views/layout/elements/accounts/search_period_user_form.php:26
#: views/layout/elements/accounts/search_period_user_form.php:31
#: views/message_points/index.php:61 views/messages/view.php:29
#: views/rents/aside.php:161 views/rents/aside.php:273
#: views/reservations/aside.php:75 views/reservations/index.php:57
#: views/reservations/index.php:82 views/reservations/index_day_week.php:40
#: views/reservations/index_day_week.php:44
msgid "Month"
msgstr "월"

#: controllers/Account_employees.php:248 controllers/Accounts.php:362
#: controllers/Counsels.php:427 controllers/Enrolls.php:718
#: controllers/Order_extend.php:642 controllers/Order_stops.php:343
#: controllers/Reservations.php:768 controllers/Search_ys.php:212
#: controllers/Search_ys.php:275 controllers/Searches.php:346
#: helpers/sl_helper.php:31 helpers/sl_helper.php:67 helpers/sl_helper.php:132
#: helpers/sl_helper.php:907 helpers/sl_helper.php:941
#: helpers/sl_helper.php:943 helpers/sl_helper.php:963
#: helpers/sl_helper.php:993 views/courses/edit.php:199
#: views/courses/edit.php:243 views/courses/edit.php:428
#: views/courses/edit.php:490 views/employees/attendances.php:27
#: views/enrolls/content.php:64 views/enrolls/list_content.php:27
#: views/enrolls/list_content.php:31 views/enrolls/list_content.php:43
#: views/entrances/content.php:110 views/entrances/content.php:112
#: views/entrances/content.php:150 views/entrances/content.php:294
#: views/home/attendances.php:31 views/home/summary_enroll.php:62
#: views/home/summary_enroll.php:66 views/home/summary_enroll.php:74
#: views/message_points/index.php:61 views/messages/view.php:29
#: views/order_blocks/form.php:137 views/order_transfers/list.php:52
#: views/order_transfers/list.php:62 views/order_transfers/list.php:70
#: views/orders/resume.php:110 views/rents/aside.php:161
#: views/rents/aside.php:273 views/reservations/aside.php:75
#: views/reservations/index_day_week.php:40
#: views/reservations/index_day_week.php:44 views/search_ys/list.php:184
#: views/search_ys/list.php:203 views/send_end_alert_messages/list.php:55
#: views/user_stop_requests/select_list.php:49 views/user_stops/edit.php:110
#: views/user_stops/edit.php:112 views/user_stops/edit_log.php:90
#: views/user_stops/edit_log.php:93 views/user_stops/edit_log.php:186
#: views/user_stops/list.php:58 views/user_stops/log.php:109
#: views/user_stops/schedule_list.php:26 views/user_stops/schedule_list.php:48
#: views/user_stops/schedule_list.php:51 views/user_stops/select_list.php:51
msgid "Day"
msgstr "일"

#: controllers/Account_employees.php:258 controllers/Accounts.php:366
#: controllers/Counsels.php:444 controllers/Trainer_actives.php:241
#: views/account_employees/view.php:77 views/account_products/view.php:63
#: views/accounts/view.php:84 views/accounts/view_deleted.php:52
#: views/accounts/view_other.php:57 views/admins/pt_list.php:42
#: views/counsel_edit_logs/list.php:55 views/counsels/list.php:100
#: views/trainer_actives/view.php:105
msgid "Deleted User"
msgstr "삭제된 회원"

#: controllers/Account_employees.php:275 controllers/Trainer_actives.php:258
#: views/account_employees/view.php:107 views/enrolls/content.php:28
#: views/enrolls/form.php:150 views/enrolls/form.php:165
#: views/enrolls/form.php:417 views/enrolls/list_content.php:21
#: views/home/summary_enroll.php:56 views/trainer_actives/view.php:134
msgid "Unlimit"
msgstr "무제한"

#: controllers/Account_others.php:39 controllers/Accounts.php:110
#: controllers/Accounts.php:297 controllers/Counsel_requests.php:119
#: controllers/Counsels.php:341 controllers/Counsels.php:362
#: controllers/Counsels.php:419 controllers/Messages.php:743
#: controllers/Reservations.php:174 controllers/Reservations.php:336
#: controllers/Reservations.php:689 helpers/sl_helper.php:798
#: views/accounts/form.php:16 views/admins/pt_detail.php:14
#: views/counsels/form.php:57 views/counsels/list.php:34
#: views/counsels/search_form_default.php:67 views/employees/counsels.php:33
#: views/employees/counsels.php:76 views/employees/select.php:102
#: views/home/account_table.php:19 views/home/counsels.php:33
#: views/home/messages.php:36 views/message_analyses/current.php:109
#: views/reservations/form.php:78 views/send_end_alert_messages/form.php:36
#: views/send_end_alert_messages/list.php:25 views/temp_users/counsels.php:27
#: views/temp_users/messages.php:30
msgid "Type"
msgstr "구분"

#: controllers/Accounts.php:111
msgid "In Out"
msgstr "입장/퇴장"

#: controllers/Accounts.php:230 controllers/Enrolls.php:696
#: views/enrolls/index.php:189 views/enrolls/list.php:40
#: views/enrolls/payment_log.php:41 views/rent_sws/list_content.php:34
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: controllers/Accounts.php:232 controllers/Accounts.php:303
#: controllers/Accounts.php:350 controllers/Accounts.php:406
#: controllers/Accounts.php:451 controllers/Accounts.php:494
#: controllers/Order_extend.php:477 controllers/Order_extend.php:792
#: controllers/Order_extend.php:797 controllers/Others.php:151
#: controllers/Rent_sws.php:285 helpers/sl_helper.php:792
#: views/accounts/article_income.php:16 views/accounts/article_refund.php:16
#: views/accounts/article_total.php:21 views/accounts/form.php:96
#: views/accounts/view.php:64 views/accounts/view_deleted.php:34
#: views/accounts/view_other.php:36 views/enroll_transfers/add.php:242
#: views/enroll_transfers/add.php:281 views/enrolls/content.php:219
#: views/enrolls/index.php:191 views/enrolls/payment_log.php:42
#: views/home/account_table.php:24 views/layout/elements/form_account.php:257
#: views/layout/elements/form_account.php:295
#: views/layout/elements/form_option.php:93 views/order_days/index.php:34
#: views/order_transfers/add.php:242 views/order_transfers/add.php:281
#: views/orders/add.php:31 views/orders/refund.php:108
#: views/orders/refund.php:115 views/others/form.php:90
#: views/others/list.php:32 views/others/refund.php:85
#: views/others/refund.php:92 views/others/view.php:18
msgid "Cash"
msgstr "현금"

#: controllers/Accounts.php:233 controllers/Accounts.php:304
#: controllers/Accounts.php:351 controllers/Accounts.php:407
#: controllers/Accounts.php:452 controllers/Accounts.php:495
#: controllers/Order_extend.php:478 controllers/Order_extend.php:793
#: controllers/Order_extend.php:796 controllers/Others.php:152
#: controllers/Rent_sws.php:286 helpers/sl_helper.php:789
#: views/accounts/article_income.php:17 views/accounts/article_refund.php:17
#: views/accounts/article_total.php:22 views/accounts/form.php:118
#: views/accounts/view.php:65 views/accounts/view_deleted.php:35
#: views/accounts/view_other.php:37 views/enroll_transfers/add.php:242
#: views/enroll_transfers/add.php:260 views/enrolls/content.php:224
#: views/enrolls/index.php:192 views/enrolls/payment_log.php:43
#: views/home/account_table.php:25 views/layout/elements/form_account.php:257
#: views/layout/elements/form_account.php:274
#: views/layout/elements/form_option.php:93 views/order_days/index.php:35
#: views/order_transfers/add.php:242 views/order_transfers/add.php:260
#: views/orders/add.php:35 views/orders/refund.php:108
#: views/orders/refund.php:136 views/others/form.php:111
#: views/others/list.php:33 views/others/refund.php:85
#: views/others/refund.php:113 views/others/view.php:20
msgid "Credit"
msgstr "신용카드"

#: controllers/Accounts.php:293 controllers/Counsels.php:352
#: controllers/Enrolls.php:633 views/account_edit_logs/view.php:12
#: views/counsel_edit_logs/view.php:12 views/enrolls/list.php:43
#: views/layout/elements/form_edit.php:5 views/order_edit_logs/view.php:12
msgid "Change Content"
msgstr "수정사유"

#: controllers/Accounts.php:300 helpers/sl_helper.php:801
#: views/accounts/form.php:41
msgid "Account Category"
msgstr "회계분류"

#: controllers/Accounts.php:305 views/enrolls/index.php:190
#: views/message_points/index.php:57 views/messages/form.php:83
msgid "Point"
msgstr "포인트"

#: controllers/Accounts.php:345 controllers/Accounts.php:403
#: controllers/Accounts.php:408 controllers/Accounts.php:453
#: controllers/Accounts.php:496 views/account_products/index.php:83
#: views/account_products/index.php:154 views/account_products/index.php:217
#: views/accounts/article_income.php:18 views/accounts/article_refund.php:18
#: views/accounts/article_total.php:2 views/accounts/article_total.php:23
#: views/accounts/article_total.php:101
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: controllers/Accounts.php:346 controllers/Accounts.php:404
#: controllers/Accounts.php:449 controllers/Accounts.php:492
#: controllers/Products.php:118 views/account_products/index.php:45
#: views/account_products/index.php:102 views/account_products/index.php:176
#: views/account_products/view.php:35 views/accounts/article_income.php:14
#: views/accounts/article_refund.php:14 views/accounts/article_total.php:18
#: views/accounts/view.php:60 views/accounts/view_deleted.php:30
#: views/accounts/view_other.php:31 views/exercises/list.php:24
#: views/order_days/index.php:30 views/products/form.php:11
#: views/products/list.php:23 views/products/view.php:8
msgid "Category"
msgstr "분류"

#: controllers/Accounts.php:348 controllers/Accounts.php:372
#: views/accounts/form.php:19 views/accounts/form.php:33
#: views/accounts/view.php:62 views/accounts/view.php:91
#: views/accounts/view_deleted.php:32 views/accounts/view_deleted.php:61
#: views/accounts/view_other.php:34 views/accounts/view_other.php:67
#: views/home/account_table.php:45
msgid "Outcome"
msgstr "지출"

#: controllers/Accounts.php:404 controllers/Accounts.php:449
#: controllers/Accounts.php:492 controllers/Basics.php:21
#: controllers/Branches.php:182 controllers/Centers.php:100
#: controllers/Counsel_requests.php:132 controllers/Course_categories.php:46
#: controllers/Error_reports.php:74 controllers/Exercise_categories.php:29
#: controllers/Exercises.php:57 controllers/Facility_categories.php:46
#: controllers/Message_prepares.php:25 controllers/Messages.php:744
#: controllers/No_fcs.php:125 controllers/Notices.php:23
#: controllers/Product_categories.php:38 controllers/Products.php:119
#: controllers/Roles.php:30 controllers/User_stop_requests.php:129
#: helpers/sl_helper.php:741 views/account_edit_logs/form.php:11
#: views/accounts/article_income.php:14 views/accounts/article_refund.php:14
#: views/accounts/article_total.php:18 views/accounts/view_other.php:32
#: views/branches/_form.php:32 views/branches/index.php:32
#: views/centers/_form.php:16 views/centers/index.php:24
#: views/counsel_edit_logs/form.php:11 views/counsel_requests/list.php:32
#: views/counsel_requests/search_form_field.php:7
#: views/course_categories/list.php:24 views/course_categories/view.php:8
#: views/error_reports/_form.php:24 views/error_reports/index.php:30
#: views/exercise_categories/form.php:11 views/exercise_categories/list.php:23
#: views/exercises/form.php:28 views/exercises/list.php:25
#: views/facility_categories/list.php:24 views/facility_categories/view.php:8
#: views/home/messages.php:37 views/jobs/form.php:11 views/jobs/list.php:21
#: views/message_prepares/form.php:13 views/message_prepares/list.php:22
#: views/message_prepares/select.php:25 views/messages/form.php:228
#: views/messages/list.php:28 views/notices/form.php:11
#: views/notices/list.php:22 views/order_edit_logs/form.php:11
#: views/permissions/form.php:11 views/permissions/list.php:23
#: views/product_categories/form.php:11 views/product_categories/list.php:23
#: views/product_categories/view.php:8 views/products/form.php:30
#: views/products/list.php:24 views/products/view.php:10
#: views/roles/form.php:11 views/roles/list.php:21
#: views/temp_users/messages.php:32
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: controllers/Accounts.php:405 controllers/Accounts.php:450
#: controllers/Accounts.php:493
msgid "Request Count"
msgstr "신규신청건수"

#: controllers/Accounts.php:574 controllers/Enrolls.php:807
#: controllers/Pagination_aside.php:27 controllers/Pagination_aside.php:32
#: controllers/Reservations.php:807 controllers/SL.php:1097
msgid "First"
msgstr "처음"

#: controllers/Accounts.php:578 controllers/Enrolls.php:811
#: controllers/Pagination_aside.php:28 controllers/Pagination_aside.php:33
#: controllers/Reservations.php:811 controllers/SL.php:1101
msgid "Last"
msgstr "마지막"

#: controllers/Admin_permissions.php:66 controllers/Orders.php:170
#: views/admin_permissions/form.php:11 views/admin_permissions/list.php:21
#: views/error_reports/_form.php:12 views/error_reports/index.php:29
#: views/error_reports/view.php:8
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: controllers/Admin_permissions.php:67 controllers/Role_permissions.php:67
#: views/admin_permissions/form.php:29 views/admin_permissions/list.php:22
#: views/role_permissions/form.php:29 views/role_permissions/list.php:22
msgid "Permission"
msgstr "권한"

#: controllers/Admins.php:72 controllers/Admins.php:75
#: views/admins/change_password.php:11
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: controllers/Admins.php:77 views/admins/change_password.php:39
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: controllers/Admins.php:78 views/admins/change_password.php:54
msgid "New Password Confirm"
msgstr "새 비밀번호 확인"

#: controllers/Admins.php:105
#, php-format
msgid "Successfully Change Password %s"
msgstr "%s님의 비밀번호가 변경되었습니다"

#: controllers/Admins.php:108
msgid "Successfully Change Password"
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다"

#: controllers/Admins.php:195 controllers/Search_period.php:7
msgid "date_p"
msgstr "기간"

#: controllers/Admins.php:198 controllers/Enroll_pts.php:83
#: controllers/Enroll_pts.php:86 controllers/Enrolls.php:646
#: controllers/Enrolls.php:691 controllers/Message_analyses.php:107
#: controllers/Rent_sws.php:287 controllers/Rents.php:304
#: controllers/Rents.php:439 controllers/Reservations.php:356
#: controllers/Search_period.php:10 controllers/Search_ys.php:158
#: controllers/Search_ys.php:185 controllers/Search_ys.php:200
#: controllers/Searches.php:257 controllers/Searches.php:317
#: controllers/Searches.php:331 helpers/sl_helper.php:777
#: views/enroll_pts/index.php:55 views/enrolls/content.php:128
#: views/enrolls/form.php:393 views/enrolls/list.php:36
#: views/entrances/content.php:185 views/entrances/content.php:281
#: views/home/summary_enroll.php:23 views/order_edit_logs/search_form.php:14
#: views/rent_sws/form.php:69 views/rent_sws/list_content.php:32
#: views/rent_sws/search_form_default.php:42 views/rents/aside.php:136
#: views/rents/aside.php:247 views/rents/content.php:35
#: views/rents/form.php:158 views/search_ys/list.php:37
#: views/searches/list.php:77 views/user_stop_requests/select_list.php:22
#: views/user_stops/add.php:67 views/user_stops/select_list.php:23
msgid "Start Date"
msgstr "시작일"

#: controllers/Admins.php:201 controllers/Enroll_pts.php:84
#: controllers/Enroll_pts.php:87 controllers/Enrolls.php:648
#: controllers/Enrolls.php:692 controllers/Message_analyses.php:109
#: controllers/Rent_sws.php:288 controllers/Rents.php:306
#: controllers/Rents.php:440 controllers/Search_period.php:14
#: controllers/Search_ys.php:159 controllers/Search_ys.php:186
#: controllers/Search_ys.php:201 controllers/Searches.php:258
#: controllers/Searches.php:318 controllers/Searches.php:332
#: helpers/sl_helper.php:780 views/enroll_pts/index.php:55
#: views/enrolls/content.php:140 views/enrolls/form.php:416
#: views/enrolls/list.php:37 views/entrances/content.php:193
#: views/entrances/content.php:251 views/entrances/content.php:282
#: views/home/summary_enroll.php:24 views/order_edit_logs/search_form.php:14
#: views/orders/end.php:77 views/rent_sws/form.php:93
#: views/rent_sws/list_content.php:33 views/rent_sws/search_form_default.php:42
#: views/rents/aside.php:148 views/rents/aside.php:259
#: views/rents/content.php:39 views/rents/form.php:183
#: views/search_ys/list.php:38 views/searches/list.php:78
#: views/user_stop_requests/select_list.php:23
#: views/user_stops/select_list.php:24
msgid "End Date"
msgstr "종료일"

#: controllers/Admins.php:353 controllers/Admins.php:355
#: controllers/Counsel_managers.php:127 controllers/Counsel_managers.php:129
#: controllers/Order_extend.php:280 controllers/Order_extend.php:282
#: controllers/SL.php:530 controllers/SL.php:532
msgid "Update Fail"
msgstr "수정 실패"

#: controllers/Admins.php:442 controllers/Employees.php:606
#: controllers/Searches.php:208 controllers/Temp_users.php:310
#: controllers/Users.php:158 helpers/sl_helper.php:105 views/admins/edit.php:10
#: views/employees/content.php:40 views/employees/form.php:29
#: views/employees/select.php:101 views/entrances/content.php:83
#: views/home/content.php:109 views/layout/elements/home/profile_detail.php:83
#: views/temp_users/aside.php:185 views/temp_users/content.php:51
#: views/temp_users/form.php:24 views/temp_users/select_form.php:15
#: views/user_transfers/add.php:15 views/users/form.php:35
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: controllers/Admins.php:443 controllers/Employees.php:605
#: controllers/Temp_users.php:314 views/admins/edit.php:24
#: views/employees/content.php:58 views/employees/form.php:387
#: views/entrances/content.php:98 views/temp_users/form.php:210
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: controllers/Analyses.php:36 controllers/Counsel_requests.php:118
#: controllers/Counsels.php:340 controllers/Enroll_pts.php:70
#: controllers/Rent_sws.php:266 controllers/Searches.php:202
#: controllers/Temp_users.php:97 views/enroll_pts/index.php:26
#: views/reservations/select.php:63 views/temp_users/select_form.php:30
#: views/user_not_selects/index.php:55 views/users/select.php:65
msgid "Search Type"
msgstr "검색형태"

#: controllers/Basics.php:22 controllers/Facility_breakdowns.php:13
#: controllers/Roles.php:31 views/branches/_form.php:52
#: views/branches/index.php:33 views/branches/view.php:8
#: views/facility_breakdowns/add.php:32 views/facility_breakdowns/delete.php:31
#: views/permissions/form.php:80 views/permissions/list.php:26
#: views/rents/aside.php:52 views/roles/form.php:34 views/roles/list.php:22
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: controllers/Body_indexes.php:29 views/body_indexes/form.php:13
#: views/home/body_indexes.php:23 views/home/body_indexes.php:51
msgid "Weight"
msgstr "몸무게"

#: controllers/Branches.php:69 controllers/Centers.php:52
msgid "Successfully Enabled Article"
msgstr "사용활성되었습니다"

#: controllers/Branches.php:158 controllers/Centers.php:76
msgid "Successfully Disabled Article"
msgstr "사용중지되었습니다"

#: controllers/Centers.php:106 controllers/Enrolls.php:831
#: controllers/SL.php:412
#, php-format
msgid "The %s field must contain a unique value."
msgstr "%s은(는) 이미존재합니다. 중복되지 않는 유일한 값이여야합니다."

#: controllers/Counsel_edit_log_contents.php:15
#: views/layout/elements/header.php:301
msgid "Counsel Edit Log"
msgstr "상담수정기록 "

#: controllers/Counsel_edit_logs.php:75 controllers/Counsel_edit_logs.php:76
#: controllers/Counsel_edit_logs.php:106 controllers/Counsel_edit_logs.php:107
#: controllers/Counsels.php:431 controllers/Counsels.php:437
#: controllers/Order_edit_logs.php:82 controllers/Order_edit_logs.php:83
#: controllers/Reservations.php:765 helpers/sl_helper.php:63
#: helpers/sl_helper.php:152 helpers/sl_helper.php:163
#: views/branches/index.php:62 views/branches/view.php:18
#: views/centers/index.php:48 views/centers/view.php:11
#: views/counsels/list.php:59 views/counsels/list.php:71
#: views/counsels/list.php:92 views/employees/content.php:50
#: views/employees/content.php:60 views/employees/content.php:73
#: views/employees/content.php:139 views/employees/content.php:149
#: views/employees/content.php:193 views/enrolls/content.php:119
#: views/enrolls/content.php:254 views/enrolls/form.php:352
#: views/enrolls/form.php:384 views/enrolls/form.php:468
#: views/entrances/content.php:90 views/entrances/content.php:99
#: views/entrances/content.php:105 views/entrances/content.php:126
#: views/entrances/content.php:134 views/error_reports/index.php:59
#: views/exercise_categories/list.php:42 views/exercise_categories/view.php:11
#: views/exercises/list.php:58 views/facility_breakdowns/delete.php:36
#: views/home/content.php:130 views/home/content.php:145
#: views/home/content.php:156 views/home/content.php:168
#: views/home/content.php:179 views/home/content.php:190
#: views/home/counsels.php:52 views/products/list.php:44
#: views/products/view.php:25 views/rents/aside.php:79 views/rents/aside.php:92
#: views/rents/content.php:114 views/temp_users/content.php:69
#: views/temp_users/content.php:86 views/temp_users/content.php:100
#: views/temp_users/form.php:160 views/temp_users/form.php:187
#: views/temp_users/messages.php:45 views/users/form.php:192
#: views/users/form.php:218
msgid "Not Inserted"
msgstr "입력안됨"

#: controllers/Counsel_edit_logs.php:136 controllers/Order_edit_logs.php:112
#: views/account_edit_logs/view.php:23 views/counsel_edit_logs/view.php:23
#: views/order_edit_logs/search_form.php:11 views/order_edit_logs/view.php:23
msgid "Field"
msgstr "항목"

#: controllers/Counsel_edit_logs.php:138 controllers/Order_edit_logs.php:115
#: controllers/Order_ends.php:24 controllers/Order_extend.php:655
#: controllers/Orders.php:173 controllers/Orders.php:174
#: controllers/Rents.php:437 controllers/User_stops.php:497
#: views/messages/charge.php:35 views/messages/charge.php:40
#: views/order_contents/list.php:10 views/order_edit_logs/search_form.php:55
#: views/orders/add.php:7 views/orders/add.php:46 views/orders/view.php:5
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: controllers/Counsel_managers.php:18 controllers/Counsel_managers.php:157
#: controllers/Counsel_responses.php:52 helpers/sl_helper.php:553
#: views/counsel_edit_logs/list.php:28 views/counsel_requests/list.php:80
#: views/counsel_requests/view.php:38 views/counsels/view.php:4
#: views/reservations/form.php:82 views/temp_users/nav.php:7
msgid "Counsel"
msgstr "상담"

#: controllers/Counsel_managers.php:158 controllers/Counsel_requests.php:117
#: controllers/Counsels.php:339 controllers/Counsels.php:356
#: controllers/Counsels.php:416 controllers/Reservations.php:354
#: controllers/Reservations.php:694 controllers/Reservations.php:696
#: controllers/User_stop_requests.php:117 helpers/sl_helper.php:756
#: views/account_employees/list_fc.php:11
#: views/account_employees/list_trainer.php:12
#: views/counsel_requests/list.php:33
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:26
#: views/counsel_responses/form.php:36 views/counsels/form.php:39
#: views/counsels/list.php:30 views/counsels/search_form_default.php:4
#: views/enroll_pts/edit.php:19 views/enroll_pts/index.php:131
#: views/home/reservations.php:51 views/reservations/aside.php:50
#: views/reservations/form.php:22 views/reservations/list.php:25
#: views/searches/search_form_default.php:30
#: views/user_stop_requests/list.php:31
#: views/user_stop_requests/search_form_default.php:26
msgid "Manager"
msgstr "담당자"

#: controllers/Counsel_requests.php:120 controllers/Counsels.php:342
#: controllers/Counsels.php:365 controllers/Counsels.php:422
#: controllers/User_stop_requests.php:118
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:89 views/counsels/form.php:69
#: views/counsels/list.php:39 views/counsels/search_form_default.php:75
#: views/employees/counsels.php:21 views/employees/counsels.php:75
#: views/home/counsels.php:34 views/temp_users/counsels.php:28
msgid "Counsel Result"
msgstr "상담결과"

#: controllers/Counsel_requests.php:121 controllers/Counsels.php:343
#: controllers/Counsels.php:363 controllers/Counsels.php:420
#: helpers/sl_helper.php:753 views/counsel_requests/list.php:30
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:97 views/counsels/form.php:83
#: views/counsels/list.php:35 views/counsels/search_form_default.php:83
#: views/home/counsels.php:35 views/temp_users/counsels.php:29
msgid "Question Course"
msgstr "문의유형"

#: controllers/Counsel_requests.php:122 controllers/Counsels.php:344
#: controllers/Home.php:572 controllers/Rent_sws.php:270
#: controllers/Searches.php:212 controllers/Temp_users.php:98
#: controllers/User_stop_requests.php:119 views/message_prepares/search.php:106
#: views/messages/search.php:76
msgid "Search Field"
msgstr "검색항목"

#: controllers/Counsel_requests.php:123 controllers/Counsels.php:345
#: controllers/Home.php:573 controllers/Rent_sws.php:271
#: controllers/Searches.php:217 controllers/Temp_users.php:99
#: controllers/User_stop_requests.php:120
#: views/counsel_requests/search_form_field.php:13
#: views/counsels/search_form_field.php:13
#: views/layout/elements/home/search.php:51
#: views/message_prepares/search.php:112
#: views/rent_sws/search_form_field.php:11 views/reservations/select.php:72
#: views/searches/search_form_field.php:11 views/temp_users/aside.php:58
#: views/temp_users/select_form.php:40 views/user_not_selects/index.php:64
#: views/user_stop_requests/search_form_field.php:13 views/users/select.php:74
msgid "Search Word"
msgstr "검색어"

#: controllers/Counsel_requests.php:126 controllers/Employee_attendances.php:82
#: controllers/Employee_attendances.php:116 controllers/Enroll_pts.php:69
#: controllers/Entrances.php:197 controllers/Entrances.php:226
#: controllers/Entrances.php:241 controllers/Order_transfers.php:278
#: controllers/User_stop_requests.php:123 controllers/User_transfers.php:455
#: views/counsel_requests/list.php:28
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:5
#: views/counsel_responses/form.php:13 views/enroll_pts/edit.php:10
#: views/enroll_pts/index.php:9 views/enroll_pts/index.php:129
#: views/enroll_transfers/add.php:73 views/error_reports/index.php:28
#: views/layout/elements/header.php:72 views/message_analyses/index.php:81
#: views/message_points/edit.php:17 views/message_points/index.php:23
#: views/order_transfers/add.php:73 views/user_stop_requests/list.php:27
#: views/user_stop_requests/search_form_default.php:5
#: views/user_transfers/add.php:39
msgid "Branch"
msgstr "지점"

#: controllers/Counsel_requests.php:133 controllers/Counsel_responses.php:53
#: controllers/Counsels.php:366 controllers/Counsels.php:424
#: controllers/Error_reports.php:75 controllers/Message_prepares.php:26
#: controllers/Messages.php:745 controllers/No_fcs.php:126
#: controllers/Notices.php:24 controllers/Others.php:108
#: controllers/User_stop_requests.php:130 helpers/sl_helper.php:744
#: views/account_edit_logs/form.php:31 views/account_edit_logs/list.php:31
#: views/account_edit_logs/memo_list.php:17 views/counsel_edit_logs/form.php:31
#: views/counsel_edit_logs/list.php:31 views/counsel_edit_logs/memo_list.php:17
#: views/counsel_requests/list.php:34 views/counsel_responses/form.php:53
#: views/counsels/form.php:194 views/counsels/list.php:36
#: views/enrolls/index.php:182 views/enrolls/payment_log.php:34
#: views/error_reports/_form.php:44 views/error_reports/index.php:31
#: views/exercises/form.php:51 views/home/account_table.php:21
#: views/home/counsels.php:36 views/home/messages.php:38
#: views/message_analyses/current.php:111 views/message_prepares/form.php:27
#: views/message_prepares/list.php:23 views/message_prepares/select.php:26
#: views/messages/form.php:246 views/messages/list.php:29
#: views/messages/view.php:30 views/notices/form.php:31
#: views/notices/list.php:23 views/order_edit_logs/form.php:31
#: views/order_edit_logs/list.php:31 views/order_edit_logs/memo_list.php:17
#: views/others/form.php:14 views/others/list.php:30 views/others/view.php:14
#: views/temp_users/counsels.php:30 views/temp_users/messages.php:33
#: views/user_stop_requests/list.php:32
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: controllers/Counsels.php:357
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:82
#: views/counsels/search_form_default.php:60
#: views/user_stop_requests/search_form_default.php:82
msgid "Search No Manager"
msgstr "담당미입력 검색"

#: controllers/Counsels.php:358 controllers/Counsels.php:417
#: helpers/sl_helper.php:762 views/counsels/form.php:101
#: views/counsels/list.php:31 views/home/counsels.php:32
#: views/temp_users/counsels.php:26
msgid "Counselor"
msgstr "상담자"

#: controllers/Counsels.php:360 controllers/Counsels.php:418
#: views/counsels/form.php:120 views/counsels/list.php:32
#: views/layout/elements/employees/nav.php:14
msgid "Counsel User"
msgstr "상담회원"

#: controllers/Counsels.php:361 controllers/Counsels.php:423
#: controllers/Employees.php:607 controllers/Search_ys.php:183
#: controllers/Search_ys.php:198 controllers/Searches.php:255
#: controllers/Searches.php:315 controllers/Searches.php:329
#: controllers/Temp_users.php:311 controllers/Users.php:144
#: helpers/sl_helper.php:99 helpers/sl_helper.php:747 views/admins/edit.php:19
#: views/admins/fc_list.php:14 views/admins/pt_list.php:20
#: views/branches/_form.php:72 views/counsel_requests/search_form_field.php:7
#: views/counsels/form.php:147 views/counsels/list.php:33
#: views/counsels/search_form_field.php:7 views/employees/content.php:48
#: views/employees/counsels.php:74 views/employees/form.php:90
#: views/employees/users.php:67 views/entrances/content.php:87
#: views/home/content.php:124 views/layout/elements/home/profile_detail.php:61
#: views/layout/elements/home/profile_detail.php:87
#: views/layout/elements/home/search.php:18
#: views/layout/elements/home/search.php:20
#: views/layout/elements/home/search.php:82
#: views/layout/elements/users/select_table.php:46
#: views/layout/elements/users/select_table_not_counsel.php:46
#: views/message_prepares/search.php:110 views/message_prepares/search.php:160
#: views/messages/search.php:80 views/messages/search.php:126
#: views/no_fcs/index.php:31 views/rents/aside.php:101
#: views/reservations/complete.php:78 views/reservations/select.php:65
#: views/search_ys/list.php:29 views/searches/list.php:69
#: views/searches/search_form_field.php:7 views/temp_users/aside.php:32
#: views/temp_users/aside.php:188 views/temp_users/content.php:62
#: views/temp_users/form.php:45 views/temp_users/select_form.php:19
#: views/temp_users/select_form.php:33 views/temp_users/select_table.php:13
#: views/user_not_selects/index.php:57
#: views/user_stop_requests/search_form_field.php:7
#: views/user_transfers/add.php:25 views/users/form.php:80
#: views/users/select.php:67
msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

#: controllers/Counsels.php:364 controllers/Counsels.php:421
#: helpers/sl_helper.php:759 views/counsel_requests/list.php:35
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:111
#: views/counsels/form.php:168 views/counsels/list.php:38
#: views/counsels/search_form_default.php:97 views/employees/counsels.php:77
#: views/home/counsels.php:31 views/temp_users/counsels.php:25
msgid "Counsel Date"
msgstr "상담일"

#: controllers/Counsels.php:453 helpers/sl_helper.php:849
#: views/counsels/form.php:59 views/counsels/list.php:119
#: views/counsels/search_form_default.php:69 views/employees/counsels.php:35
#: views/employees/counsels.php:121 views/employees/counsels.php:209
#: views/home/counsels.php:59 views/temp_users/counsels.php:40
msgid "Counsel By Phone"
msgstr "전화"

#: controllers/Counsels.php:455 helpers/sl_helper.php:846
#: views/counsels/form.php:59 views/counsels/list.php:116
#: views/counsels/search_form_default.php:69 views/employees/counsels.php:35
#: views/employees/counsels.php:118 views/employees/counsels.php:208
#: views/home/counsels.php:61 views/temp_users/counsels.php:42
msgid "Counsel By Interview"
msgstr "방문"

#: controllers/Counsels.php:459 helpers/sl_helper.php:827
#: views/counsel_requests/list.php:58
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:99
#: views/counsel_requests/view.php:25 views/counsels/form.php:85
#: views/counsels/list.php:128 views/counsels/search_form_default.php:85
#: views/home/counsels.php:73 views/temp_users/counsels.php:54
msgid "Question PT"
msgstr "PT"

#: controllers/Counsels.php:461 helpers/sl_helper.php:821
#: views/counsel_requests/list.php:64
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:99
#: views/counsel_requests/view.php:31 views/counsels/form.php:85
#: views/counsels/list.php:134 views/counsels/search_form_default.php:85
#: views/home/counsels.php:75 views/temp_users/counsels.php:56
msgid "Question Default"
msgstr "회원권"

#: controllers/Counsels.php:465 helpers/sl_helper.php:836
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:91 views/counsels/form.php:71
#: views/counsels/list.php:144 views/counsels/search_form_default.php:77
#: views/employees/counsels.php:23 views/employees/counsels.php:106
#: views/employees/counsels.php:206 views/home/counsels.php:66
#: views/temp_users/counsels.php:47 views/user_stop_requests/list.php:74
#: views/user_stop_requests/search_form_default.php:91
msgid "Processing"
msgstr "처리중"

#: controllers/Counsels.php:467 helpers/sl_helper.php:750
#: helpers/sl_helper.php:834 views/counsel_requests/list.php:82
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:91 views/counsels/form.php:71
#: views/counsels/list.php:146 views/counsels/search_form_default.php:77
#: views/employees/counsels.php:23 views/employees/counsels.php:108
#: views/employees/counsels.php:207 views/home/counsels.php:68
#: views/temp_users/counsels.php:49 views/user_stop_requests/list.php:77
#: views/user_stop_requests/search_form_default.php:91
msgid "Process Complete"
msgstr "처리완료"

#: controllers/Counsels.php:489
msgid "Counsel List"
msgstr "상담목록"

#: controllers/Course_categories.php:47 controllers/Facilities.php:122
#: controllers/Facility_categories.php:47 views/course_categories/form.php:33
#: views/course_categories/list.php:23 views/course_categories/view.php:10
#: views/facilities/_form.php:63 views/facilities/index.php:27
#: views/facilities/view.php:8 views/facility_categories/form.php:33
#: views/facility_categories/list.php:23 views/facility_categories/view.php:10
#: views/product_categories/form.php:31 views/product_categories/list.php:24
#: views/product_categories/view.php:10
msgid "Order No"
msgstr "우선순위"

#: controllers/Course_categories.php:87 controllers/Course_categories.php:89
#: controllers/Employees.php:894 controllers/Employees.php:896
#: controllers/Order_extend.php:539 controllers/Order_extend.php:541
#: controllers/Others.php:209 controllers/Others.php:211
#: controllers/Product_extend.php:100 controllers/Product_extend.php:102
#: controllers/SL.php:675 controllers/SL.php:677 controllers/SL_file.php:469
#: controllers/SL_photo.php:203
msgid "Delete Fail"
msgstr "삭제 실패"

#: controllers/Courses.php:171 controllers/Reservations.php:353
#: views/admins/pt_detail.php:13 views/admins/pt_list.php:15
#: views/courses/edit.php:9 views/employees/lessons.php:25
#: views/enroll_use_logs/list.php:28 views/entrances/content.php:177
#: views/entrances/content.php:280
msgid "Course Name"
msgstr "과목명"

#: controllers/Courses.php:174 controllers/Courses.php:189
#: controllers/Reservations.php:352 views/course_categories/form.php:12
#: views/courses/add.php:10 views/courses/edit.php:9
#: views/enrolls/content.php:14 views/enrolls/form.php:116
#: views/entrances/content.php:169 views/entrances/content.php:279
#: views/facility_categories/form.php:12 views/home/reservations.php:49
msgid "Course Category"
msgstr "과목분류"

#: controllers/Courses.php:175 controllers/Courses.php:190
#: controllers/Employees.php:74 controllers/Employees.php:614
#: controllers/Enrolls.php:686 controllers/Rents.php:685
#: views/employees/content.php:132 views/employees/form.php:290
#: views/employees/select.php:33 views/employees/select.php:103
#: views/employees/users.php:21 views/employees/users.php:68
#: views/enrolls/enroll_list.php:23 views/enrolls/list.php:31
#: views/home/summary_enroll.php:20 views/home/summary_pt.php:19
#: views/layout/elements/employees/search.php:26
#: views/layout/elements/employees/search.php:68
#: views/message_prepares/search.php:168 views/messages/search.php:133
#: views/no_fcs/index.php:32 views/rent_sws/list_content.php:26
#: views/rents/list.php:24
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: controllers/Courses.php:176 controllers/Employees.php:610
#: controllers/Enrolls.php:641 controllers/Reservations.php:175
#: controllers/Reservations.php:337 controllers/Searches.php:207
#: helpers/sl_helper.php:765 views/account_employees/index.php:66
#: views/employees/content.php:117 views/employees/form.php:262
#: views/employees/select.php:50 views/employees/select.php:52
#: views/employees/select.php:139 views/enroll_use_logs/search_form.php:43
#: views/home/summary_enroll.php:22 views/searches/search_form_default.php:41
#: views/searches/search_form_default.php:44
#: views/trainer_actives/search_form.php:5
msgid "Trainer"
msgstr "트레이너"

#: controllers/Courses.php:177 controllers/Enrolls.php:690
#: views/courses/edit.php:19 views/enrolls/list.php:35
#: views/entrances/content.php:201 views/entrances/content.php:283
msgid "Lesson Type"
msgstr "강습유형"

#: controllers/Courses.php:178
msgid "Lesson Quantity"
msgstr "수량"

#: controllers/Courses.php:181
msgid "Lesson Period"
msgstr "기간"

#: controllers/Courses.php:182
msgid "Lesson Period Unit"
msgstr "기간단위"

#: controllers/Courses.php:185 views/enrolls/content.php:26
#: views/enrolls/form.php:163
msgid "Quota"
msgstr "정원"

#: controllers/Courses.php:186
msgid "user_reservation"
msgstr "예약"

#: controllers/Courses.php:187
msgid "min_time"
msgstr "최소시간"

#: controllers/Courses.php:193
msgid "Limit Reservation Type"
msgstr "예약제한 기간형태"

#: controllers/Courses.php:194 views/courses/edit.php:549
msgid "Limit Cancel Type"
msgstr "취소제한 기간형태"

#: controllers/Courses.php:197
msgid "Limit Reservation Day"
msgstr "예약제한 일자"

#: controllers/Courses.php:201
msgid "Limit Reservation Time"
msgstr "예약제한 시간"

#: controllers/Courses.php:205 views/courses/edit.php:563
msgid "Limit Cancel Day"
msgstr "취소제한 일자"

#: controllers/Courses.php:209 views/courses/edit.php:586
msgid "Limit Cancel Time"
msgstr "취소제한 시간"

#: controllers/Employee_attendances.php:72
#: controllers/Employee_attendances.php:100 controllers/Entrances.php:187
#: controllers/Entrances.php:215
#, php-format
msgid "Branch %s and Card %s Not Exists"
msgstr "지점 %s에 카드번호 %s는 존재하지 않습니다"

#: controllers/Employee_attendances.php:82 controllers/Employees.php:919
#: controllers/Entrances.php:197 controllers/Entrances.php:226
#: controllers/No_fcs.php:192 controllers/SL.php:407
#: views/reservations/form.php:16 views/reservations/form.php:17
#, php-format
msgid "The %s field is required."
msgstr "%s은(는) 필수 항목입니다."

#: controllers/Employee_attendances.php:91 controllers/Entrances.php:206
#, php-format
msgid "Branch %s Not IN Aceess Controller"
msgstr "지점 %s는 출입통제목록에 존재하지 않습니다"

#: controllers/Employee_attendances.php:114 controllers/Entrances.php:239
#: controllers/Order_days.php:17 controllers/Reservations.php:691
#: views/enrolls/index.php:181 views/entrances/aside.php:10
#: views/entrances/form.php:18
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: controllers/Employee_attendances.php:117 controllers/Employees.php:621
#: controllers/Entrances.php:242 controllers/Users.php:161
#: helpers/sl_helper.php:102 views/account_employees/view.php:55
#: views/employees/lessons.php:28 views/enrolls/disable.php:46
#: views/entrances/content.php:70 views/entrances/form.php:12
#: views/entrances/out.php:44 views/home/content.php:119
#: views/layout/elements/home/profile_detail.php:78
#: views/layout/elements/home/search.php:20
#: views/layout/elements/home/search.php:79
#: views/layout/elements/users/select_table.php:42
#: views/layout/elements/users/select_table_not_counsel.php:42
#: views/order_ends/add.php:42 views/orders/delete.php:51
#: views/orders/resume.php:44 views/others/delete.php:39
#: views/others/list.php:27 views/others/view.php:10
#: views/rent_sws/disable.php:46 views/rents/aside.php:88
#: views/rents/disable.php:46 views/reservations/complete.php:75
#: views/searches/search_form_field.php:7 views/temp_users/aside.php:182
#: views/trainer_actives/view.php:82 views/user_not_selects/index.php:57
#: views/user_stops/add.php:80 views/user_stops/edit.php:46
#: views/user_stops/edit_log.php:25 views/user_stops/resume.php:71
#: views/user_transfers/add.php:20 views/users/form.php:57
msgid "Access Card No"
msgstr "출입카드"

#: controllers/Employee_attendances.php:121
msgid "Entrance Card"
msgstr "출석락커 카드번호"

#: controllers/Employee_pictures.php:55 controllers/SL_file.php:61
#: controllers/SL_photo.php:40 controllers/User_pictures.php:52
msgid "Successfully Delete Photo"
msgstr "사진이 삭제되었습니다"

#: controllers/Employees.php:75 views/employees/content.php:107
#: views/employees/form.php:239 views/employees/select.php:47
#: views/employees/select.php:105
msgid "Employee Position"
msgstr "담당업무"

#: controllers/Employees.php:238 controllers/Employees.php:343
#: controllers/No_fcs.php:23
msgid "Change FC"
msgstr "FC"

#: controllers/Employees.php:239 controllers/No_fcs.php:24
msgid "Change Trainer"
msgstr "강사"

#: controllers/Employees.php:306 controllers/Employees.php:413
#: controllers/No_fcs.php:86
msgid "Sucessfully Change User`s Manager"
msgstr "회원의 담당자가 변경되었습니다"

#: controllers/Employees.php:604 controllers/Login.php:45
#: views/employees/content.php:44 views/employees/form.php:51
msgid "uid"
msgstr "아이디"

#: controllers/Employees.php:608 controllers/Facilities.php:119
#: controllers/Search_ys.php:182 controllers/Search_ys.php:197
#: controllers/Searches.php:254 controllers/Searches.php:314
#: controllers/Searches.php:328 controllers/Temp_users.php:312
#: controllers/Users.php:145 views/admins/edit.php:29
#: views/employees/content.php:71 views/employees/form.php:142
#: views/employees/select.php:104 views/entrances/content.php:65
#: views/facilities/_form.php:105 views/facilities/index.php:29
#: views/facilities/view.php:12 views/layout/elements/users/select_table.php:45
#: views/layout/elements/users/select_table_not_counsel.php:45
#: views/message_prepares/search.php:158 views/messages/search.php:124
#: views/search_ys/list.php:28 views/searches/list.php:68
#: views/temp_users/form.php:75 views/users/form.php:110
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: controllers/Employees.php:609 controllers/Searches.php:214
#: controllers/Searches.php:215 controllers/Temp_users.php:319
#: controllers/Users.php:155 views/employees/content.php:147
#: views/employees/form.php:191 views/entrances/content.php:61
#: views/home/content.php:128 views/layout/elements/home/profile_detail.php:40
#: views/layout/elements/users/select_table.php:44
#: views/layout/elements/users/select_table_not_counsel.php:44
#: views/message_prepares/search.php:159 views/messages/search.php:125
#: views/search_ys/list.php:32 views/searches/list.php:72
#: views/searches/search_form_field.php:7
#: views/searches/search_form_field.php:81 views/temp_users/content.php:67
#: views/temp_users/form.php:124 views/user_not_selects/index.php:57
#: views/users/form.php:157
msgid "Birthday"
msgstr "생일"

#: controllers/Employees.php:611 controllers/Searches.php:206
#: views/account_employees/index.php:75 views/employees/content.php:123
#: views/employees/select.php:50 views/employees/select.php:52
#: views/employees/select.php:149 views/searches/search_form_default.php:33
#: views/searches/search_form_default.php:36
msgid "FC"
msgstr "FC"

#: controllers/Employees.php:612 controllers/Role_permissions.php:66
#: views/employees/content.php:103 views/employees/form.php:221
#: views/role_permissions/form.php:11 views/role_permissions/list.php:21
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: controllers/Employees.php:617 controllers/Login.php:46
#: views/employees/form.php:74
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: controllers/Employees.php:648 controllers/Users.php:441
#, php-format
msgid "The %s field allow only number and dash"
msgstr "%s은(는) 숫자와 - 만 입력해야합니다."

#: controllers/Employees.php:649
#, php-format
msgid "The %s field must be numeric array."
msgstr "%s의 형식이 알맞지 않습니다."

#: controllers/Employees.php:909 controllers/Order_extend.php:447
#: controllers/Order_extend.php:475 controllers/Others.php:121
#: controllers/Others.php:149 controllers/SL.php:644
msgid "id"
msgstr "아이디"

#: controllers/Employees.php:910
#, fuzzy
msgid "after_fc_id"
msgstr "FC"

#: controllers/Employees.php:911
#, fuzzy
msgid "after_trainer_id"
msgstr "강사"

#: controllers/Enroll_pts.php:71 views/enroll_pts/index.php:51
msgid "Search Period Type"
msgstr "기간검색 형태"

#: controllers/Enroll_pts.php:75 controllers/Enrolls.php:644
#: helpers/sl_helper.php:774 views/enroll_pts/edit.php:31
#: views/enroll_pts/index.php:78 views/enroll_pts/index.php:93
#: views/enroll_pts/index.php:128 views/enrolls/form.php:445
msgid "PT Serial"
msgstr "PT일련번호"

#: controllers/Enroll_pts.php:78
#, fuzzy
#| msgid "Search Serial"
msgid "Start Serial"
msgstr "일련번호 검색"

#: controllers/Enroll_pts.php:79
#, fuzzy
#| msgid "PT Serial"
msgid "End Serial"
msgstr "PT일련번호"

#: controllers/Enroll_transfers.php:42 controllers/Enrolls.php:640
#: controllers/Enrolls.php:687 controllers/Reservations.php:701
#: controllers/Reservations.php:704 views/courses/aside.php:2
#: views/courses/edit.php:14 views/courses/index.php:5
#: views/enrolls/content.php:9 views/enrolls/disable.php:60
#: views/enrolls/enroll_list.php:21 views/enrolls/form.php:37
#: views/enrolls/form.php:132 views/enrolls/list.php:32
#: views/home/reservations.php:50 views/order_block_excels/form.php:29
#: views/order_blocks/form.php:53 views/reservations/form.php:16
#: views/reservations/form.php:94 views/search_ys/course_select.php:2
#: views/searches/course_select.php:2 views/send_end_alert_messages/form.php:12
#: views/send_end_alert_messages/list.php:23
msgid "Course"
msgstr "과목"

#: controllers/Enroll_transfers.php:363
msgid "Successfully Schedule Transfer Enroll"
msgstr "수강양도가 예약되었습니다"

#: controllers/Enroll_transfers.php:365
msgid "Successfully Transfer Enroll"
msgstr "수강이 양도되었습니다"

#: controllers/Enroll_use_logs.php:149 helpers/sl_helper.php:91
#: helpers/sl_helper.php:118 views/enroll_use_logs/form.php:8
#: views/enroll_use_logs/search_form.php:103 views/enrolls/index.php:150
#: views/enrolls/payment_log.php:3 views/layout/elements/home/nav.php:14
#: views/user_transfers/add.php:78 views/user_transfers/add.php:114
msgid "Enroll"
msgstr "수강"

#: controllers/Enrolls.php:370
msgid "Successfully Enroll"
msgstr "수강신청 되었습니다"

#: controllers/Enrolls.php:574 controllers/Enrolls.php:576
#: controllers/Order_extend.php:764 controllers/Order_extend.php:766
#, fuzzy
#| msgid "Extend Fail"
msgid "End Fail"
msgstr "연장 실패"

#: controllers/Enrolls.php:586 controllers/Enrolls.php:612
#: controllers/Enrolls.php:615 controllers/Enrolls.php:617
#: controllers/Order_extend.php:808 controllers/Order_extend.php:810
#: views/enrolls/list_content.php:159 views/enrolls/list_content.php:163
#: views/rent_sws/list_content.php:99 views/rent_sws/list_content.php:103
#: views/rents/list.php:92 views/rents/list.php:96
#: views/user_stops/edit_log.php:172 views/user_stops/list.php:91
#: views/user_stops/log.php:148
msgid "Change End Date"
msgstr "변경종료일"

#: controllers/Enrolls.php:599
msgid "Successfully Delete Enrollment"
msgstr "수강이 취소되었습니다"

#: controllers/Enrolls.php:604
msgid "Successfully Recover Enrollment"
msgstr "수강이 복구되었습니다"

#: controllers/Enrolls.php:630 helpers/sl_helper.php:771
#: views/enrolls/form.php:227
msgid "Insert Quantity"
msgstr "입력수량"

#: controllers/Enrolls.php:638 views/layout/elements/form_account.php:371
msgid "Have Datetime"
msgstr "순번일"

#: controllers/Enrolls.php:642 controllers/Facilities.php:120
#: controllers/Searches.php:259 controllers/Searches.php:319
#: controllers/Searches.php:333 helpers/sl_helper.php:735
#: views/account_products/view.php:39 views/admins/pt_list.php:16
#: views/enrolls/list.php:34 views/facilities/index.php:30
#: views/order_edit_logs/search_form.php:14 views/orders/add.php:17
#: views/searches/list.php:80
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: controllers/Enrolls.php:643 controllers/Searches.php:264
#: controllers/Searches.php:323 controllers/Searches.php:338
#: helpers/sl_helper.php:738 views/enroll_pts/edit.php:23
#: views/enroll_pts/index.php:132 views/enrolls/form.php:238
#: views/home/summary_pt.php:23 views/message_prepares/search.php:165
#: views/messages/search.php:131 views/searches/list.php:120
msgid "Use Quantity"
msgstr "사용횟수"

#: controllers/Enrolls.php:651 views/enrolls/content.php:183
#: views/enrolls/form.php:195 views/home/enrolls.php:102
msgid "Re Enroll"
msgstr "재수강"

#: controllers/Enrolls.php:688 views/enrolls/form.php:335
#: views/enrolls/list.php:33 views/entrances/content.php:221
#: views/entrances/content.php:286 views/home/summary_pt.php:21
#: views/searches/list.php:110
msgid "Enroll Trainer"
msgstr "과목강사"

#: controllers/Enrolls.php:689 views/courses/edit.php:270
msgid "Course Day"
msgstr "수업요일"

#: controllers/Enrolls.php:693 views/entrances/content.php:217
#: views/entrances/content.php:285 views/orders/resume.php:104
msgid "Remain Day"
msgstr "잔여일"

#: controllers/Enrolls.php:694 views/enroll_pts/edit.php:27
#: views/enroll_pts/index.php:133 views/enrolls/list.php:38
#: views/entrances/content.php:217 views/entrances/content.php:285
#: views/home/summary_pt.php:24 views/user_transfers/add.php:81
msgid "Remain Count"
msgstr "잔여횟수"

#: controllers/Enrolls.php:695 controllers/Order_extend.php:788
#: controllers/Rent_sws.php:281 helpers/sl_helper.php:768
#: views/enrolls/content.php:200 views/enrolls/list.php:39
#: views/layout/elements/form_account.php:65
msgid "Original Price"
msgstr "원가격"

#: controllers/Enrolls.php:697 controllers/Order_extend.php:791
#: views/layout/elements/form_account.php:145
msgid "DC Price"
msgstr "할인가격(원)"

#: controllers/Enrolls.php:730 controllers/Trainer_actives.php:179
#: controllers/Trainer_actives.php:181 helpers/sl_helper.php:143
#: views/course_categories/list.php:40 views/error_reports/index.php:61
#: views/facility_categories/list.php:40 views/order_transfers/list.php:73
#: views/product_categories/list.php:41 views/trainer_actives/list.php:33
#: views/trainer_actives/list.php:35 views/user_stops/list.php:64
msgid "Count"
msgstr "개"

#: controllers/Entrances.php:175
msgid "Successfully Attend"
msgstr "출석되었습니다"

#: controllers/Entrances.php:249
#, php-format
msgid "The %s field must not future day."
msgstr "%s은(는) 오늘보다 이전이거나 같은날이여야합니다."

#: controllers/Entrances.php:277 controllers/Entrances.php:279
#, php-format
msgid "Successfully Out User(%s)"
msgstr "회원(%s)님의 퇴장이 성공적으로 기록되었습니다"

#: controllers/Exercises.php:56 views/exercises/form.php:11
msgid "Exercise Category"
msgstr "운동분류"

#: controllers/Facilities.php:118 views/facilities/_form.php:15
#: views/facilities/index.php:28
msgid "Facility Title"
msgstr "락커명"

#: controllers/Facilities.php:121 views/facilities/_form.php:158
#: views/facilities/index.php:31
msgid "Start No"
msgstr "시작번호"

#: controllers/Facilities.php:124 views/facilities/_form.php:86
#: views/facilities/index.php:32 views/facilities/view.php:16
msgid "Use Not Set"
msgstr "미정 사용"

#: controllers/Facility_breakdowns.php:43 controllers/Rent_transfers.php:20
#: controllers/Rents.php:300 controllers/Rents.php:583
#: controllers/Rents.php:686 views/entrances/out.php:71
#: views/facilities/view.php:10 views/facility_breakdowns/add.php:22
#: views/facility_breakdowns/delete.php:23
#: views/layout/elements/home/nav.php:21 views/rents/content.php:8
#: views/rents/form.php:25 views/rents/list.php:25 views/rents/move.php:24
#: views/rents/move.php:47 views/rents/rent_list.php:20
#: views/rents/select_no.php:10 views/searches/facility_select.php:2
#: views/searches/list.php:93
msgid "Facility"
msgstr "락커"

#: controllers/Facility_breakdowns.php:44 controllers/Rents.php:301
#: controllers/Rents.php:584 controllers/Rents.php:687
#: views/entrances/out.php:84 views/facility_breakdowns/add.php:28
#: views/facility_breakdowns/delete.php:27 views/home/summary.php:94
#: views/rents/form.php:93 views/rents/list.php:26 views/rents/move.php:28
#: views/rents/move.php:68 views/rents/rent_list.php:22
#: views/rents/select_no.php:14
msgid "Facility No"
msgstr "락커번호"

#: controllers/Facility_breakdowns.php:49
msgid "Successfully Add Breakdown Facility"
msgstr "고장락커로 등록되었습니다"

#: controllers/Facility_breakdowns.php:54
msgid "Successfully Delete Breakdown Facility"
msgstr "고장락커가 해제되었습니다"

#: controllers/Import_enrolls.php:53 controllers/Import_enrolls.php:55
#: controllers/Import_rent_sws.php:53 controllers/Import_rent_sws.php:55
#: controllers/Import_rents.php:53 controllers/Import_rents.php:55
#: controllers/Imports.php:56 controllers/Imports.php:58
#: controllers/Message_excels.php:56 controllers/Message_excels.php:58
#: controllers/Order_block_excels.php:51 controllers/Order_block_excels.php:53
msgid "Please, Insert Less Than or Equal To 200"
msgstr "200개보다 작거나 같게 입력해주세요"

#: controllers/Import_enrolls.php:134 controllers/Import_rent_sws.php:148
#: controllers/Import_rents.php:128 controllers/Imports.php:138
#: controllers/Message_excels.php:111 controllers/Order_block_excels.php:177
msgid "Excel"
msgstr ""

#: controllers/Login.php:88 controllers/Login.php:92
msgid "Not Match ID OR Password"
msgstr "아이디 또는 비밀번호가 맞지않습니다"

#: controllers/Login.php:105 views/login/index.php:8 views/login/index.php:34
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: controllers/Message_points.php:29 views/message_points/edit.php:21
#: views/message_points/index.php:24
msgid "Branch Phone"
msgstr "지점 전화번호"

#: controllers/Message_points.php:30 views/message_points/edit.php:33
#: views/message_points/index.php:25 views/messages/form.php:82
msgid "SMS Send Point"
msgstr "SMS전송 포인트"

#: controllers/Message_points.php:46
msgid "Successfully Change Point Zero"
msgstr "SMS포인트를 0원으로 변경하였습니다"

#: controllers/Messages.php:741 views/message_analyses/current.php:110
#: views/messages/form.php:274 views/messages/view.php:20
msgid "Sender"
msgstr "발신자"

#: controllers/Messages.php:742 views/messages/form.php:22
msgid "Message Type"
msgstr "전송방법"

#: controllers/Messages.php:748 controllers/Messages.php:752
#: views/messages/form.php:94 views/messages/form.php:106
msgid "Receiver"
msgstr "받을사람"

#: controllers/Messages.php:814
msgid "The sms_available_quantity must greater than 0"
msgstr ""
"SMS 전송 가능 포인트가 없습니다.  먼저 포인트를 충전하신 후에 이용해주세요"

#: controllers/Messages.php:823
msgid "Not selected available user"
msgstr "사용 가능한 사용자를 선택하지 않음"

#: controllers/Messages.php:838
#, php-format
msgid ""
"Send SMS Point is %.1f(SMS type %s : %.1f * Send Counter : %d),But You Have "
"%.1f"
msgstr ""
"보내는데 필요한 포인트는 %.1f(전송종류 %s :  %.1f * 전송받는 사람 : %d)인데 "
"현재 포인트는 %.1f입니다"

#: controllers/Messages.php:845
msgid "Send SMS Fail"
msgstr "SMS 보내기 실패"

#: controllers/Messages.php:1023
msgid "The branch must has phone number"
msgstr "담당자번호가 등록되어있지않습니다"

#: controllers/Messages.php:1024
msgid "Invaild User Or User Empty"
msgstr "회원이 없거나 보낼 수 없는 회원뿐입니다"

#: controllers/Order_block_excels.php:160
#: controllers/Order_block_excels.php:162 controllers/Order_blocks.php:188
#: controllers/Order_blocks.php:190 controllers/Order_extend.php:188
#: controllers/Order_extend.php:190 controllers/SL.php:467
#: controllers/SL.php:469
msgid "Insert Fail"
msgstr "입력실패"

#: controllers/Order_blocks.php:207 controllers/Search_ys.php:157
#: controllers/Searches.php:210 views/order_blocks/form.php:22
#: views/search_ys/search_form.php:15 views/search_ys/search_form.php:47
#: views/searches/search_form_default.php:162
msgid "Reference Date"
msgstr "기준일"

#: controllers/Order_edit_log_contents.php:15
#: views/counsel_edit_logs/index.php:3 views/home/memo.php:21
#: views/layout/elements/header.php:299 views/order_edit_logs/index.php:3
msgid "Order Edit Log"
msgstr "주문수정기록"

#: controllers/Order_ends.php:38 controllers/Order_extend.php:822
msgid "Successfully End Order"
msgstr "종료처리 되었습니다"

#: controllers/Order_extend.php:457 controllers/Others.php:131
msgid "Successfully Delete Expire Log"
msgstr "종료된 기록을 삭제하였습니다"

#: controllers/Order_extend.php:642
#, php-format
msgid "User(%s) Already Exists Product %s, Use Period(%s ~ %s)"
msgstr ""

#: controllers/Order_extend.php:686 controllers/Order_extend.php:688
#, fuzzy
#| msgid "Add Facility"
msgid "Add Fail"
msgstr "락커 등록"

#: controllers/Order_extend.php:789 controllers/Rent_sws.php:284
#: views/account_products/view.php:40 views/enrolls/content.php:214
#: views/enrolls/list.php:41 views/home/summary_enroll.php:26
#: views/home/summary_pt.php:26 views/layout/elements/form_account.php:159
#: views/order_ends/add.php:65 views/orders/delete.php:78
#: views/orders/resume.php:71 views/others/delete.php:59
#: views/rent_sws/list_content.php:35 views/rents/aside.php:171
msgid "Sell Price"
msgstr "판매가격"

#: controllers/Order_extend.php:790 controllers/Rent_sws.php:282
#: views/enrolls/content.php:205 views/layout/elements/form_account.php:130
msgid "DC Rate"
msgstr "할인률"

#: controllers/Order_extend.php:832
msgid "Successfully Add Order Auto Extended"
msgstr "자동연장을 사용합니다"

#: controllers/Order_stops.php:244
msgid "Order Stop"
msgstr "중지"

#: controllers/Order_stops.php:245 controllers/Order_stops.php:330
#: controllers/User_stops.php:347 controllers/User_stops.php:501
#: controllers/User_stops.php:620 views/user_stops/add.php:180
#: views/user_stops/edit.php:118 views/user_stops/edit_log.php:99
#: views/user_stops/edit_log.php:169 views/user_stops/list.php:46
#: views/user_stops/log.php:49 views/user_stops/resume.php:93
#: views/user_stops/schedule_list.php:14
msgid "Stop End Date"
msgstr "휴회종료일"

#: controllers/Order_stops.php:269
msgid "Successfully Resume Order"
msgstr "재개되었습니다"

#: controllers/Order_stops.php:326 controllers/User_stops.php:346
#: controllers/User_stops.php:498 controllers/User_stops.php:619
#: views/user_stops/add.php:155 views/user_stops/edit.php:88
#: views/user_stops/edit_log.php:67 views/user_stops/edit_log.php:168
#: views/user_stops/list.php:45 views/user_stops/log.php:48
#: views/user_stops/schedule_list.php:13
msgid "Stop Start Date"
msgstr "휴회시작일"

#: controllers/Order_stops.php:345
#, php-format
msgid "The Stop End Date must greater than or same +7Day(%s)"
msgstr "휴회종료일은 시작일보다 7일 이상인 %s보다 크거나 같아야 합니다"

#: controllers/Order_stops.php:356 controllers/User_stops.php:823
msgid "Already Same Period Stop Exists"
msgstr "같은 기간에 신청된 휴회가 있습니다"

#: controllers/Order_transfers.php:230
#, php-format
msgid "Order Transfer From Branch %s Person %s"
msgstr "%s에서 %s님이 양도함 "

#: controllers/Order_transfers.php:276 views/enroll_transfers/add.php:158
#: views/enroll_transfers/delete.php:65 views/order_transfers/add.php:158
#: views/order_transfers/delete.php:65 views/order_transfers/list.php:18
msgid "Recipient"
msgstr "양수인"

#: controllers/Order_transfers.php:277 views/enroll_transfers/add.php:303
#: views/order_transfers/add.php:303 views/order_transfers/list.php:20
msgid "Transfer Memo"
msgstr "양도사유"

#: controllers/Order_transfers.php:280 views/enroll_transfers/add.php:214
#: views/order_transfers/add.php:214
msgid "Trans Commission"
msgstr "수수료"

#: controllers/Order_transfers.php:284 views/enroll_transfers/delete.php:69
#: views/order_transfers/delete.php:69
msgid "Schedule Date"
msgstr "예약일"

#: controllers/Orders.php:14
msgid "Successfully Created Order"
msgstr "주문되었습니다"

#: controllers/Orders.php:160
msgid "Not validate order"
msgstr "유효한 주문이 아닙니다"

#: controllers/Orders.php:161
msgid "Not validate user"
msgstr "유효한 사용자가 아닙니다"

#: controllers/Orders.php:162
msgid "Not enough point"
msgstr "포인트가 충분하지 않습니다"

#: controllers/Permissions.php:30 views/permissions/form.php:34
#: views/permissions/list.php:24
msgid "Controller"
msgstr "콘트롤러"

#: controllers/Permissions.php:31 views/permissions/form.php:57
#: views/permissions/list.php:25
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: controllers/Rent_sw_transfers.php:53 controllers/Rent_transfers.php:174
msgid "Successfully Schedule Transfer Rent"
msgstr "락커양도가 예약되었습니다"

#: controllers/Rent_sw_transfers.php:55 controllers/Rent_transfers.php:176
msgid "Successfully Transfer Rent"
msgstr "락커가 양도되었습니다"

#: controllers/Rent_sws.php:232
msgid "Successfully Rented Sports Wear"
msgstr "운동복이 대여되었습니다"

#: controllers/Rent_sws.php:267 controllers/Search_ys.php:156
#: controllers/Searches.php:203
msgid "User Type"
msgstr "회원형태"

#: controllers/Rent_sws.php:268 views/rent_sws/search_form_default.php:14
#: views/searches/search_form_default.php:129
msgid "By Status"
msgstr "상태별"

#: controllers/Rent_sws.php:269 views/enroll_pts/index.php:30
#: views/rent_sws/search_form_default.php:40
msgid "Search Period"
msgstr "기간 검색"

#: controllers/Rent_sws.php:283 views/enrolls/content.php:210
msgid "DC Point"
msgstr "할인포인트"

#: controllers/Rent_sws.php:293
msgid "Successfully Delete Rent Sports Wear"
msgstr "운동복대여가 취소되었습니다"

#: controllers/Rents.php:273
msgid "Successfully Rented Facility"
msgstr "락커가 대여되었습니다"

#: controllers/Rents.php:302
msgid "Rent Month"
msgstr "개월"

#: controllers/Rents.php:303 helpers/sl_helper.php:633
#: views/enroll_transfers/add.php:42 views/enroll_transfers/add.php:50
#: views/enroll_transfers/delete.php:36 views/enroll_transfers/delete.php:44
#: views/order_transfers/add.php:42 views/order_transfers/add.php:50
#: views/order_transfers/delete.php:36 views/order_transfers/delete.php:44
#: views/orders/add_auto_extend.php:37 views/orders/add_auto_extend.php:47
#: views/orders/end.php:21 views/orders/end.php:34 views/orders/recover.php:21
#: views/orders/recover.php:34 views/rent_sws/end_day.php:50
#: views/rent_sws/end_day.php:63 views/rent_sws/search_form_default.php:8
#: views/rents/aside.php:178 views/rents/end_day.php:50
#: views/rents/end_day.php:63 views/rents/index.php:206
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: controllers/Rents.php:318
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Order Not Exists"
msgid "User ID(%d) Not Exists"
msgstr "구입한 상품이 없습니다"

#: controllers/Rents.php:331
msgid "Select Facility First"
msgstr "먼저 락커를 선택해주세요"

#: controllers/Rents.php:342
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Facility No %d, Not Unique"
msgid "Facility ID(%d) Not Exists"
msgstr "락커에 락커번호 %d는 존재합니다. 락커내에서 유일한 값이여야합니다"

#: controllers/Rents.php:383
#, php-format
msgid "Facility(%s) No. must be greater than %d"
msgstr "%s의 번호는 %d보다 커야됩니다"

#: controllers/Rents.php:389
#, php-format
msgid "Facility(%s) No. must be smaller than %d"
msgstr "%s의 번호는 %d보다 작아야됩니다"

#: controllers/Rents.php:410 controllers/Rents.php:546
msgid "Breakdown Facility"
msgstr "고장난 락커"

#: controllers/Rents.php:411
#, php-format
msgid "Facility(%s) No.%d is broken facility"
msgstr "%s / 번호 %d 은(는) 고장상태입니다"

#: controllers/Rents.php:420
#, php-format
msgid "Facility(%s) No.%d is reservation(%s~%s) By %s"
msgstr "%s / 번호 %d 의 예약된것(%s~%s)과 기간이 겹칩니다. %s님이 예약함"

#: controllers/Rents.php:422
#, php-format
msgid "Facility(%s) No.%d is in using By %s"
msgstr "%s / 번호 %d 은(는)  사용중입니다. %s님이 사용중"

#: controllers/Rents.php:438 helpers/sl_helper.php:87 helpers/sl_helper.php:115
#: views/user_transfers/add.php:91 views/user_transfers/add.php:142
msgid "Rent"
msgstr "락커대여"

#: controllers/Rents.php:532
msgid "Using Facility"
msgstr "사용중인 락커"

#: controllers/Rents.php:624
msgid "Successfully Moved Rent"
msgstr "락커대여 시설,번호가 이동되었습니다"

#: controllers/Rents.php:689 views/enroll_use_logs/form.php:23
#: views/enroll_use_logs/list.php:32 views/home/reservations.php:52
#: views/rents/list.php:28
msgid "Start Time"
msgstr "시작시간"

#: controllers/Rents.php:690 views/enroll_use_logs/form.php:27
#: views/enroll_use_logs/list.php:33 views/rents/list.php:29
msgid "End Time"
msgstr "종료시간"

#: controllers/Rents.php:701 helpers/sl_helper.php:172
#: views/enrolls/enroll_list.php:58 views/enrolls/list_content.php:9
#: views/home/summary_enroll.php:38 views/home/summary_pt.php:42
#: views/rent_sws/list_content.php:62 views/rent_sws/search_form_default.php:17
#: views/rents/list.php:49
msgid "Using"
msgstr "사용중"

#: controllers/Rents.php:705 views/employees/counsels.php:95
#: views/employees/users.php:23 views/employees/users.php:88
#: views/enrolls/enroll_list.php:56 views/enrolls/list_content.php:39
#: views/no_fcs/index.php:52 views/rent_sws/list_content.php:66
#: views/rent_sws/search_form_default.php:17 views/rents/list.php:53
msgid "Expired"
msgstr "만료"

#: controllers/Rents.php:708 views/enrolls/enroll_list.php:61
#: views/enrolls/list_content.php:44 views/home/reservations.php:28
#: views/home/summary_enroll.php:75 views/layout/elements/home/nav.php:35
#: views/rent_sws/list_content.php:69 views/rent_sws/search_form_default.php:17
#: views/rents/list.php:56
msgid "Reservation"
msgstr "예약"

#: controllers/Rents.php:712 helpers/sl_helper.php:174
#: views/enrolls/enroll_list.php:52 views/enrolls/list_content.php:49
#: views/home/summary_enroll.php:80 views/home/summary_pt.php:40
#: views/rent_sws/list_content.php:73 views/rents/list.php:60
msgid "Stopped"
msgstr "중지"

#: controllers/Rents.php:726 controllers/Search_ys.php:203
#: controllers/Search_ys.php:274 helpers/sl_helper.php:23
#: helpers/sl_helper.php:41 helpers/sl_helper.php:53 helpers/sl_helper.php:132
#: helpers/sl_helper.php:905 helpers/sl_helper.php:936
#: helpers/sl_helper.php:961 helpers/sl_helper.php:988
#: views/enrolls/content.php:67 views/home/summary_enroll.php:86
#: views/rent_sws/form.php:54 views/rents/aside.php:127
#: views/rents/aside.php:288 views/rents/form.php:150 views/rents/list.php:84
#: views/search_ys/list.php:48 views/search_ys/list.php:160
msgid "Period Month"
msgstr "개월"

#: controllers/Rents.php:756
msgid "Successfully Delete Rent Facility"
msgstr "락커대여가 취소되었습니다"

#: controllers/Reservations.php:229 views/reservations/complete.php:73
#: views/user_stop_requests/search_form_default.php:89
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: controllers/Reservations.php:248 controllers/SL.php:705
#: controllers/User_stops.php:715
msgid "Successfully Created Article"
msgstr "성공적으로 입력되었습니다"

#: controllers/Reservations.php:355 controllers/Search_ys.php:181
#: controllers/Search_ys.php:196 controllers/Searches.php:253
#: controllers/Searches.php:313 controllers/Searches.php:327
#: views/account_products/view.php:37 views/admins/fc_list.php:13
#: views/admins/pt_list.php:19 views/body_indexes/form.php:7
#: views/counsel_requests/search_form_field.php:7
#: views/counsels/search_form_field.php:7 views/employees/counsels.php:74
#: views/employees/lessons.php:26 views/employees/users.php:67
#: views/enroll_transfers/add.php:21 views/enroll_transfers/delete.php:15
#: views/enroll_use_logs/list.php:30 views/entrances/aside.php:33
#: views/layout/elements/home/profile_detail.php:33
#: views/layout/elements/home/search.php:18
#: views/layout/elements/home/search.php:20
#: views/layout/elements/home/search.php:74
#: views/layout/elements/users/select_table.php:40
#: views/layout/elements/users/select_table_not_counsel.php:40
#: views/message_prepares/search.php:108 views/message_prepares/search.php:156
#: views/messages/search.php:78 views/messages/search.php:122
#: views/no_fcs/index.php:31 views/order_ends/add.php:30
#: views/order_transfers/add.php:21 views/order_transfers/delete.php:15
#: views/orders/resume.php:30 views/rent_sws/list_content.php:30
#: views/rent_sws/search_form_field.php:6 views/rents/aside.php:63
#: views/rents/aside.php:235 views/reservations/aside.php:52
#: views/reservations/complete.php:77 views/reservations/select.php:65
#: views/searches/search_form_field.php:7 views/temp_users/aside.php:32
#: views/temp_users/aside.php:177 views/temp_users/select_form.php:33
#: views/temp_users/select_table.php:12 views/user_heights/form.php:7
#: views/user_not_selects/index.php:57
#: views/user_stop_requests/search_form_field.php:7 views/user_stops/add.php:55
#: views/user_stops/edit.php:34 views/user_stops/edit_log.php:13
#: views/user_stops/resume.php:57 views/users/select.php:67
msgid "User Name"
msgstr "회원명"

#: controllers/Reservations.php:357 controllers/Reservations.php:690
#: views/courses/edit.php:310 views/home/reservations.php:55
#: views/reservations/form.php:119 views/reservations/list.php:28
msgid "Progress Time"
msgstr "진행시간"

#: controllers/Reservations.php:357 controllers/Reservations.php:378
#: views/courses/edit.php:310 views/employees/attendances.php:27
#: views/entrances/aside.php:61 views/entrances/content.php:110
#: views/entrances/out.php:64 views/home/attendances.php:31
#: views/home/reservations.php:138 views/home/summary.php:157
#: views/layout/elements/home/profile.php:14 views/message_points/index.php:61
#: views/messages/view.php:29 views/order_days/index.php:87
#: views/reservations/aside.php:73 views/reservations/form.php:119
#: views/reservations/form.php:121 views/reservations/list.php:81
#: views/reservations/list.php:85 views/reservations/list.php:88
msgid "Minute"
msgstr "분"

#: controllers/Reservations.php:571
msgid "PT Reservation"
msgstr "수업예약"

#: controllers/Reservations.php:571
#, php-format
msgid "PT Reservation, Time is %s"
msgstr "%s에 수업이 예약되었습니다"

#: controllers/Reservations.php:616 controllers/Reservations.php:632
#, php-format
msgid "%s is not enough quantity"
msgstr "%s 회원은 남은 수강가능 횟수가 없습니다"

#: controllers/Reservations.php:664
#, php-format
msgid "%s is not have period enroll"
msgstr "%s님은 회원권이 없습니다."

#: controllers/Reservations.php:680
#, php-format
msgid "%s is not have period enroll in date"
msgstr "%s님은 해당예약일에 가능한 회원권이 없습니다."

#: controllers/Reservations.php:740
msgid "PT Reservation Cancel"
msgstr "수업예약 취소"

#: controllers/Reservations.php:740
#, php-format
msgid "PT Reservation Cancel, Time is %s"
msgstr "%s 수업이  취소 되었습니다."

#: controllers/SL.php:160 views/layout/elements/header.php:6
msgid "Main Title"
msgstr "휴메이크 ERP"

#: controllers/SL.php:408
#, php-format
msgid "The %s field must be at least %s characters in length."
msgstr "%s은(는) 적어도 %s자 이상이여 합니다."

#: controllers/SL.php:409
#, php-format
msgid "The %s field cannot exceed %s characters in length."
msgstr "%s(은)는 많아도 %s자 보다는 적어야 합니다."

#: controllers/SL.php:410 controllers/SL.php:411
#, php-format
msgid "The %s field must contain only numbers."
msgstr "%s은(는) 숫자형식이여야 합니다."

#: controllers/SL.php:413
#, php-format
msgid "The %s field does not match the %s field."
msgstr "%s(이)가 %s(와)과 일치하지 않습니다."

#: controllers/SL.php:414
#, php-format
msgid "The %s field must be one of: %s."
msgstr "%s(은)는 %s중 하나이여야 합니다"

#: controllers/SL.php:415
#, php-format
msgid "The %s field must contain a number greater than %s."
msgstr "%s(은)는 %s보다 커야됩니다."

#: controllers/SL.php:416
#, php-format
msgid "The %s field must contain a number less than %s."
msgstr "%s(은)는 %s보다 작아야됩니다."

#: controllers/SL.php:417
#, php-format
msgid "The %s field must contain a valid email address."
msgstr "%s은(는) 알맞은 이메일형식 이여야 합니다."

#: controllers/SL.php:418
#, php-format
msgid "The %s field must contain a valid date."
msgstr "%s은(는) 알맞은 날짜형식 이여야 합니다."

#: controllers/SL.php:419
#, php-format
msgid "The %s field must contain a valid time."
msgstr "%s은(는) 알맞은 시간형식 이여야 합니다."

#: controllers/SL.php:420
#, php-format
msgid "The %s field must after date."
msgstr "%s은 시작일보다 같거나 늦은날짜이여야 합니다."

#: controllers/SL.php:421
#, php-format
msgid "The %s field must smaller than or equal origin enddate."
msgstr "%s은 원종료일보다 이전이거나 같은날이여야합니다."

#: controllers/SL.php:422
msgid "The search end date must after search start date."
msgstr "조회종료일자는 조회시작일자와 같거나 커야됩니다."

#: controllers/SL.php:423
#, php-format
msgid "The %s field must after time."
msgstr "%s은 시작시간보다 늦어야합니다."

#: controllers/SL.php:424
#, php-format
msgid "The %s field must greater than or equal today."
msgstr "%s은 오늘보다 이후이거나 같은날이여야합니다."

#: controllers/SL.php:710
msgid "Successfully Updated Article"
msgstr "성공적으로 수정되었습니다"

#: controllers/SL.php:715
msgid "Successfully Deleted Article"
msgstr "삭제되었습니다"

#: controllers/SL_content.php:38
msgid "Parent"
msgstr "부모"

#: controllers/SL_file.php:63 controllers/SL_photo.php:42
msgid "Fail To Delete Photo"
msgstr "사진삭제가 실패하였습니다"

#: controllers/Search_ys.php:219 controllers/Searches.php:353
#: helpers/sl_helper.php:357 models/Analysis.php:468 views/admins/edit.php:49
#: views/employees/content.php:77 views/employees/form.php:162
#: views/facilities/_form.php:108 views/home/content.php:11
#: views/search_ys/list.php:113 views/searches/list.php:143
#: views/temp_users/content.php:5 views/temp_users/form.php:96
#: views/users/form.php:131
msgid "Male"
msgstr "남자"

#: controllers/Search_ys.php:223 controllers/Searches.php:357
#: helpers/sl_helper.php:354 models/Analysis.php:468 views/admins/edit.php:69
#: views/employees/content.php:79 views/employees/form.php:183
#: views/facilities/_form.php:108 views/home/content.php:13
#: views/search_ys/list.php:117 views/searches/list.php:147
#: views/temp_users/content.php:7 views/temp_users/form.php:116
#: views/users/form.php:151
msgid "Female"
msgstr "여자"

#: controllers/Searches.php:205 views/layout/elements/form_option.php:37
msgid "Product Category"
msgstr "상품분류"

#: controllers/Searches.php:209
#, fuzzy
#| msgid "Rent Month"
msgid "Rent Option"
msgstr "개월"

#: controllers/Searches.php:261 controllers/Searches.php:268
#: controllers/Temp_users.php:316 controllers/Users.php:148
#: views/courses/edit.php:331 views/enrolls/content.php:125
#: views/entrances/content.php:124 views/home/content.php:154
#: views/message_prepares/search.php:163 views/messages/search.php:129
#: views/searches/list.php:112 views/temp_users/content.php:98
#: views/temp_users/form.php:183 views/users/form.php:214
msgid "User Trainer"
msgstr "담당강사"

#: controllers/Searches.php:265 controllers/Searches.php:323
#: controllers/Searches.php:338 views/searches/list.php:121
msgid "Remain Quantity"
msgstr "잔여횟수"

#: controllers/Searches.php:272 controllers/Users.php:151
#: views/home/content.php:188 views/searches/list.php:106
#: views/searches/search_form_field.php:7 views/user_additionals/view.php:5
#: views/users/form.php:298
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: controllers/Searches.php:276 controllers/Users.php:150
#: views/home/content.php:165 views/searches/list.php:103
#: views/searches/search_form_field.php:7 views/user_additionals/view.php:9
#: views/users/form.php:258
msgid "Visit Route"
msgstr "방문경로"

#: controllers/Searches.php:334 views/searches/list.php:83
msgid "Total Period"
msgstr "총 수량"

#: controllers/Temp_user_users.php:58 controllers/Users.php:152
msgid "Temp User"
msgstr "임시(무료) 회원"

#: controllers/Temp_users.php:100
msgid "Term"
msgstr "기간"

#: controllers/Temp_users.php:313 controllers/Users.php:146
#: views/temp_users/form.php:288 views/users/form.php:322
msgid "Registration Date"
msgstr "등록일"

#: controllers/Temp_users.php:322 views/temp_users/form.php:234
msgid "Birthday Type"
msgstr "생년월일 역법"

#: controllers/Trainer_actives.php:27 controllers/Trainer_actives.php:81
#: views/trainer_actives/search_form.php:17
msgid "Search Zero Commission Too"
msgstr "수수료 무료도 검색"

#: controllers/Trainer_actives.php:170 views/trainer_actives/list.php:14
msgid "Charge User"
msgstr "담당회원"

#: controllers/Trainer_actives.php:171 views/trainer_actives/list.php:15
msgid "Execute Order"
msgstr "실시수강"

#: controllers/Trainer_actives.php:172 views/trainer_actives/list.php:16
msgid "Execute User"
msgstr "실시회원"

#: controllers/Trainer_actives.php:173 views/trainer_actives/index.php:66
#: views/trainer_actives/list.php:17 views/trainer_actives/view.php:177
msgid "Period Use Quantity"
msgstr "기간별 사용횟수"

#: controllers/Trainer_actives.php:225 views/account_employees/view.php:58
#: views/trainer_actives/view.php:86
msgid "Registration Details"
msgstr "등록내역"

#: controllers/Trainer_actives.php:228 views/trainer_actives/view.php:89
msgid "Execute Count"
msgstr "실시횟수"

#: controllers/Trainer_actives.php:229 views/trainer_actives/view.php:90
msgid "Commission Per Once"
msgstr "건별 수수료"

#: controllers/Trainer_actives.php:230 views/trainer_actives/view.php:91
msgid "Total Commission"
msgstr "수수료 합계"

#: controllers/User_heights.php:30 views/home/body_indexes.php:26
#: views/user_heights/form.php:12
msgid "Height"
msgstr "키"

#: controllers/User_stop_customs.php:47
msgid "User Stop Custom Days"
msgstr "사용휴회일수"

#: controllers/User_stops.php:219
msgid "신청하신 휴회가 처리되었습니다"
msgstr ""

#: controllers/User_stops.php:376
#, php-format
msgid "Successfully All Resume %s`s Order"
msgstr "%s님의 모든 주문이 재개되었습니다"

#: controllers/User_stops.php:502 controllers/User_stops.php:621
#: views/user_stops/add.php:131 views/user_stops/edit.php:67
#: views/user_stops/edit_log.php:46 views/user_stops/list.php:47
#: views/user_stops/log.php:50 views/user_stops/schedule_list.php:15
msgid "Request Date"
msgstr "신청일자"

#: controllers/User_stops.php:729
#, php-format
msgid "Successfully Schedule Stop %s`s Order"
msgstr "%s님의 휴회가 예약되었습니다"

#: controllers/User_stops.php:731
#, php-format
msgid "Successfully All Stop %s`s Order"
msgstr "%s님의 모든 주문이 중지되었습니다"

#: controllers/User_stops.php:803
msgid "Successfully Cancel Stop"
msgstr "휴회가 취소되었습니다"

#: controllers/User_stops.php:805
msgid "Successfully Cancel Stop Schedule"
msgstr "휴회예약이 취소되었습니다"

#: controllers/User_stops.php:824
msgid "Stop Start Date must great than Start Date"
msgstr "휴회시작일은 수강시작일 이후이여야합니다"

#: controllers/User_stops.php:825
msgid "Stop Start Date must less than End Date"
msgstr "휴회시작일은 수강종료일 이전이여야합니다"

#: controllers/User_stops.php:826
msgid "Stop End Date must after Stop Start Date"
msgstr "휴회종료일은 휴회시작일 이후여야합니다"

#: controllers/User_transfers.php:57
#, php-format
msgid "User Transfer From Branch %s Person"
msgstr "%s에서  지점이동해온 회원님"

#: controllers/User_transfers.php:351
#, php-format
msgid "User Transfer To Branch %s Person"
msgstr "%s으로 지점 이동한 회원님"

#: controllers/User_transfers.php:465
#, php-format
msgid "Successfully Transfer %s To %s"
msgstr "%s님이 %s지점으로 이동되었습니다"

#: controllers/User_transfers.php:582
msgid "Successfully Deleted Transfer Log"
msgstr "이 회원을 다시 사용하도록 활성화 했습니다."

#: controllers/Users.php:149 views/home/content.php:177
#: views/users/form.php:280
msgid "Job"
msgstr "직업"

#: controllers/Users.php:167
msgid "Successfully Created User"
msgstr "회원이 생성되었습니다"

#: controllers/Users.php:420
msgid "Successfully Ac Sync"
msgstr "입출입장치와 출입여부 정보가 맞춰졌습니다"

#: controllers/Users.php:423
msgid "Sync Fail"
msgstr "동기화 실패"

#: controllers/Validate_person.php:33
#, php-format
msgid ""
"Your Card No %s(Automake), Not Unique, Change Phone Number Or Insert Card No"
msgstr ""
"카드번호 %s는 유일한 값이 아닙니다.  다른사람이 같은 전화번호로 생성했을 수 "
"있습니다.\n"
"그 사람의 카드번호를 변경하던지 카드번호를 직접입력하세요."

#: controllers/Validate_person.php:35
#, php-format
msgid ""
"Your Card No %s, Not Unique, Change Card No OR Change Other Same Card No"
msgstr ""
"카드번호 %s는 유일한 값이 아닙니다.\n"
"카드번호를 바꾸어 입력하던지  같은 카드번호를 가진사람의 카드번호를 변경한 "
"뒤 진행하세요."

#: helpers/sl_helper.php:89 views/user_transfers/add.php:99
#: views/user_transfers/add.php:163
msgid "Rent Sw"
msgstr "운동복대여"

#: helpers/sl_helper.php:121
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: helpers/sl_helper.php:132 views/courses/edit.php:198
#: views/courses/edit.php:242
msgid "Week"
msgstr "주"

#: helpers/sl_helper.php:181 views/branches/_form.php:156
#: views/branches/_form.php:175 views/branches/_form.php:194
#: views/courses/edit.php:142 views/facilities/_form.php:91
#: views/facilities/index.php:60 views/facilities/view.php:21
#: views/user_stop_requests/select_list.php:17
#: views/user_stops/select_list.php:18
msgid "Use"
msgstr "사용"

#: helpers/sl_helper.php:183 views/branches/_form.php:156
#: views/branches/_form.php:175 views/branches/_form.php:194
#: views/course_categories/list.php:38 views/courses/edit.php:164
#: views/facilities/_form.php:90 views/facilities/index.php:58
#: views/facilities/view.php:19 views/facility_categories/list.php:38
#: views/user_stop_requests/select_list.php:47
#: views/user_stops/select_list.php:49
msgid "Not Use"
msgstr "사용안함"

#: helpers/sl_helper.php:197
msgid "Deleted Course"
msgstr "삭제된 강습"

#: helpers/sl_helper.php:200
msgid "Deleted Facility"
msgstr "삭제된 시설물"

#: helpers/sl_helper.php:203
msgid "Deleted Other"
msgstr "삭제된 기타매출"

#: helpers/sl_helper.php:206 views/order_days/index.php:54
msgid "Deleted Product"
msgstr "삭제된 상품"

#: helpers/sl_helper.php:209
msgid "Deleted Unkown"
msgstr "삭제된 알수없는 항목"

#: helpers/sl_helper.php:232 views/reservations/index_day_week.php:8
msgid "Monday"
msgstr "월"

#: helpers/sl_helper.php:235 views/reservations/index_day_week.php:8
msgid "Tuesday"
msgstr "화"

#: helpers/sl_helper.php:238 views/reservations/index_day_week.php:8
msgid "Wednesday"
msgstr "수"

#: helpers/sl_helper.php:241 views/reservations/index_day_week.php:8
msgid "Thursday"
msgstr "목"

#: helpers/sl_helper.php:244 views/reservations/index_day_week.php:8
msgid "Friday"
msgstr "금"

#: helpers/sl_helper.php:247 views/reservations/index_day_week.php:8
msgid "Saturday"
msgstr "토"

#: helpers/sl_helper.php:250 views/reservations/index_day_week.php:8
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: helpers/sl_helper.php:304 views/courses/edit.php:304
#: views/reservations/index_day_week.php:5
#: views/reservations/index_month.php:17
msgid "Simple Sunday"
msgstr "일"

#: helpers/sl_helper.php:305 views/courses/edit.php:274
#: views/reservations/index_day_week.php:5
#: views/reservations/index_month.php:17
msgid "Simple Monday"
msgstr "월"

#: helpers/sl_helper.php:306 views/courses/edit.php:279
#: views/reservations/index_day_week.php:5
#: views/reservations/index_month.php:17
msgid "Simple Tuesday"
msgstr "화"

#: helpers/sl_helper.php:307 views/courses/edit.php:284
#: views/reservations/index_day_week.php:5
#: views/reservations/index_month.php:17
msgid "Simple Wednesday"
msgstr "수"

#: helpers/sl_helper.php:308 views/courses/edit.php:289
#: views/reservations/index_day_week.php:5
#: views/reservations/index_month.php:17
msgid "Simple Thursday"
msgstr "목"

#: helpers/sl_helper.php:309 views/courses/edit.php:294
#: views/reservations/index_day_week.php:5
#: views/reservations/index_month.php:17
msgid "Simple Friday"
msgstr "금"

#: helpers/sl_helper.php:310 views/courses/edit.php:299
#: views/reservations/index_day_week.php:5
#: views/reservations/index_month.php:17
msgid "Simple Saturday"
msgstr "토"

#: helpers/sl_helper.php:360 views/facilities/_form.php:108
msgid "Unisex"
msgstr "남여공용"

#: helpers/sl_helper.php:363 views/layout/elements/home/profile_detail.php:44
#: views/rents/aside.php:54
msgid "Not Insert"
msgstr "입력안됨"

#: helpers/sl_helper.php:373 helpers/sl_helper.php:398
#: views/messages/search_form.php:24
msgid "Push"
msgstr "스마트폰 푸시"

#: helpers/sl_helper.php:376 views/messages/form.php:58
#: views/send_end_alert_messages/form.php:46
#: views/send_end_alert_messages/list.php:48
msgid "Use Push IF Available,or SMS"
msgstr "가능하면 푸시, 아닐 경우 SMS"

#: helpers/sl_helper.php:379 helpers/sl_helper.php:389
#: views/messages/form.php:268 views/messages/search_form.php:23
msgid "SMS"
msgstr "SMS"

#: helpers/sl_helper.php:392
msgid "MMS"
msgstr "장문(MMS)"

#: helpers/sl_helper.php:395
msgid "LMS"
msgstr "장문(LMS)"

#: helpers/sl_helper.php:469 helpers/sl_helper.php:509
#, php-format
msgid "Etc Person %d"
msgstr "외 %d명"

#: helpers/sl_helper.php:544 helpers/sl_helper.php:618
#: views/enrolls/list.php:81 views/reservations/form.php:82
#: views/searches/list.php:90
msgid "PT"
msgstr "PT"

#: helpers/sl_helper.php:547 views/reservations/form.php:82
msgid "Free PT"
msgstr "무료 PT"

#: helpers/sl_helper.php:550 views/reservations/form.php:82
msgid "OT"
msgstr "OT"

#: helpers/sl_helper.php:556 views/accounts/article_income.php:54
#: views/accounts/article_refund.php:54 views/accounts/article_total.php:61
#: views/reservations/form.php:82
msgid "Etc"
msgstr "기타"

#: helpers/sl_helper.php:559
msgid "Not Exists Type"
msgstr "존재하지 않는 형태입니다"

#: helpers/sl_helper.php:572
msgid "Count Quantity"
msgstr "개"

#: helpers/sl_helper.php:586 helpers/sl_helper.php:588
msgid "Resign"
msgstr "이용종료"

#: helpers/sl_helper.php:592 views/layout/elements/employees/search.php:35
msgid "Leave"
msgstr "휴직"

#: helpers/sl_helper.php:596 helpers/sl_helper.php:598
#: views/employees/select.php:37 views/layout/elements/employees/search.php:30
msgid "Holding"
msgstr "이용중"

#: helpers/sl_helper.php:609
msgid "Period Type"
msgstr "기간제"

#: helpers/sl_helper.php:612
msgid "Count Type"
msgstr "횟수제"

#: helpers/sl_helper.php:615
msgid "Coupon Type"
msgstr "쿠폰제"

#: helpers/sl_helper.php:621
msgid "GX"
msgstr ""

#: helpers/sl_helper.php:824 views/counsel_requests/list.php:61
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:102
#: views/counsel_requests/view.php:28 views/counsels/form.php:88
#: views/counsels/list.php:131 views/counsels/search_form_default.php:88
msgid "Question Golf"
msgstr "골프"

#: helpers/sl_helper.php:843 views/counsels/list.php:113
#: views/employees/counsels.php:115
msgid "Counsel By App"
msgstr "앱"

#: models/Analysis.php:468
msgid "Not Insert Or Deleted"
msgstr "미입력 또는 삭제된 회원"

#: views/account_edit_log_contents/edit.php:4
#: views/account_edit_log_contents/edit.php:22
#: views/account_edit_log_contents/edit.php:27
#: views/counsel_edit_log_contents/edit.php:4
#: views/counsel_edit_log_contents/edit.php:22
#: views/counsel_edit_log_contents/edit.php:27
#: views/counsel_response_contents/edit.php:22
#: views/counsel_response_contents/edit.php:26 views/memo/edit.php:4
#: views/memo/edit.php:22 views/memo/edit.php:26
#: views/order_edit_log_contents/edit.php:4
#: views/order_edit_log_contents/edit.php:22
#: views/order_edit_log_contents/edit.php:27
msgid "Edit Memo"
msgstr "메모 수정"

#: views/account_edit_log_contents/view.php:43
#: views/account_edit_logs/list.php:67 views/account_edit_logs/memo_list.php:39
#: views/account_edit_logs/view.php:51 views/accounts/view.php:105
#: views/accounts/view_deleted.php:70 views/accounts/view_other.php:82
#: views/admin_permissions/list.php:39 views/branches/index.php:72
#: views/branches/index.php:89 views/branches/index.php:93
#: views/centers/index.php:58 views/centers/index.php:74
#: views/centers/view.php:22 views/counsel_edit_log_contents/view.php:43
#: views/counsel_edit_logs/list.php:77 views/counsel_edit_logs/memo_list.php:39
#: views/counsel_edit_logs/view.php:51 views/counsel_requests/view.php:48
#: views/counsel_response_contents/view.php:44 views/counsels/list.php:151
#: views/counsels/view.php:36 views/course_categories/list.php:52
#: views/course_categories/view.php:19 views/courses/edit.php:649
#: views/employees/attendances.php:20 views/employees/attendances.php:29
#: views/employees/content.php:15 views/employees/delete.php:71
#: views/enroll_pts/index.php:178 views/enroll_transfers/delete.php:76
#: views/enroll_use_logs/list.php:60 views/enrolls/list_content.php:104
#: views/error_reports/index.php:79 views/error_reports/view.php:26
#: views/error_reports/view.php:43 views/exercise_categories/list.php:53
#: views/exercise_categories/list.php:63 views/exercise_categories/view.php:22
#: views/exercise_categories/view.php:41 views/exercises/list.php:79
#: views/exercises/view.php:14 views/facilities/index.php:76
#: views/facilities/view.php:45 views/facility_categories/list.php:52
#: views/facility_categories/view.php:19 views/home/account_table.php:101
#: views/home/attendances.php:24 views/home/attendances.php:33
#: views/home/body_indexes.php:97 views/home/body_indexes.php:123
#: views/home/content.php:62 views/home/counsels.php:82
#: views/home/enrolls.php:54 views/home/enrolls.php:60
#: views/home/messages.php:59 views/home/rent_sws.php:77
#: views/home/rents.php:105 views/home/reservations.php:152
#: views/jobs/list.php:39 views/jobs/view.php:19
#: views/layout/elements/delete_confirm.php:17 views/memo/view.php:44
#: views/message_prepares/list.php:42 views/message_prepares/view.php:15
#: views/messages/list.php:74 views/messages/view.php:68
#: views/notices/list.php:46 views/notices/view.php:15
#: views/order_contents/list.php:27 views/order_edit_log_contents/view.php:43
#: views/order_edit_logs/list.php:67 views/order_edit_logs/memo_list.php:39
#: views/order_edit_logs/view.php:51 views/order_transfers/delete.php:76
#: views/order_transfers/list.php:22 views/order_transfers/list.php:100
#: views/others/view.php:36 views/permissions/list.php:45
#: views/permissions/view.php:19 views/product_categories/list.php:45
#: views/product_categories/view.php:22 views/products/list.php:55
#: views/products/list.php:62 views/products/view.php:36
#: views/products/view.php:49 views/rent_sws/list_content.php:139
#: views/reservations/list.php:92 views/role_permissions/list.php:39
#: views/role_permissions/view.php:20 views/roles/list.php:39
#: views/roles/view.php:19 views/send_end_alert_messages/list.php:58
#: views/send_end_alert_messages/view.php:19
#: views/temp_user_contents/list.php:27 views/temp_users/content.php:41
#: views/temp_users/messages.php:53 views/temp_users/select_table.php:29
#: views/user_contents/list.php:27 views/user_stop_requests/view.php:29
#: views/user_stops/delete.php:11 views/user_stops/log.php:127
#: views/users/delete.php:23
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: views/account_edit_log_contents/view.php:44 views/accounts/view.php:102
#: views/accounts/view_deleted.php:69 views/accounts/view_other.php:81
#: views/admin_permissions/list.php:38 views/branches/_form.php:9
#: views/branches/index.php:83 views/branches/view.php:52
#: views/centers/_form.php:9 views/centers/index.php:68
#: views/counsel_edit_log_contents/view.php:44
#: views/counsel_response_contents/view.php:45 views/counsels/list.php:150
#: views/counsels/view.php:35 views/course_categories/list.php:51
#: views/course_categories/view.php:20 views/courses/edit.php:647
#: views/employees/content.php:8 views/enroll_pts/index.php:177
#: views/enroll_use_logs/list.php:59 views/error_reports/index.php:78
#: views/error_reports/view.php:42 views/exercise_categories/list.php:62
#: views/exercise_categories/view.php:40 views/exercises/list.php:78
#: views/facilities/index.php:73 views/facilities/view.php:42
#: views/facility_categories/list.php:51 views/facility_categories/view.php:20
#: views/home/account_table.php:98 views/home/body_indexes.php:96
#: views/home/body_indexes.php:122 views/home/content.php:54
#: views/home/counsels.php:81 views/home/enrolls.php:41
#: views/home/enrolls.php:46 views/home/enrolls.php:104
#: views/home/rent_sws.php:33 views/home/rent_sws.php:42
#: views/home/rent_sws.php:76 views/home/rents.php:104 views/home/stops.php:91
#: views/jobs/list.php:38 views/memo/view.php:45
#: views/message_points/index.php:64 views/message_prepares/list.php:41
#: views/message_prepares/view.php:14 views/notices/list.php:45
#: views/notices/view.php:14 views/order_edit_log_contents/view.php:44
#: views/others/list.php:54 views/others/view.php:35
#: views/permissions/list.php:44 views/product_categories/list.php:44
#: views/product_categories/view.php:21 views/products/list.php:61
#: views/products/view.php:48 views/rent_sws/list_content.php:136
#: views/role_permissions/list.php:38 views/roles/list.php:38
#: views/send_end_alert_messages/list.php:57 views/temp_users/content.php:34
#: views/user_stops/edit_log.php:282 views/user_stops/log.php:126
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: views/account_edit_log_contents/view.php:45
#: views/account_edit_logs/index.php:25 views/accounts/edit.php:5
#: views/admin_permissions/view.php:21 views/counsel_contents/view.php:21
#: views/counsel_edit_log_contents/view.php:45
#: views/counsel_edit_logs/index.php:25
#: views/counsel_response_contents/view.php:46 views/counsels/view.php:26
#: views/enrolls/view.php:22 views/error_report_contents/view.php:27
#: views/layout/elements/message.php:10 views/memo/view.php:46
#: views/message_contents/add.php:19 views/message_contents/view.php:20
#: views/message_prepare_contents/view.php:20 views/messages/add.php:38
#: views/messages/charge.php:34 views/messages/charge.php:39
#: views/notice_contents/view.php:21 views/order_edit_log_contents/view.php:45
#: views/order_edit_logs/index.php:25 views/rents/view.php:22
#: views/user_additionals/view.php:37
#: views/user_stop_request_contents/view.php:21
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: views/account_edit_logs/form.php:52 views/accounts/form.php:144
#: views/admin_permissions/form.php:47 views/admins/edit.php:82
#: views/body_indexes/add.php:22 views/body_indexes/add.php:26
#: views/body_indexes/edit.php:20 views/body_indexes/edit.php:24
#: views/branches/_form.php:5 views/centers/_form.php:5
#: views/counsel_edit_logs/form.php:52 views/counsel_responses/form.php:69
#: views/counsels/form.php:220 views/course_categories/form.php:77
#: views/courses/add.php:27 views/courses/aside.php:25
#: views/employees/form.php:585 views/enroll_pts/edit.php:46
#: views/enrolls/add.php:11 views/entrances/add.php:22
#: views/entrances/add.php:27 views/entrances/out.php:119
#: views/entrances/out.php:123 views/error_reports/_form.php:124
#: views/exercise_categories/form.php:67 views/exercises/form.php:119
#: views/facilities/_form.php:207 views/facility_breakdowns/add.php:43
#: views/facility_breakdowns/add.php:47 views/facility_breakdowns/delete.php:50
#: views/facility_breakdowns/delete.php:54
#: views/facility_categories/form.php:77 views/jobs/form.php:34
#: views/message_contents/form.php:22 views/message_excels/add.php:14
#: views/message_points/edit.php:47 views/message_prepares/form.php:42
#: views/notices/form.php:52 views/order_block_excels/form.php:144
#: views/order_block_excels/index.php:14 views/order_blocks/form.php:169
#: views/order_edit_logs/form.php:52 views/others/add.php:20
#: views/others/aside.php:26 views/permissions/form.php:102
#: views/product_categories/form.php:55 views/products/form.php:106
#: views/rent_sws/add.php:12 views/rent_sws/add.php:15 views/rents/add.php:12
#: views/rents/add.php:15 views/reservations/form.php:210
#: views/role_permissions/form.php:47 views/roles/form.php:57
#: views/send_end_alert_messages/form.php:77 views/temp_users/form.php:325
#: views/temp_users/select_form.php:23 views/user_heights/add.php:22
#: views/user_heights/add.php:26 views/user_heights/edit.php:24
#: views/user_heights/edit.php:28 views/user_stop_customs/_form.php:38
#: views/users/form.php:353
msgid "Submit"
msgstr "작성완료"

#: views/account_edit_logs/list.php:3
msgid "Account Edit Log List"
msgstr "정산수정기록 목록"

#: views/account_edit_logs/list.php:7
#, php-format
msgid "There Are %d Account Edit Log"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 정산수정기록이 있습니다"

#: views/account_edit_logs/list.php:29 views/account_edit_logs/memo_list.php:15
#: views/counsel_edit_logs/list.php:29 views/counsel_edit_logs/memo_list.php:15
#: views/order_edit_logs/list.php:29 views/order_edit_logs/memo_list.php:15
msgid "Change Field Count"
msgstr "변경항목 수"

#: views/account_edit_logs/list.php:30 views/account_edit_logs/memo_list.php:16
#: views/counsel_edit_logs/list.php:30 views/counsel_edit_logs/memo_list.php:16
#: views/order_edit_logs/list.php:30 views/order_edit_logs/memo_list.php:16
msgid "Revision"
msgstr "수정버젼"

#: views/account_edit_logs/list.php:32 views/account_edit_logs/view.php:8
#: views/counsel_edit_logs/list.php:32 views/counsel_edit_logs/view.php:8
#: views/order_edit_logs/list.php:32 views/order_edit_logs/view.php:8
msgid "Editor"
msgstr "수정자"

#: views/account_edit_logs/list.php:33 views/account_edit_logs/memo_list.php:18
#: views/account_edit_logs/search_form.php:61 views/branches/view.php:40
#: views/centers/view.php:29 views/counsel_edit_logs/list.php:33
#: views/counsel_edit_logs/memo_list.php:18
#: views/counsel_edit_logs/search_form.php:13
#: views/exercise_categories/view.php:31 views/facilities/view.php:26
#: views/jobs/view.php:10 views/message_points/index.php:26
#: views/order_edit_logs/list.php:33 views/order_edit_logs/memo_list.php:18
#: views/order_edit_logs/search_form.php:72 views/others/view.php:26
#: views/permissions/view.php:10 views/role_permissions/view.php:11
#: views/roles/view.php:10 views/send_end_alert_messages/view.php:10
msgid "Updated At"
msgstr "수정일"

#: views/account_edit_logs/list.php:35 views/account_edit_logs/memo_list.php:20
#: views/accounts/view.php:67 views/accounts/view_deleted.php:37
#: views/accounts/view_other.php:39 views/admin_permissions/list.php:23
#: views/branches/index.php:39 views/centers/index.php:29
#: views/counsel_edit_logs/list.php:35 views/counsel_edit_logs/memo_list.php:20
#: views/counsel_requests/list.php:36 views/counsels/list.php:40
#: views/course_categories/list.php:27 views/enroll_pts/index.php:135
#: views/enroll_use_logs/list.php:37 views/error_reports/index.php:36
#: views/exercise_categories/list.php:27 views/exercises/list.php:29
#: views/facilities/index.php:35 views/facility_categories/list.php:27
#: views/home/account_table.php:28 views/home/body_indexes.php:55
#: views/home/counsels.php:38 views/home/messages.php:41
#: views/home/reservations.php:56 views/jobs/list.php:23
#: views/message_points/index.php:27 views/message_prepares/list.php:25
#: views/messages/list.php:33 views/notices/list.php:25
#: views/order_contents/list.php:13 views/order_edit_logs/list.php:35
#: views/order_edit_logs/memo_list.php:20 views/others/list.php:35
#: views/permissions/list.php:27 views/product_categories/list.php:27
#: views/products/list.php:27 views/rent_sws/list_content.php:40
#: views/reservations/list.php:29 views/role_permissions/list.php:23
#: views/roles/list.php:23 views/send_end_alert_messages/list.php:27
#: views/temp_user_contents/list.php:13 views/temp_users/messages.php:35
#: views/temp_users/select_table.php:14 views/user_contents/list.php:13
#: views/user_stop_requests/list.php:34 views/user_stops/log.php:54
#: views/user_stops/schedule_list.php:17
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: views/account_edit_logs/list.php:42 views/account_edit_logs/memo_list.php:27
#: views/account_edit_logs/view.php:31 views/account_employees/list_fc.php:21
#: views/account_employees/list_trainer.php:23
#: views/account_employees/view.php:67 views/account_products/index.php:147
#: views/account_products/view.php:46 views/accounts/article_income.php:24
#: views/accounts/article_refund.php:90 views/accounts/article_refund.php:95
#: views/accounts/article_total.php:29 views/accounts/view.php:74
#: views/accounts/view_deleted.php:44 views/accounts/view_other.php:46
#: views/admin_permissions/list.php:45 views/admins/fc_list.php:29
#: views/admins/pt_detail.php:44 views/admins/pt_list.php:27
#: views/analyses/index.php:169 views/analyses/index.php:184
#: views/analyses/index.php:199 views/analyses/index.php:215
#: views/analyses/index.php:230 views/analyses/index.php:245
#: views/analyses/index.php:260 views/branches/index.php:45
#: views/centers/index.php:35 views/counsel_edit_logs/list.php:42
#: views/counsel_edit_logs/memo_list.php:27 views/counsel_edit_logs/view.php:31
#: views/counsel_requests/list.php:42 views/counsels/list.php:46
#: views/course_categories/list.php:58 views/courses/aside.php:4
#: views/employees/attendances.php:35 views/employees/counsels.php:84
#: views/employees/lessons.php:50 views/employees/select.php:162
#: views/employees/users.php:77 views/enroll_pts/index.php:184
#: views/enroll_use_logs/list.php:44 views/enrolls/enroll_list.php:33
#: views/enrolls/index.php:211 views/enrolls/list.php:68
#: views/enrolls/list_content.php:3 views/enrolls/payment_log.php:92
#: views/entrances/aside.php:66 views/entrances/content.php:233
#: views/entrances/content.php:258 views/entrances/content.php:323
#: views/error_reports/index.php:43 views/exercise_categories/list.php:69
#: views/exercises/list.php:85 views/facilities/index.php:41
#: views/facility_categories/list.php:58 views/home/attendances.php:39
#: views/home/body_indexes.php:105 views/home/counsels.php:45
#: views/home/messages.php:48 views/home/reservations.php:62
#: views/jobs/list.php:45 views/layout/elements/employees/search.php:89
#: views/layout/elements/home/search.php:132
#: views/layout/elements/users/select_table.php:52
#: views/layout/elements/users/select_table_not_counsel.php:52
#: views/message_analyses/current.php:135 views/message_analyses/index.php:99
#: views/message_points/index.php:33 views/message_prepares/list.php:48
#: views/message_prepares/select.php:43 views/messages/list.php:40
#: views/no_fcs/index.php:41 views/notices/list.php:31
#: views/order_contents/list.php:19 views/order_days/index.php:92
#: views/order_edit_logs/list.php:42 views/order_edit_logs/memo_list.php:27
#: views/order_edit_logs/view.php:31 views/order_transfers/list.php:29
#: views/others/list.php:61 views/permissions/list.php:51
#: views/product_categories/list.php:51 views/products/list.php:68
#: views/rent_sws/list_content.php:48 views/rents/list.php:40
#: views/rents/rent_list.php:32 views/reservations/aside.php:104
#: views/reservations/aside.php:106 views/reservations/complete.php:85
#: views/reservations/list.php:35 views/role_permissions/list.php:45
#: views/roles/list.php:45 views/search_ys/list.php:218
#: views/searches/list.php:221 views/send_end_alert_messages/list.php:64
#: views/temp_user_contents/list.php:19 views/temp_users/aside.php:230
#: views/temp_users/counsels.php:64 views/temp_users/messages.php:58
#: views/temp_users/select_table.php:20 views/trainer_actives/list.php:24
#: views/trainer_actives/view.php:98 views/user_contents/list.php:19
#: views/user_stop_requests/list.php:40
msgid "No Data"
msgstr "해당 데이터가 없습니다"

#: views/account_edit_logs/memo_list.php:35
#: views/counsel_edit_logs/memo_list.php:35 views/counsel_requests/list.php:76
#: views/counsels/list.php:37 views/counsels/list.php:140
#: views/course_categories/list.php:47 views/enrolls/list_content.php:202
#: views/error_reports/index.php:56 views/facilities/index.php:68
#: views/facility_categories/list.php:47 views/home/counsels.php:78
#: views/home/messages.php:55 views/message_prepares/list.php:38
#: views/messages/list.php:56 views/notices/list.php:42
#: views/order_contents/list.php:25 views/order_edit_logs/memo_list.php:35
#: views/order_transfers/list.php:95 views/rent_sws/list_content.php:129
#: views/rents/aside.php:208 views/rents/list.php:113
#: views/temp_user_contents/list.php:25 views/temp_users/counsels.php:59
#: views/temp_users/messages.php:51 views/user_contents/list.php:25
#: views/user_stop_requests/list.php:62 views/user_stops/list.php:70
#: views/user_stops/log.php:121 views/user_stops/schedule_list.php:61
#: views/user_stops/select_list.php:64
msgid "Show Content"
msgstr "내용보기"

#: views/account_edit_logs/search_form.php:5
#: views/account_edit_logs/search_form.php:67
#: views/account_employees/search_form.php:61 views/accounts/search_form.php:12
#: views/admins/search_form.php:20 views/analyses/index.php:95
#: views/counsel_edit_logs/search_form.php:5
#: views/counsel_edit_logs/search_form.php:19
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:117
#: views/counsel_requests/search_form_field.php:16
#: views/counsels/search_form_default.php:103
#: views/counsels/search_form_field.php:16 views/employees/counsels.php:45
#: views/employees/users.php:38 views/enroll_pts/index.php:106
#: views/enroll_use_logs/search_form.php:140
#: views/layout/elements/accounts/search_period_user_form.php:39
#: views/layout/elements/employees/search.php:48
#: views/layout/elements/home/profile_detail.php:107
#: views/layout/elements/home/search.php:54
#: views/message_analyses/current.php:82 views/message_analyses/index.php:56
#: views/message_analyses/view.php:50 views/order_days/search_form.php:17
#: views/order_edit_logs/search_form.php:5
#: views/order_edit_logs/search_form.php:78
#: views/rent_sws/search_form_default.php:58
#: views/rent_sws/search_form_field.php:14 views/rents/select_no.php:40
#: views/reservations/select.php:78 views/reservations/trainer_form.php:16
#: views/search_ys/search_form.php:66
#: views/searches/search_form_default.php:188
#: views/searches/search_form_field.php:13
#: views/searches/search_form_field.php:146 views/temp_users/aside.php:61
#: views/temp_users/aside.php:157 views/temp_users/select_form.php:5
#: views/temp_users/select_form.php:44 views/trainer_actives/search_form.php:23
#: views/user_not_selects/index.php:70
#: views/user_stop_requests/search_form_default.php:104
#: views/user_stop_requests/search_form_field.php:16 views/users/select.php:80
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: views/account_edit_logs/search_form.php:13
#: views/account_edit_logs/search_form.php:30
#: views/account_edit_logs/search_form.php:47
#: views/account_employees/search_form.php:25
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:9
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:39
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:91
#: views/counsel_requests/search_form_default.php:99
#: views/counsels/list.php:182 views/counsels/search_form_default.php:17
#: views/counsels/search_form_default.php:69
#: views/counsels/search_form_default.php:77
#: views/counsels/search_form_default.php:85 views/employees/counsels.php:23
#: views/employees/counsels.php:35 views/employees/select.php:36
#: views/employees/select.php:52 views/employees/users.php:23
#: views/employees/users.php:32 views/enroll_pts/index.php:13
#: views/enroll_use_logs/search_form.php:114 views/exercises/nav.php:10
#: views/message_prepares/search.php:24 views/messages/search.php:21
#: views/messages/search_form.php:22 views/order_block_excels/form.php:53
#: views/order_blocks/form.php:77 views/order_edit_logs/search_form.php:14
#: views/order_edit_logs/search_form.php:24
#: views/order_edit_logs/search_form.php:41
#: views/order_edit_logs/search_form.php:58
#: views/rent_sws/search_form_default.php:8
#: views/rent_sws/search_form_default.php:27
#: views/rent_sws/search_form_default.php:42
#: views/reservations/trainer_form.php:4 views/search_ys/course_select.php:4
#: views/searches/course_select.php:26 views/searches/facility_select.php:37
#: views/searches/list.php:233 views/searches/search_form_default.php:116
#: views/searches/search_form_default.php:131 views/temp_users/aside.php:74
#: views/temp_users/aside.php:104
#: views/user_stop_requests/search_form_default.php:9
#: views/user_stop_requests/search_form_default.php:39
#: views/user_stop_requests/search_form_default.php:91
msgid "All"
msgstr "전체"

#: views/account_edit_logs/view.php:24 views/counsel_edit_logs/view.php:24
#: views/order_edit_logs/view.php:24
msgid "Origin Value"
msgstr "원래값"

#: views/account_edit_logs/view.php:25 views/counsel_edit_logs/view.php:25
#: views/order_edit_logs/view.php:25
msgid "Change Value"
msgstr "변경값"

#: views/account_edit_logs/view.php:49 views/branches/view.php:49
#: views/centers/view.php:37 views/counsel_edit_logs/view.php:49
#: views/counsel_requests/view.php:46 views/counsels/view.php:34
#: views/course_categories/view.php:18 views/error_reports/view.php:40
#: views/exercise_categories/view.php:39 views/exercises/view.php:13
#: views/facilities/view.php:40 views/facility_categories/view.php:18
#: views/jobs/view.php:18 views/message_prepares/view.php:13
#: views/messages/view.php:67 views/notices/view.php:13
#: views/order_edit_logs/view.php:49 views/others/view.php:34
#: views/permissions/view.php:18 views/product_categories/view.php:20
#: views/products/view.php:47 views/role_permissions/view.php:19
#: views/roles/view.php:18 views/send_end_alert_messages/view.php:18
#: views/user_stop_requests/view.php:27
msgid "Go List"
msgstr "목록으로"

#: views/account_employees/index.php:46 views/account_employees/view.php:14
#: views/enroll_use_logs/index.php:7 views/reservations/complete.php:32
#: views/trainer_actives/index.php:36 views/trainer_actives/view.php:40
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: views/account_employees/index.php:48 views/account_employees/view.php:15
#: views/layout/elements/accounts/nav.php:4
msgid "Account Employee"
msgstr "담당별 매출"

#: views/account_employees/index.php:84 views/account_employees/view.php:29
#, php-format
msgid "There Are %d Account Employee Info"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 직원매출정보가 있습니다"

#: views/account_employees/index.php:95 views/account_employees/view.php:33
#: views/accounts/article_total.php:4 views/accounts/view.php:32
#: views/counsels/list.php:9 views/enrolls/index.php:61
#: views/enrolls/index.php:63 views/enrolls/index.php:98
#: views/enrolls/index.php:100 views/enrolls/index.php:160
#: views/enrolls/index.php:162 views/enrolls/payment_log.php:13
#: views/enrolls/payment_log.php:15 views/home/enrolls.php:70
#: views/home/enrolls.php:72 views/home/enrolls.php:110
#: views/home/enrolls.php:112 views/home/rent_sws.php:85
#: views/home/rents.php:112 views/home/rents.php:114
#: views/reservations/aside.php:35 views/search_ys/list.php:6
#: views/searches/list.php:38 views/trainer_actives/index.php:55
#: views/trainer_actives/view.php:60
msgid "Export Excel"
msgstr "엑셀출력"

#: views/account_employees/search_form.php:23 views/employees/select.php:13
msgid "Select Employee"
msgstr "담당"

#: views/account_employees/view.php:17
#, php-format
msgid "Account Employee Content(%s)"
msgstr "직원별 매출(%s)"

#: views/account_employees/view.php:127 views/trainer_actives/index.php:62
#: views/trainer_actives/view.php:173
msgid "Total Amount"
msgstr "합계총액"

#: views/account_products/index.php:47 views/account_products/index.php:104
#: views/account_products/index.php:178
msgid "Applicant"
msgstr "신청인"

#: views/account_products/index.php:48 views/account_products/index.php:105
#: views/account_products/index.php:181
msgid "Occurrence Amount"
msgstr "발생금액"

#: views/account_products/view.php:17
#: views/layout/elements/users/select_table.php:8
#: views/layout/elements/users/select_table_not_counsel.php:8
#: views/message_prepares/search.php:123 views/messages/search.php:89
#: views/searches/list.php:35
#, php-format
msgid "There Are %d User"
msgstr "해당 회원이 <strong class=\"mark\">%d명</strong> 있습니다"

#: views/account_products/view.php:34 views/employees/counsels.php:73
#: views/employees/lessons.php:24 views/employees/users.php:66
#: views/enrolls/enroll_list.php:20 views/entrances/aside.php:32
#: views/layout/elements/home/search.php:73 views/no_fcs/index.php:30
#: views/rents/rent_list.php:19
msgid "Increment Number"
msgstr "순번"

#: views/account_products/view.php:38 views/layout/elements/form_option.php:55
#: views/rent_sws/list_content.php:27
msgid "Product Name"
msgstr "상품명"

#: views/accounts/article_income.php:15 views/accounts/article_refund.php:15
#: views/accounts/article_total.php:20
msgid "Account Count"
msgstr "상세내역건수"

#: views/accounts/article_income.php:54 views/accounts/article_income.php:57
#: views/accounts/article_income.php:59 views/accounts/article_income.php:71
#: views/accounts/article_income.php:74 views/accounts/article_income.php:76
#: views/accounts/article_refund.php:54 views/accounts/article_refund.php:57
#: views/accounts/article_refund.php:59 views/accounts/article_refund.php:71
#: views/accounts/article_refund.php:74 views/accounts/article_refund.php:76
#: views/accounts/article_total.php:61 views/accounts/article_total.php:64
#: views/accounts/article_total.php:66 views/accounts/article_total.php:79
#: views/accounts/article_total.php:82 views/accounts/article_total.php:84
msgid "View Detail"
msgstr "상세보기화면으로"

#: views/accounts/article_total.php:19
msgid "Request Pay Count"
msgstr "신규신청(유료)건수"

#: views/accounts/edit.php:6
msgid "Modify accounting director. If you are not sure, do not modify it."
msgstr "회계원장을 수정합니다. 정확히 모른다면 수정하지 마세요."

#: views/accounts/view.php:27 views/accounts/view_deleted.php:8
msgid "Details"
msgstr "상세내역"

#: views/accounts/view.php:28 views/accounts/view_deleted.php:10
msgid "A basic price"
msgstr "기본 가격"

#: views/accounts/view.php:31
#, php-format
msgid "There Are %d Details Info"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 상세내역이 있습니다"

#: views/accounts/view.php:41
#, php-format
msgid "There Are %d Rebate Details Info"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 환불 상세내역이 있습니다"

#: views/accounts/view_deleted.php:10
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없는"

#: views/accounts/view_other.php:8
msgid "Other sales details"
msgstr "기타 매출 상세내역"

#: views/admin_permissions/aside.php:5
msgid "Edit Admin Permission"
msgstr "사용자별권한 수정"

#: views/admin_permissions/aside.php:7 views/counsel_managers/form.php:6
#: views/counsels/aside.php:6 views/counsels/form.php:24
#: views/course_categories/aside.php:8 views/error_reports/aside.php:6
#: views/error_reports/edit.php:5 views/exercise_categories/aside.php:6
#: views/exercises/aside.php:6 views/facilities/edit.php:5
#: views/facility_categories/aside.php:8 views/jobs/aside.php:6
#: views/message_prepares/aside.php:6 views/messages/aside.php:6
#: views/notices/aside.php:6 views/others/aside.php:13
#: views/permissions/aside.php:8 views/product_categories/aside.php:3
#: views/products/aside.php:6 views/role_permissions/aside.php:6
#: views/roles/aside.php:6 views/send_end_alert_messages/aside.php:8
#: views/user_stop_customs/add.php:5 views/user_stop_customs/edit.php:5
msgid "Cancel Edit"
msgstr "수정취소"

#: views/admin_permissions/aside.php:10
msgid "Add Admin Permission"
msgstr "사용자별권한 등록"

#: views/admin_permissions/form.php:13
msgid "Select Admin"
msgstr "사용자를 선택하세요"

#: views/admin_permissions/form.php:31 views/role_permissions/form.php:31
msgid "Select Permission"
msgstr "권한을 선택하세요"

#: views/admin_permissions/list.php:4
msgid "Admin Permission"
msgstr "사용자별권한"

#: views/admin_permissions/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Admin Permission"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 사용자별권한이 있습니다"

#: views/admin_permissions/list.php:51 views/branches/index.php:103
#: views/centers/index.php:85 views/counsels/list.php:176
#: views/course_categories/list.php:66 views/employees/content.php:11
#: views/error_reports/index.php:88 views/exercise_categories/list.php:77
#: views/exercises/list.php:93 views/facilities/index.php:87
#: views/facility_categories/list.php:66 views/home/body_indexes.php:38
#: views/home/body_indexes.php:119 views/home/content.php:58
#: views/home/counsels.php:15 views/home/memo.php:33 views/home/memo.php:80
#: views/home/messages.php:22 views/jobs/list.php:51
#: views/message_prepares/list.php:54 views/messages/list.php:83
#: views/notices/list.php:55 views/others/list.php:68
#: views/permissions/list.php:57 views/product_categories/list.php:58
#: views/products/list.php:74 views/rent_sws/list.php:4
#: views/rent_sws/list.php:31 views/role_permissions/list.php:51
#: views/roles/list.php:51 views/send_end_alert_messages/list.php:70
#: views/temp_users/content.php:37
msgid "Add"
msgstr "신규"

#: views/admin_permissions/view.php:4
msgid "Contents of consultation"
msgstr "상담내용"

#: views/admins/change_password.php:6 views/admins/edit.php:15
#: views/admins/edit.php:16 views/employees/content.php:5
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: views/admins/change_password.php:71 views/counsels/list.php:85
#: views/employees/counsels.php:192 views/employees/users.php:165
#: views/no_fcs/index.php:123 views/reservations/complete.php:175
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: views/admins/edit.php:6
msgid "Modify member information"
msgstr "회원정보 수정"

#: views/admins/edit.php:76
msgid "Picture"
msgstr "사진"

#: views/admins/my_profit.php:60 views/layout/elements/header.php:80
msgid "My Profit"
msgstr "내 수익현황"

#: views/admins/my_profit.php:63
msgid "Total Profit"
msgstr "총 수익"

#: views/admins/my_profit.php:70 views/admins/my_profit.php:90
msgid "My Member"
msgstr "나의 회원"

#: views/admins/my_profit.php:88 views/admins/my_profit.php:127
msgid "My Refund User"
msgstr "환불 회원"

#: views/admins/my_profit.php:94
msgid "PT Member"
msgstr "PT회원"

#: views/admins/my_profit.php:95 views/admins/my_profit.php:99
#: views/courses/edit.php:252
msgid "Person"
msgstr "명"

#: views/admins/my_profit.php:105
msgid "Total sales of my members"
msgstr "매출합계"

#: views/admins/my_profit.php:109
msgid "Total refund of my members"
msgstr "환불합계"

#: views/admins/my_profit.php:113
msgid "Total profit of my members"
msgstr "최종수익"

#: views/admins/my_profit.php:126
msgid "My User"
msgstr "담당 회원"

#: views/admins/my_profit.php:130
msgid "Remain User"
msgstr "진행중인 회원"

#: views/admins/my_profit.php:131
msgid "Expired User"
msgstr "완료된 회원"

#: views/admins/pt_detail.php:28 views/home/reservations.php:136
msgid "No Show"
msgstr "미출석"

#: views/admins/pt_detail.php:31
msgid "Sign"
msgstr "서명"

#: views/admins/pt_detail.php:34 views/home/reservations.php:117
#: views/reservations/aside.php:86 views/reservations/complete.php:153
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: views/admins/pt_list.php:18 views/enrolls/index.php:188
#: views/enrolls/payment_log.php:40 views/rents/content.php:14
msgid "Fee"
msgstr "가격"

#: views/analyses/index.php:5
msgid "By Period"
msgstr "기간별"

#: views/analyses/index.php:6 views/reservations/aside.php:28
#: views/reservations/complete.php:40 views/reservations/nav.php:23
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#: views/analyses/index.php:11
msgid "Setting search criteria"
msgstr "검색조건 설정"

#: views/analyses/index.php:18 views/message_prepares/search.php:35
#: views/messages/search.php:32 views/rent_sws/search_form_default.php:52
#: views/searches/search_form_default.php:182
msgid "Check Period"
msgstr "조회기간"

#: views/analyses/index.php:23 views/enroll_transfers/add.php:192
#: views/layout/elements/form_account.php:108
#: views/layout/elements/form_account.php:373
#: views/layout/elements/search_period.php:66
#: views/message_prepares/search.php:47 views/messages/search.php:41
#: views/order_block_excels/form.php:89 views/order_blocks/form.php:114
#: views/order_transfers/add.php:192 views/orders/refund.php:67
#: views/others/refund.php:44 views/reservations/index_month.php:128
#: views/temp_users/aside.php:152 views/user_stops/add.php:136
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: views/analyses/index.php:28 views/layout/elements/search_period.php:71
#: views/message_prepares/search.php:50 views/messages/search.php:42
msgid "Period Week"
msgstr "일주일"

#: views/analyses/index.php:33 views/layout/elements/search_period.php:76
#: views/message_prepares/search.php:53 views/messages/search.php:43
msgid "A month"
msgstr "신청 월"

#: views/analyses/index.php:38 views/layout/elements/search_period.php:81
#: views/message_prepares/search.php:56 views/messages/search.php:44
msgid "Three month"
msgstr "3달"

#: views/analyses/index.php:43 views/layout/elements/search_period.php:86
#: views/message_prepares/search.php:59 views/messages/search.php:45
msgid "Half a year"
msgstr "반년"

#: views/analyses/index.php:48 views/layout/elements/search_period.php:91
#: views/message_prepares/search.php:62 views/messages/search.php:46
msgid "One Year"
msgstr "1년"

#: views/analyses/index.php:53 views/layout/elements/search_period.php:96
#: views/message_prepares/search.php:65 views/messages/search.php:47
msgid "The whole period"
msgstr "전기간"

#: views/analyses/index.php:138 views/analyses/index.php:163
#: views/analyses/index.php:178 views/analyses/index.php:193
#: views/analyses/index.php:209 views/analyses/index.php:224
#: views/analyses/index.php:239 views/analyses/index.php:254
#: views/home/summary.php:13 views/home/summary.php:62
#: views/home/summary.php:83 views/home/summary.php:139
#: views/home/summary.php:175 views/temp_users/summary.php:12
msgid "More"
msgstr "더보기"

#: views/body_indexes/add.php:4 views/body_indexes/edit.php:4
#: views/body_indexes/form.php:3 views/user_heights/add.php:4
#: views/user_heights/edit.php:4 views/user_heights/form.php:3
msgid "Body"
msgstr "신체정보"

#: views/branches/_form.php:19 views/employees/content.php:24
#: views/employees/form.php:14 views/layout/elements/employees/nav.php:11
msgid "Default Info"
msgstr "기본정보"

#: views/branches/_form.php:22
msgid "Access Controller Info"
msgstr "입출입제어 정보"

#: views/branches/_form.php:92
msgid "App Title Color"
msgstr "앱 제목 글씨색"

#: views/branches/_form.php:115
msgid "App Notice Color"
msgstr "앱 공지사항 글씨색"

#: views/branches/_form.php:139 views/branches/index.php:34
#: views/branches/view.php:15 views/centers/_form.php:36
#: views/centers/index.php:25 views/centers/view.php:8
#: views/exercise_categories/form.php:55 views/exercise_categories/list.php:24
#: views/exercise_categories/view.php:8 views/exercises/list.php:26
#: views/messages/form.php:295 views/products/form.php:71
#: views/products/list.php:26 views/products/view.php:22
#: views/temp_users/messages.php:31
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: views/branches/_form.php:154
msgid "Use Access Control"
msgstr "입출입제어기 사용"

#: views/branches/_form.php:173
msgid "Use Access Card"
msgstr "입출입카드 사용"

#: views/branches/_form.php:192
msgid "Enable employee withdrawal"
msgstr "직원 입출입기 사용"

#: views/branches/add.php:4 views/centers/add.php:4
msgid "Add Branch"
msgstr "지점 등록"

#: views/branches/disable-confirm.php:5 views/centers/disable-confirm.php:5
msgid "Confirm decommissioning"
msgstr "사용중지 확인"

#: views/branches/disable-confirm.php:8 views/centers/disable-confirm.php:8
msgid "Do you really stop using it?"
msgstr "정말로 사용중지 합니까?"

#: views/branches/edit.php:4 views/centers/edit.php:4
msgid "Edit Branch"
msgstr "지점 수정"

#: views/branches/enable-confirm.php:5 views/centers/enable-confirm.php:5
msgid "Enabled Check"
msgstr "사용활성 확인"

#: views/branches/enable-confirm.php:8 views/centers/enable-confirm.php:8
msgid "Is it really active?"
msgstr "정말로 사용활성합니까?"

#: views/branches/index.php:4
msgid "Branch List"
msgstr "지점 목록"

#: views/branches/index.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Branch"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 지점이 있습니다"

#: views/branches/index.php:30
msgid "Center"
msgstr "센터"

#: views/branches/index.php:36 views/branches/index.php:88
#: views/centers/index.php:27 views/centers/index.php:73
#: views/exercise_categories/form.php:34 views/exercise_categories/list.php:25
#: views/exercise_categories/view.php:27 views/exercises/list.php:27
msgid "Enable"
msgstr "사용"

#: views/branches/index.php:37 views/branches/view.php:38
#: views/centers/index.php:28 views/centers/view.php:27
#: views/error_reports/index.php:34 views/exercise_categories/list.php:26
#: views/exercise_categories/view.php:29 views/exercises/list.php:28
#: views/facilities/view.php:24 views/home/body_indexes.php:52
#: views/home/messages.php:39 views/jobs/list.php:22 views/jobs/view.php:8
#: views/message_prepares/list.php:24 views/message_prepares/select.php:27
#: views/messages/list.php:31 views/messages/view.php:28
#: views/notices/list.php:24 views/order_contents/list.php:12
#: views/others/view.php:24 views/permissions/view.php:8
#: views/product_categories/list.php:26 views/product_categories/view.php:12
#: views/role_permissions/view.php:9 views/roles/view.php:8
#: views/send_end_alert_messages/view.php:8
#: views/temp_user_contents/list.php:12 views/temp_users/messages.php:34
#: views/user_contents/list.php:12 views/user_stop_requests/list.php:33
msgid "Created At"
msgstr "등록일"

#: views/branches/index.php:86 views/branches/view.php:55
#: views/centers/index.php:71 views/centers/view.php:39
msgid "Disable"
msgstr "중지"

#: views/branches/view.php:34
msgid "Is employee input enabled"
msgstr "직원 입출입기 사용여부"

#: views/branches/view.php:36
msgid "Enabled"
msgstr "사용여부"

#: views/centers/index.php:4
msgid "Center List"
msgstr "센터 목록"

#: views/centers/index.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Center"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 센터가 있습니다"

#: views/centers/index.php:26
msgid "Branch Count"
msgstr "지점수"

#: views/counsel_contents/view.php:4
msgid "Counsel Information"
msgstr "상담문의 내용"

#: views/counsel_edit_logs/list.php:3
msgid "Counsel Edit Log List"
msgstr "상담수정기록 목록"

#: views/counsel_edit_logs/list.php:7
#, php-format
msgid "There Are %d Counsel Edit Log"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 상담수정기록이 있습니다"

#: views/counsel_managers/form.php:5 views/counsels/aside.php:5
#: views/counsels/form.php:23
msgid "Edit Counsel"
msgstr "상담 수정"

#: views/counsel_managers/form.php:8 views/counsels/aside.php:8
#: views/counsels/form.php:26
msgid "Add Counsel"
msgstr "상담 등록"

#: views/counsel_requests/list.php:3
msgid "Counsel Request List"
msgstr "App 상담문의 목록"

#: views/counsel_requests/list.php:7
#, php-format
msgid "There Are %d Counsel Request"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>App 상담문의가 있습니다"

#: views/counsel_requests/list.php:71 views/counsel_responses/form.php:38
#: views/employees/content.php:111 views/enroll_pts/index.php:147
#: views/enrolls/list_content.php:163 views/entrances/content.php:248
#: views/home/summary.php:95 views/home/summary_enroll.php:145
#: views/rent_sws/list_content.php:103 views/rents/form.php:108
#: views/rents/list.php:79 views/rents/list.php:96 views/rents/move.php:32
#: views/rents/rent_list.php:47 views/user_stop_requests/list.php:57
#: views/user_stops/add.php:208 views/user_stops/edit.php:110
#: views/user_stops/edit.php:157 views/user_stops/edit_log.php:89
#: views/user_stops/schedule_list.php:28 views/user_stops/schedule_list.php:43
#: views/user_stops/schedule_list.php:44
msgid "Not Set"
msgstr "미정"

#: views/counsel_requests/search_form.php:6 views/counsels/search_form.php:6
#: views/rent_sws/search_form.php:6 views/searches/search_form.php:7
#: views/user_stop_requests/search_form.php:6
msgid "Default Search"
msgstr "기본 검색"

#: views/counsel_requests/search_form.php:7 views/counsels/search_form.php:7
#: views/rent_sws/search_form.php:7 views/searches/search_form.php:10
#: views/user_stop_requests/search_form.php:7
msgid "Field Search"
msgstr "항목별 검색"

#: views/counsel_requests/search_form_field.php:5
#: views/counsels/search_form_field.php:5 views/message_prepares/search.php:22
#: views/messages/search.php:19 views/rent_sws/search_form_field.php:4
#: views/searches/search_form_field.php:5
#: views/user_stop_requests/search_form_field.php:5
msgid "Check classification"
msgstr "조회구분"

#: views/counsel_response_contents/edit.php:4
#, fuzzy
#| msgid "Answer"
msgid "Edit Answer"
msgstr "답변"

#: views/counsel_response_contents/form.php:2
#: views/counsel_response_contents/view.php:4
#: views/counsel_responses/form.php:59
msgid "Answer"
msgstr "답변"

#: views/counsels/form.php:41 views/counsels/form.php:103
#: views/courses/edit.php:336 views/employees/select.php:98
#: views/employees/select.php:174 views/employees/select.php:178
#: views/enrolls/form.php:369 views/message_prepares/select.php:24
#: views/message_prepares/select.php:56 views/message_prepares/select.php:60
#: views/order_block_excels/form.php:31 views/order_blocks/form.php:55
#: views/reservations/form.php:58 views/reservations/form.php:81
#: views/reservations/select.php:90 views/reservations/select.php:94
#: views/searches/course_select.php:4 views/searches/facility_select.php:6
#: views/temp_users/select.php:21 views/temp_users/select.php:25
#: views/user_not_counsel_selects/index.php:72
#: views/user_not_counsel_selects/index.php:76
#: views/user_not_selects/index.php:118 views/user_not_selects/index.php:122
#: views/users/select.php:92 views/users/select.php:96
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: views/counsels/form.php:141 views/enroll_transfers/add.php:172
#: views/enroll_use_logs/search_form.php:97 views/order_transfers/add.php:172
#: views/reservations/form.php:179
msgid "Select From User"
msgstr "회원선택"

#: views/counsels/list.php:5
#, php-format
msgid "There Are %d Counsel"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 상담이 있습니다"

#: views/counsels/list.php:176
msgid "New Counsel Description"
msgstr "상담을 관리합니다"

#: views/counsels/list.php:201 views/searches/list.php:254
msgid "Send SMS Message"
msgstr "SMS 보내기"

#: views/counsels/list.php:202 views/searches/list.php:255
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: views/counsels/list.php:225
msgid "Insert"
msgstr "입력"

#: views/course_categories/aside.php:5
msgid "Edit Course Category"
msgstr "과목분류 수정"

#: views/course_categories/aside.php:11
msgid "Add Course Category"
msgstr "과목분류 등록"

#: views/course_categories/delete-confirm.php:5
#: views/facility_categories/delete-confirm.php:5
msgid "Confirm Delete Course Classification"
msgstr "수강분류 삭제확인"

#: views/course_categories/delete-confirm.php:8
#: views/facility_categories/delete-confirm.php:8
#, php-format
msgid "Are You Sure Delete Really class classification(name: %s)?"
msgstr "정말로 수강분류(제목 : %s)을 삭제합니까?"

#: views/course_categories/list.php:4
msgid "Course Category List"
msgstr "과목분류 목록"

#: views/course_categories/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Course Category"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 과목분류가 있습니다"

#: views/course_categories/list.php:25 views/facility_categories/list.php:25
#: views/user_transfers/add.php:81
msgid "Use Count"
msgstr "사용"

#: views/course_categories/list.php:45 views/enrolls/list_content.php:200
#: views/facilities/index.php:66 views/facility_categories/list.php:45
#: views/order_transfers/list.php:93 views/rent_sws/list_content.php:127
#: views/rents/aside.php:200 views/rents/list.php:111
#: views/user_stops/list.php:68 views/user_stops/log.php:119
#: views/user_stops/schedule_list.php:59 views/user_stops/select_list.php:62
msgid "Add Content"
msgstr "메모입력"

#: views/courses/add.php:5 views/layout/elements/header.php:177
#: views/layout/elements/header.php:183
msgid "Course Category Manage"
msgstr "과목분류관리"

#: views/courses/edit.php:5
msgid "Training basic information management"
msgstr "강습 기본정보 관리"

#: views/courses/edit.php:5
msgid "Training category name management"
msgstr "강습분류명 관리"

#: views/courses/edit.php:106
msgid "Course Status"
msgstr "과목상태"

#: views/courses/edit.php:110
msgid "During lessons"
msgstr "강습중"

#: views/courses/edit.php:115
msgid "End of class"
msgstr "강습종료"

#: views/courses/edit.php:121
msgid "User scheduling capabilities"
msgstr "사용자 예약기능"

#: views/courses/edit.php:170
msgid "Tuition fees"
msgstr "수강요금"

#: views/courses/edit.php:206
msgid "Unit"
msgstr "단위"

#: views/courses/edit.php:212
msgid "Unit Price"
msgstr "단가"

#: views/courses/edit.php:219
msgid "Period information"
msgstr "기간정보"

#: views/courses/edit.php:224
msgid "For an indefinite period"
msgstr "무기한"

#: views/courses/edit.php:229
msgid "Limited Period"
msgstr "기간한정"

#: views/courses/edit.php:244
msgid "From the start"
msgstr "시작일로 부터"

#: views/courses/edit.php:252
msgid "Enrollment quota"
msgstr "수강신청 정원"

#: views/courses/edit.php:343 views/employees/index.php:12
msgid "No staff"
msgstr "직원이 없습니다"

#: views/courses/edit.php:354 views/courses/edit.php:376
msgid "Primary Product"
msgstr "주 상품"

#: views/courses/edit.php:385
msgid "Setting Course Class Group"
msgstr "수강반 사용 설정"

#: views/courses/edit.php:421
msgid "Limit Setting"
msgstr "제한 설정"

#: views/courses/edit.php:426
msgid "Limit Start Reservation Type"
msgstr "예약가능 기간 시작 형태"

#: views/courses/edit.php:428 views/courses/edit.php:490
#: views/reservations/index_day_week.php:30 views/reservations/list.php:27
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: views/courses/edit.php:428 views/courses/edit.php:490
msgid "Day And Time"
msgstr "일자와 시간"

#: views/courses/edit.php:441
msgid "Limit Start Reservation Day"
msgstr "예약가능 기간 시작 일자"

#: views/courses/edit.php:464
msgid "Limit Start Reservation Time"
msgstr "예약가능 기간 시작 시간"

#: views/courses/edit.php:488
msgid "Limit End Reservation Type"
msgstr "예약가능 기간 종료 형태"

#: views/courses/edit.php:503
msgid "Limit End Reservation Day"
msgstr "예약가능 기간 종료  일자"

#: views/courses/edit.php:526
msgid "Limit End Reservation Time"
msgstr "예약가능 기간 종료 시간"

#: views/courses/index.php:9
msgid "Please select the lesson on the left"
msgstr "왼쪽의 강습을 선택해주세요"

#: views/courses/index.php:11
msgid "No lessons"
msgstr "강습이 없습니다"

#: views/devices/webcam.php:8 views/employees/aside.php:22
#: views/layout/elements/home/profile.php:37
msgid "Photo Shoot"
msgstr "사진촬영"

#: views/devices/webcam.php:9
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: views/devices/webcam.php:10
msgid "Reset"
msgstr "다시"

#: views/employees/add.php:4 views/employees/edit.php:5
msgid "Employee Default Info"
msgstr "인원정보"

#: views/employees/aside.php:3 views/employees/delete.php:6
#: views/employees/index.php:8 views/employees/view.php:6
msgid "Employee Info"
msgstr "인원정보"

#: views/employees/aside.php:25 views/employees/aside.php:28
#: views/layout/elements/home/profile.php:40
#: views/layout/elements/home/profile.php:43
msgid "Delete Photo"
msgstr "사진삭제"

#: views/employees/aside.php:33 views/layout/elements/home/profile.php:48
msgid "Select Photo"
msgstr "사진선택"

#: views/employees/aside.php:36 views/layout/elements/home/profile.php:51
msgid "Upload Photo"
msgstr "사진올리기"

#: views/employees/attendances.php:9 views/home/attendances.php:12
msgid "Attendance list"
msgstr "출석 목록"

#: views/employees/attendances.php:19 views/entrances/aside.php:34
#: views/entrances/content.php:102 views/entrances/out.php:58
#: views/home/attendances.php:23
msgid "In Time"
msgstr "입장시간"

#: views/employees/attendances.php:27 views/entrances/aside.php:61
#: views/entrances/content.php:110 views/entrances/out.php:64
#: views/home/attendances.php:31 views/home/summary.php:157
#: views/message_points/index.php:61 views/messages/view.php:29
#: views/order_days/index.php:87 views/reservations/aside.php:73
#: views/reservations/aside.php:75 views/reservations/list.php:81
#: views/reservations/list.php:85
msgid "Hour"
msgstr "시"

#: views/employees/attendances.php:46 views/home/attendances.php:50
msgid "Select attendance date"
msgstr "출석등록일 선택"

#: views/employees/attendances.php:46 views/home/attendances.php:51
msgid "Watch attendance"
msgstr "출석보기"

#: views/employees/attendances.php:50 views/entrances/add.php:4
#: views/home/attendances.php:55
msgid "Attendance Add"
msgstr "출석등록"

#: views/employees/attendances.php:58 views/entrances/form.php:2
#: views/home/attendances.php:66 views/layout/default.php:35
#: views/layout/elements/home/nav.php:26 views/message_prepares/search.php:27
#: views/messages/search.php:24 views/searches/search_form_default.php:131
msgid "Attendance"
msgstr "출석"

#: views/employees/attendances.php:63 views/home/attendances.php:71
msgid "Select a date for registration from the calendar above"
msgstr "출석 등록할 날짜를 먼저 위의 달력에서 선택해 주세요"

#: views/employees/content.php:25 views/employees/form.php:15
msgid "Permission Info"
msgstr "권한정보"

#: views/employees/content.php:28 views/employees/form.php:17
msgid "Access Control Info"
msgstr "입출입제어 정보"

#: views/employees/content.php:86 views/entrances/content.php:65
msgid "Age"
msgstr "나이"

#: views/employees/content.php:157 views/employees/form.php:409
#: views/layout/elements/employees/search.php:67
msgid "Hiring Date"
msgstr "영업시작일"

#: views/employees/content.php:175 views/employees/form.php:470
#: views/employees/form.php:518
msgid "Allow"
msgstr "허용"

#: views/employees/content.php:177 views/employees/form.php:489
#: views/employees/form.php:537
msgid "Deny"
msgstr "차단"

#: views/employees/content.php:191 views/employees/form.php:557
msgid "admin_card_no"
msgstr "입출입카드번호"

#: views/employees/counsels.php:55 views/employees/users.php:48
msgid "Employee User List"
msgstr "담당회원 목록"

#: views/employees/counsels.php:59 views/employees/users.php:52
#: views/no_fcs/index.php:16
#, php-format
msgid "There Are %d Employee Users"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d명</strong>의 담당회원이 있습니다"

#: views/employees/counsels.php:97 views/employees/users.php:23
#: views/employees/users.php:90 views/no_fcs/index.php:54
msgid "Available"
msgstr "유효"

#: views/employees/counsels.php:152 views/employees/users.php:125
msgid "Not Change"
msgstr "변경안함"

#: views/employees/counsels.php:152 views/employees/counsels.php:154
#: views/employees/delete.php:24 views/employees/delete.php:48
#: views/employees/users.php:125 views/employees/users.php:127
msgid "Set To Not Insert"
msgstr "입력안됨으로 처리"

#: views/employees/counsels.php:162 views/employees/delete.php:31
#: views/employees/users.php:135 views/no_fcs/index.php:93
#, php-format
msgid "Users Fc Change To %s"
msgstr "%s FC로  변경합니다"

#: views/employees/delete.php:12
msgid "Confirm Delete Employee"
msgstr "직원 삭제 확인"

#: views/employees/delete.php:15 views/employees/delete.php:69
#, php-format
msgid "Are You Sure Delete Employee(name: %s)?"
msgstr "정말로 직원(이름 : %s)을 삭제합니까?"

#: views/employees/delete.php:21
#, php-format
msgid "%s FC`s Users(%d) Are Set To"
msgstr "%s FC의 담당회원(%d명)의 담당FC를"

#: views/employees/delete.php:45
#, php-format
msgid "%s Trainer`s Users(%d) Are Set To"
msgstr "%s 강사의 담당회원(%d명)의 담당강사를"

#: views/employees/delete.php:55
#, php-format
msgid "Users Trainer Change To %s"
msgstr "%s 강사로  변경합니다"

#: views/employees/edit.php:7 views/temp_users/edit.php:43
#: views/users/edit.php:43
msgid "View Mode"
msgstr "보기화면으로"

#: views/employees/form.php:130
msgid "Sms Send Enable"
msgstr "SMS 보내기 가능번호"

#: views/employees/index.php:15
msgid "Register your staff first"
msgstr "먼저 직원을 등록하세요"

#: views/employees/index.php:17
msgid "Add Employee"
msgstr "직원 등록"

#: views/employees/lessons.php:30 views/message_prepares/search.php:167
#: views/messages/search.php:132
msgid "Amount received"
msgstr "영수금액"

#: views/employees/lessons.php:31
msgid "Date of execution"
msgstr "실시일"

#: views/employees/select.php:7
msgid "Select FC"
msgstr "FC 선택"

#: views/employees/select.php:10
msgid "Select Trainer"
msgstr "강사선택"

#: views/employees/select.php:38 views/layout/elements/employees/search.php:40
msgid "Resignation"
msgstr "이용종료"

#: views/employees/users.php:32
msgid "Under Period 3Month"
msgstr "3개월 미만"

#: views/employees/users.php:32
msgid "More Period 3Month"
msgstr "3개월 이상"

#: views/employees/users.php:32
msgid "Under Period 6Month"
msgstr "6개월 미만"

#: views/employees/users.php:32
msgid "More Period 6Month"
msgstr "6개월 이상"

#: views/employees/users.php:32
msgid "Under Period Year"
msgstr "12개월 미만"

#: views/employees/users.php:32
msgid "More Period Year"
msgstr "12개월 이상"

#: views/employees/users.php:32
msgid "Under Period 2Year"
msgstr "24개월 미만"

#: views/employees/users.php:32
msgid "More Period 2Year"
msgstr "24개월 이상"

#: views/enroll_pts/index.php:37
msgid "Search Smaller Or Greater"
msgstr "작거나 큰 것 검색"

#: views/enroll_pts/index.php:43
msgid "Search Serial"
msgstr "일련번호 검색"

#: views/enroll_transfers/add.php:6 views/enroll_transfers/add.php:121
#: views/enroll_transfers/add.php:132 views/enroll_transfers/add.php:144
#: views/enroll_transfers/add.php:335 views/enroll_transfers/add.php:360
#: views/order_transfers/add.php:6 views/order_transfers/add.php:121
#: views/order_transfers/add.php:132 views/order_transfers/add.php:144
#: views/user_transfers/add.php:7 views/user_transfers/add.php:121
#: views/user_transfers/add.php:147 views/user_transfers/add.php:168
msgid "Select Branch First"
msgstr "먼저 지점을 선택해주세요"

#: views/enroll_transfers/add.php:16 views/enroll_transfers/delete.php:10
#: views/order_transfers/add.php:16 views/order_transfers/delete.php:10
msgid "Order Transfer Info"
msgstr "양도정보"

#: views/enroll_transfers/add.php:66 views/order_transfers/add.php:66
msgid "Transfer Info"
msgstr "양도정보"

#: views/enroll_transfers/add.php:71 views/order_transfers/add.php:71
msgid "Current Branch"
msgstr "현재 지점"

#: views/enroll_transfers/add.php:77 views/order_transfers/add.php:77
#: views/user_transfers/add.php:43
msgid "Select Branch"
msgstr "지점을 선택해주세요"

#: views/enroll_transfers/add.php:94 views/order_transfers/add.php:94
msgid "Apply Now"
msgstr "지금적용"

#: views/enroll_transfers/add.php:96 views/order_transfers/add.php:96
msgid "Application date"
msgstr "적용일"

#: views/enroll_transfers/add.php:114 views/enroll_transfers/add.php:330
#: views/enroll_transfers/add.php:354 views/order_transfers/add.php:114
#, php-format
msgid "Match %s"
msgstr "%s 맞추기"

#: views/enroll_transfers/add.php:239 views/enrolls/payment_log.php:37
#: views/layout/elements/form_account.php:254
#: views/layout/elements/form_option.php:91 views/order_transfers/add.php:239
msgid "Payment Method"
msgstr "결제방법"

#: views/enroll_transfers/add.php:242
#: views/layout/elements/form_account.php:257 views/order_transfers/add.php:242
#: views/orders/refund.php:108 views/others/refund.php:85
msgid "Mix"
msgstr "혼합"

#: views/enroll_transfers/add.php:321
msgid "Same Transfer"
msgstr "동시양도"

#: views/enroll_transfers/add.php:379 views/home/enrolls.php:43
#: views/home/enrolls.php:48 views/home/rent_sws.php:36
#: views/home/rent_sws.php:44 views/home/rents.php:49 views/home/rents.php:51
#: views/home/rents.php:70 views/order_transfers/add.php:320
#: views/rent_sws/list.php:7 views/rent_sws/list.php:9
#: views/rent_sws/list.php:34 views/rent_sws/list.php:36
msgid "Transfer"
msgstr "양도"

#: views/enroll_transfers/delete.php:61 views/order_transfers/delete.php:61
msgid "Confirm Delete Transfer Schedule"
msgstr "양도 예약 삭제 확인"

#: views/enroll_use_logs/edit.php:4 views/enroll_use_logs/form.php:4
msgid "Edit Enroll Use Log"
msgstr "사용기록 수정"

#: views/enroll_use_logs/form.php:46 views/enrolls/edit.php:7
#: views/rent_sws/edit.php:10 views/rents/edit.php:10
msgid "Update"
msgstr "수정"

#: views/enroll_use_logs/index.php:8 views/trainer_actives/index.php:37
#: views/trainer_actives/view.php:41
msgid "Trainer Active Index"
msgstr "강사별 PT현황"

#: views/enroll_use_logs/index.php:9 views/trainer_actives/view.php:42
msgid "Trainer Active View"
msgstr "회원별 PT현황"

#: views/enroll_use_logs/index.php:10
msgid "Trainer Active View Detail"
msgstr "회원별 PT실시 기록"

#: views/enroll_use_logs/list.php:3
msgid "Enroll Use Log List"
msgstr "사용기록"

#: views/enroll_use_logs/list.php:7
#, php-format
msgid "There Are %d Enroll Use Log"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 사용기록이 있습니다"

#: views/enroll_use_logs/list.php:34
msgid "Complete Approve At"
msgstr "완료 승인"

#: views/enroll_use_logs/search_form.php:67
#, fuzzy
#| msgid "Select Employee"
msgid "Select From Employee"
msgstr "직원선택"

#: views/enroll_use_logs/search_form.php:134
#: views/trainer_actives/search_form.php:10
msgid "Execute Date"
msgstr "실시일"

#: views/enrolls/content.php:2 views/enrolls/form.php:11
msgid "Course Info"
msgstr "과목정보"

#: views/enrolls/content.php:20 views/enrolls/form.php:148
#: views/entrances/content.php:209 views/entrances/content.php:284
msgid "lesson_dayofweek"
msgstr "수강요일"

#: views/enrolls/content.php:47 views/enrolls/form.php:219
msgid "Enroll Default Info"
msgstr "수강기본정보"

#: views/enrolls/content.php:159 views/rent_sws/form.php:116
#: views/rent_sws/form.php:146
msgid "Sync Period"
msgstr "기간맞추기"

#: views/enrolls/content.php:194
msgid "Enroll Fee Info"
msgstr "수강료정보"

#: views/enrolls/disable.php:5 views/enrolls/disable.php:104
#: views/enrolls/disable.php:109 views/home/enrolls.php:103
#: views/rent_sws/disable.php:5 views/rents/disable.php:5
msgid "Expire Log Delete"
msgstr "종료기록 삭제"

#: views/enrolls/disable.php:27 views/enrolls/index.php:7
#: views/enrolls/view.php:4 views/entrances/content.php:164
#: views/home/enrolls.php:15 views/home/summary_enroll.php:3
#: views/orders/resume.php:26
msgid "Enroll Info"
msgstr "수강정보"

#: views/enrolls/disable.php:73 views/rent_sws/disable.php:60
#: views/rents/disable.php:60
msgid "Total Fee"
msgstr "판매가격"

#: views/enrolls/disable.php:85 views/order_ends/add.php:76
#: views/orders/delete.php:90 views/orders/refund.php:75
#: views/orders/refund.php:77 views/orders/refund.php:85
#: views/others/delete.php:71 views/others/refund.php:52
#: views/others/refund.php:54 views/others/refund.php:62
#: views/rent_sws/disable.php:72 views/rents/disable.php:72
msgid "Total Payment"
msgstr "결제금액"

#: views/enrolls/end.php:4 views/enrolls/end.php:31 views/enrolls/end.php:36
#: views/enrolls/list_content.php:100 views/home/enrolls.php:52
#: views/home/enrolls.php:58 views/home/rent_sws.php:39 views/home/rents.php:36
#: views/home/rents.php:62 views/home/rents.php:73 views/order_ends/add.php:2
#: views/rent_sws/end.php:4 views/rent_sws/end.php:20 views/rent_sws/end.php:25
#: views/rents/default_button.php:3 views/rents/default_button.php:10
#: views/rents/end.php:4 views/rents/end.php:20 views/rents/end.php:25
msgid "End Order"
msgstr "종료"

#: views/enrolls/enroll_list.php:5 views/enrolls/enroll_list.php:7
#, php-format
msgid "%s User Enroll"
msgstr "%s님의 수강정보"

#: views/enrolls/form.php:40
msgid "Select Course"
msgstr "과목을 선택해주세요"

#: views/enrolls/form.php:163
msgid "Available Course Count"
msgstr "인원"

#: views/enrolls/index.php:10 views/home/enrolls.php:18
msgid "End Enroll Info"
msgstr "종료된 수강"

#: views/enrolls/index.php:15
msgid "Stop Enroll Info"
msgstr "수강연기 기록"

#: views/enrolls/index.php:20 views/home/enrolls.php:23
msgid "Transfer Enroll Info"
msgstr "수강 양도,양수 기록"

#: views/enrolls/index.php:32 views/enrolls/index.php:50
#: views/home/rents.php:34 views/home/stops.php:90
msgid "Resume Order"
msgstr "재개"

#: views/enrolls/index.php:33 views/enrolls/index.php:47
#: views/enrolls/index.php:52 views/home/rents.php:35
#: views/layout/elements/home/nav.php:17 views/user_stops/add.php:5
#: views/user_stops/edit.php:5
msgid "Stop Order"
msgstr "휴회"

#: views/enrolls/index.php:37 views/home/enrolls.php:38
msgid "Add Enroll"
msgstr "수강 신청"

#: views/enrolls/index.php:40
msgid "Enroll Edit"
msgstr "수강수정"

#: views/enrolls/index.php:41
msgid "Enroll Transfer"
msgstr "수강양도"

#: views/enrolls/index.php:43
msgid "Edit Enroll"
msgstr "수강 수정"

#: views/enrolls/index.php:44
msgid "Transfer Enroll"
msgstr "수강 양도"

#: views/enrolls/index.php:55
msgid "Delete Enroll"
msgstr "수강 취소"

#: views/enrolls/index.php:92
msgid "Enroll Disable"
msgstr "수강만료기록 삭제"

#: views/enrolls/list.php:29 views/user_stop_requests/select_list.php:19
#: views/user_stops/list.php:89 views/user_stops/log.php:45
#: views/user_stops/log.php:146 views/user_stops/select_list.php:20
msgid "Enroll Increment Number"
msgstr "수강순번"

#: views/enrolls/list_content.php:33 views/enrolls/list_content.php:193
#: views/home/summary_enroll.php:68 views/message_prepares/search.php:225
#: views/messages/search.php:180 views/search_ys/list.php:225
#: views/searches/list.php:228
msgid "None"
msgstr "없음"

#: views/enrolls/list_content.php:34 views/enrolls/list_content.php:112
#: views/home/summary_enroll.php:69 views/rent_sws/list_content.php:77
#: views/rents/list.php:64
msgid "Ended"
msgstr "만료"

#: views/enrolls/list_content.php:56 views/home/rent_sws.php:47
#: views/home/stops.php:92 views/layout/elements/home/profile_detail.php:57
#: views/rents/select_no.php:18 views/user_stops/delete.php:8
#: views/user_stops/schedule_list.php:65
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: views/enrolls/list_content.php:144
msgid "Change Start Date"
msgstr "변경시작일"

#: views/enrolls/list_content.php:146
msgid "Origin Start Date"
msgstr "원시작일"

#: views/enrolls/list_content.php:161 views/enrolls/list_content.php:165
#: views/rent_sws/list_content.php:101 views/rent_sws/list_content.php:105
#: views/rents/list.php:94 views/rents/list.php:98
#: views/user_stops/edit_log.php:171 views/user_stops/list.php:90
#: views/user_stops/log.php:51 views/user_stops/log.php:147
msgid "Origin End Date"
msgstr "원종료일"

#: views/enrolls/list_content.php:195
msgid "Show Edit Log"
msgstr "수정기록 보기"

#: views/enrolls/recover.php:4 views/enrolls/recover.php:22
#: views/enrolls/recover.php:27 views/home/enrolls.php:55
#: views/home/enrolls.php:61
msgid "Recover"
msgstr "복구"

#: views/entrances/analyses.php:5 views/entrances/content.php:31
msgid "View User Entrance"
msgstr "회원입장"

#: views/entrances/analyses.php:6
msgid "View User Entrance Analysis"
msgstr "회원입장 분석"

#: views/entrances/content.php:36 views/home/content.php:93
#: views/home/summary.php:2 views/layout/elements/home/profile_detail.php:13
#: views/temp_users/summary.php:2 views/user_stops/add.php:50
#: views/user_stops/edit.php:29 views/user_stops/edit_log.php:8
#: views/user_transfers/add.php:10 views/users/delete.php:6
msgid "User Info"
msgstr "회원정보"

#: views/entrances/content.php:57
msgid "Level"
msgstr "등급"

#: views/entrances/content.php:119
msgid "In Count"
msgstr "입장횟수"

#: views/entrances/content.php:241 views/home/rents.php:12
#: views/home/summary.php:76 views/rents/disable.php:27 views/rents/view.php:4
msgid "Rent Info"
msgstr "락커대여정보"

#: views/entrances/content.php:248 views/home/summary.php:95
msgid "No"
msgstr "번"

#: views/entrances/out.php:8
msgid "Entrance Out"
msgstr "퇴장"

#: views/entrances/out.php:25 views/home/summary.php:134
msgid "Entrance Info"
msgstr "출석정보"

#: views/entrances/out.php:97
msgid "Entrance Card Info"
msgstr "출석락커 카드번호 정보"

#: views/error_report_contents/view.php:4
msgid "Error Report Information"
msgstr "지정수정요청 정보"

#: views/error_reports/_form.php:65 views/error_reports/_form.php:69
#: views/error_reports/_form.php:73 views/error_reports/_form.php:77
#: views/error_reports/_form.php:81 views/error_reports/_form.php:85
#: views/error_reports/_form.php:89 views/error_reports/_form.php:93
#: views/error_reports/index.php:32 views/import_enrolls/form.php:8
#: views/import_rent_sws/form.php:8 views/import_rents/form.php:8
#: views/imports/form.php:8 views/message_excels/add.php:11
#: views/order_block_excels/index.php:11
msgid "File"
msgstr "파일"

#: views/error_reports/_form.php:115 views/error_reports/index.php:33
#: views/error_reports/index.php:66
msgid "Solve"
msgstr "해결"

#: views/error_reports/add.php:4 views/error_reports/aside.php:8
msgid "Add Error Report"
msgstr "지점수정요청 등록"

#: views/error_reports/add.php:5 views/facilities/add.php:5
msgid "Cancel Add"
msgstr "추가취소"

#: views/error_reports/aside.php:5 views/error_reports/edit.php:4
msgid "Edit Error Report"
msgstr "에러보고 수정"

#: views/error_reports/index.php:4
msgid "Error Report List"
msgstr "지점수정요청 목록"

#: views/error_reports/index.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Error Reprot"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 애러보고가 있습니다"

#: views/error_reports/index.php:72
msgid "Unsolve"
msgstr "미해결"

#: views/error_reports/view.php:22
#, fuzzy, php-format
#| msgid "File"
msgid "File %d"
msgstr "파일"

#: views/error_reports/view.php:22
msgid "Download"
msgstr ""

#: views/exercise_categories/aside.php:5
msgid "Edit Exercise Category"
msgstr "운동분류 수정"

#: views/exercise_categories/aside.php:8
msgid "Add Exercise Category"
msgstr "운동분류 등록"

#: views/exercise_categories/list.php:4
msgid "Exercise Category List"
msgstr "운동분류 목록"

#: views/exercise_categories/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Exercise Category"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 운동분류가 있습니다"

#: views/exercises/aside.php:5
msgid "Edit Exercise"
msgstr "운동 수정"

#: views/exercises/aside.php:8
msgid "Add Exercise"
msgstr "운동 등록"

#: views/exercises/form.php:72
msgid "Tip"
msgstr "팁"

#: views/exercises/form.php:95
msgid "Image1"
msgstr "이미지1"

#: views/exercises/form.php:107
msgid "Image2"
msgstr "이미지2"

#: views/exercises/list.php:4
msgid "Exercise List"
msgstr "운동 목록"

#: views/exercises/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Exercise"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 운동이 있습니다"

#: views/facilities/_form.php:120 views/facilities/view.php:14
msgid "Facility Quantity"
msgstr "락커수"

#: views/facilities/_form.php:195 views/products/form.php:100
msgid "Show At Add Primary Product"
msgstr "주 상품 등록시 보이기"

#: views/facilities/add.php:4
msgid "Add Facility"
msgstr "락커 등록"

#: views/facilities/edit.php:4
msgid "Edit Facility"
msgstr "락커 수정"

#: views/facilities/index.php:4
msgid "Facility List"
msgstr "락커목록"

#: views/facilities/index.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Facility"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 락커 있습니다"

#: views/facilities/view.php:31
msgid "Product ID"
msgstr "상품번호"

#: views/facility_breakdowns/add.php:4
msgid "Rent Add Breakdown"
msgstr "고장등록"

#: views/facility_breakdowns/add.php:18 views/facility_breakdowns/delete.php:19
msgid "Fault Locka Information"
msgstr "고장 락커 정보"

#: views/facility_breakdowns/delete.php:4
msgid "Rent Del Breakdown"
msgstr "고장해제"

#: views/facility_categories/aside.php:5
msgid "Edit Facility Category"
msgstr "락커분류 수정"

#: views/facility_categories/aside.php:11
msgid "Add Facility Category"
msgstr "락커분류 등록"

#: views/facility_categories/list.php:4
msgid "Facility Category List"
msgstr "락커분류 목록"

#: views/facility_categories/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Facility Category"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 럭커분류가 있습니다"

#: views/home/account_table.php:36
msgid "Not Inserted Account"
msgstr "결제정보가 없습니다"

#: views/home/accounts.php:16
#, php-format
msgid "There Are %d Account"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 정산기록이 있습니다"

#: views/home/body_indexes.php:53
msgid "BMI"
msgstr ""

#: views/home/body_indexes.php:67
msgid "Not Insert Height"
msgstr "먼저 키를 입력해야 합니다"

#: views/home/content.php:19 views/temp_users/content.php:13
msgid "Count Age"
msgstr "살"

#: views/home/content.php:21 views/temp_users/content.php:15
msgid "Invalid Birthday"
msgstr "생일날짜가 올바르지 않습니다"

#: views/home/content.php:43 views/user_transfers/add.php:196
msgid "Change Branch"
msgstr "지점 변경"

#: views/home/content.php:71
msgid "Enroll Count Info"
msgstr "수강일 종료 정보"

#: views/home/content.php:96
msgid "Ac Sync"
msgstr "입출입기와 데이터 맞추기"

#: views/home/content.php:100 views/home/messages.php:12
#: views/layout/elements/home/nav.php:38 views/temp_users/messages.php:12
#: views/temp_users/nav.php:13
msgid "Message"
msgstr "메세지"

#: views/home/content.php:199 views/message_prepares/search.php:161
#: views/messages/search.php:127 views/temp_users/content.php:113
msgid "Registed Date"
msgstr "등록일"

#: views/home/counsels.php:12 views/temp_users/counsels.php:12
msgid "Consultation details"
msgstr "상담내역"

#: views/home/memo.php:16 views/home/memo.php:75
msgid "User Memo"
msgstr "회원메모"

#: views/home/memo.php:18
msgid "Order Memo"
msgstr "주문메모"

#: views/home/messages.php:18 views/messages/list.php:7
#, php-format
msgid "There Are %d Message"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 메세지가 있습니다"

#: views/home/rent_sws.php:13 views/rent_sws/disable.php:27
msgid "Rent Sws Info"
msgstr "운동복대여정보"

#: views/home/rent_sws.php:16
msgid "End Rent Sws Info"
msgstr "종료된 대여정보"

#: views/home/rent_sws.php:29 views/home/rents.php:41
#: views/rents/default_button.php:22 views/rents/default_button.php:42
#: views/rents/default_button.php:49
msgid "Add Rent"
msgstr "대여"

#: views/home/rents.php:16
msgid "End Rent Info"
msgstr "종료된 대여정보"

#: views/home/rents.php:21
msgid "Transfer Rent Info"
msgstr "락커 양도,양수 기록"

#: views/home/rents.php:37
msgid "Delete Rent"
msgstr "회수"

#: views/home/rents.php:45 views/home/rents.php:67
msgid "Rent Edit"
msgstr "수정"

#: views/home/rents.php:55 views/home/rents.php:57 views/home/rents.php:72
#: views/rents/default_button.php:34 views/rents/default_button.php:52
#: views/rents/move.php:4 views/rents/move.php:91 views/rents/move.php:96
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: views/home/rents.php:60 views/order_ends/add.php:5 views/orders/delete.php:6
#: views/others/delete.php:6
msgid "Return"
msgstr "회수"

#: views/home/rents.php:102 views/rents/content.php:62
#: views/rents/default_button.php:29
msgid "Re Rent"
msgstr "재대여"

#: views/home/reservations.php:33 views/reservations/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Reservation"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 예약이 있습니다"

#: views/home/reservations.php:53 views/reservations/aside.php:60
msgid "Process"
msgstr "처리상태"

#: views/home/reservations.php:104 views/messages/view.php:23
msgid "Deleted Employee"
msgstr "삭제된 직원"

#: views/home/reservations.php:121 views/home/reservations.php:123
#: views/reservations/aside.php:82
msgid "Wating Reservation Complete"
msgstr "예약중"

#: views/home/stops.php:56 views/user_stops/add.php:126
#: views/user_stops/edit.php:63 views/user_stops/edit_log.php:42
msgid "Stop Info"
msgstr "휴회정보"

#: views/home/stops.php:59 views/user_stops/add.php:3
#: views/user_stops/edit.php:3
msgid "Stop Order Schedule"
msgstr "휴회예약"

#: views/home/stops.php:63
msgid "Stopped Order Log"
msgstr "휴회기록"

#: views/home/stops.php:67
msgid "Admin Stopped Info"
msgstr "휴회정보(관리자)"

#: views/home/stops.php:83 views/home/stops.php:150
msgid "Select Enroll Use Stopping"
msgstr "휴회를 사용할 회원권을 선택하세요"

#: views/home/stops.php:88
msgid "Add Stop Schedule"
msgstr "휴회예약"

#: views/home/stops.php:101
msgid "Order Not Exists"
msgstr "구입한 상품이 없습니다"

#: views/home/summary.php:21 views/temp_users/summary.php:19
msgid "Not Inserted Memo"
msgstr "메모가 없습니다"

#: views/home/summary.php:56
msgid "Payment information"
msgstr "결제정보"

#: views/home/summary.php:90
msgid "No locker registered"
msgstr "등록된 락커가 없습니다"

#: views/home/summary.php:145
msgid "No attendance information"
msgstr "출석정보가 없습니다"

#: views/home/summary.php:149
msgid "Attendance count"
msgstr "출석횟수"

#: views/home/summary.php:150
msgid "Number"
msgstr "회"

#: views/home/summary.php:153
msgid "Last entry date"
msgstr "최근입장일시"

#: views/home/summary.php:169
msgid "Athletic Clothing History"
msgstr "운동복내역"

#: views/home/summary.php:182
msgid "No sports clothes"
msgstr "운동복내역이 없습니다"

#: views/home/summary_enroll.php:11 views/home/summary_pt.php:11
msgid "More Enroll"
msgstr "수강 더보기"

#: views/home/summary_enroll.php:21 views/home/summary_pt.php:20
#: views/orders/resume.php:58
msgid "Lesson"
msgstr "강습"

#: views/home/summary_enroll.php:33 views/home/summary_pt.php:33
msgid "Not Inserted Enroll"
msgstr "수강신청이 없습니다"

#: views/home/summary_pt.php:3
msgid "PT Info"
msgstr "PT정보"

#: views/home/summary_pt.php:25
msgid "Per Commission"
msgstr "건별 수수료"

#: views/home/view.php:21
msgid "User Detail Info"
msgstr "상세정보"

#: views/import_enrolls/form.php:20 views/import_rent_sws/form.php:20
#: views/import_rents/form.php:20 views/imports/form.php:20
#: views/messages/form.php:309 views/messages/form.php:311
msgid "Send"
msgstr "전송"

#: views/jobs/aside.php:5
msgid "Edit Job"
msgstr "직업 편집"

#: views/jobs/aside.php:8
msgid "Add Job"
msgstr "직업 등록"

#: views/jobs/list.php:4
msgid "Job List"
msgstr "직업목록"

#: views/jobs/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Job"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 직업이 있습니다"

#: views/layout/elements/accounts/nav.php:3
msgid "Account Default"
msgstr "영업일보"

#: views/layout/elements/accounts/nav.php:5
msgid "Order Day"
msgstr "일별 주문내역"

#: views/layout/elements/delete_confirm.php:5 views/user_stops/delete.php:10
msgid "Confirm Delete"
msgstr "삭제 확인"

#: views/layout/elements/delete_confirm.php:8 views/user_stops/delete.php:19
msgid "Are you sure you want to delete it?"
msgstr "정말로 삭제합니까?"

#: views/layout/elements/employees/nav.php:13
msgid "Employee User"
msgstr "담당회원"

#: views/layout/elements/employees/search.php:11
msgid "Employee Search"
msgstr "인원검색"

#: views/layout/elements/employees/search.php:20
msgid "Search Name"
msgstr "이름검색"

#: views/layout/elements/employees/search.php:22
msgid "Insert Search Word"
msgstr "검색어를 넣어주세요"

#: views/layout/elements/employees/search.php:66
msgid "Employee Name"
msgstr "이름"

#: views/layout/elements/form_account.php:5
msgid "Enroll Price Info"
msgstr "수강가격정보"

#: views/layout/elements/form_account.php:8 views/rents/content.php:73
msgid "Rent Price Info"
msgstr "대여가격정보"

#: views/layout/elements/form_account.php:11
msgid "Order Price Info"
msgstr "주문가격정보"

#: views/layout/elements/form_account.php:67
msgid "No Discount"
msgstr "할인없음"

#: views/layout/elements/form_account.php:164
msgid "Use Default Price"
msgstr "기본가격"

#: views/layout/elements/form_account.php:328
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: views/layout/elements/form_option.php:2
msgid "Product Option"
msgstr "기타 상품 선택"

#: views/layout/elements/form_option.php:48
msgid "Include"
msgstr "포함"

#: views/layout/elements/header.php:10
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃 "

#: views/layout/elements/header.php:12
#, php-format
msgid "Welcome %s"
msgstr "안녕하세요, %s님"

#: views/layout/elements/header.php:32 views/layout/elements/header.php:61
msgid "Total View"
msgstr "종합보기"

#: views/layout/elements/header.php:52 views/layout/elements/header.php:83
msgid "barcode"
msgstr "바코드"

#: views/layout/elements/header.php:72
msgid "View"
msgstr "보기"

#: views/layout/elements/header.php:79
msgid "Edit My Profile"
msgstr "내정보 수정"

#: views/layout/elements/header.php:102 views/layout/elements/header.php:104
msgid "User Manage"
msgstr "회원관리"

#: views/layout/elements/header.php:102 views/layout/elements/header.php:104
msgid "User Manage Description"
msgstr "회원을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:105
msgid "User Entrance"
msgstr "회원입장"

#: views/layout/elements/header.php:105
msgid "User Entrance Description"
msgstr "회원입장을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:106 views/message_prepares/search.php:15
msgid "User Search"
msgstr "회원검색"

#: views/layout/elements/header.php:106
msgid "User Search Description"
msgstr "회원을 검색합니다"

#: views/layout/elements/header.php:114 views/layout/elements/header.php:116
#: views/layout/elements/header.php:124 views/layout/elements/header.php:126
msgid "Reservation Manage"
msgstr "예약관리"

#: views/layout/elements/header.php:114 views/layout/elements/header.php:116
#: views/layout/elements/header.php:124 views/layout/elements/header.php:126
msgid "Reservation Manage Description"
msgstr "예약을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:117 views/layout/elements/header.php:133
msgid "Counsel Manage"
msgstr "상담관리"

#: views/layout/elements/header.php:117 views/layout/elements/header.php:133
msgid "Counsel Manage Description"
msgstr "상담을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:118 views/layout/elements/header.php:127
msgid "Trainer Active Manage"
msgstr "PT 실시현황"

#: views/layout/elements/header.php:118 views/layout/elements/header.php:127
msgid "Trainer Active Manage Description"
msgstr "PT 실시현황을 살펴봅니다"

#: views/layout/elements/header.php:141 views/layout/elements/header.php:147
#: views/layout/elements/header.php:160
msgid "Rent Manage"
msgstr "락커관리"

#: views/layout/elements/header.php:141 views/layout/elements/header.php:147
#: views/layout/elements/header.php:160 views/layout/elements/header.php:168
msgid "Rent Manage Description"
msgstr "락커대여를 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:143 views/layout/elements/header.php:149
#: views/layout/elements/header.php:155
msgid "Facility Manage"
msgstr "락커설정"

#: views/layout/elements/header.php:143 views/layout/elements/header.php:149
#: views/layout/elements/header.php:155
msgid "Facility Manage Description"
msgstr "락커를 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:168
msgid "Sport Wear Rent Manage"
msgstr "운동복관리"

#: views/layout/elements/header.php:174 views/layout/elements/header.php:176
#: views/layout/elements/header.php:188 views/layout/elements/header.php:190
msgid "Course Manage"
msgstr "과목관리"

#: views/layout/elements/header.php:177 views/layout/elements/header.php:183
msgid "Course Category Manage Description"
msgstr "과목분류관리"

#: views/layout/elements/header.php:204
msgid "Accounts Infomation"
msgstr "매출정보"

#: views/layout/elements/header.php:204 views/layout/elements/header.php:206
#: views/layout/elements/header.php:207 views/layout/elements/header.php:218
msgid "Account Analysis Description"
msgstr "영업분석및 회원분석"

#: views/layout/elements/header.php:206 views/layout/elements/header.php:213
msgid "Account Infomation"
msgstr "매출정보"

#: views/layout/elements/header.php:207 views/layout/elements/header.php:218
msgid "Account Analysis"
msgstr "영업분석및 회원분석"

#: views/layout/elements/header.php:227 views/layout/elements/header.php:229
msgid "Message Manage"
msgstr "메세지관리"

#: views/layout/elements/header.php:227 views/layout/elements/header.php:229
msgid "Message Manage Description"
msgstr "메세지관리"

#: views/layout/elements/header.php:230
msgid "Prepared Message Manage"
msgstr "준비된메세지관리"

#: views/layout/elements/header.php:230
msgid "Prepared Message Manage Description"
msgstr "준비된메세지관리"

#: views/layout/elements/header.php:232
msgid "Message Point Manage"
msgstr "메세지포인트관리"

#: views/layout/elements/header.php:232
msgid "Message Point Description"
msgstr "메세지 전송 포인트를 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:241
msgid "Admin Menu"
msgstr "관리자메뉴"

#: views/layout/elements/header.php:241
msgid "Admin Menu Description"
msgstr "관리자의 메뉴입니다"

#: views/layout/elements/header.php:244 views/layout/elements/header.php:254
msgid "Notice Manage"
msgstr "공지사항관리"

#: views/layout/elements/header.php:244 views/layout/elements/header.php:254
msgid "Notice Manage Description"
msgstr "공지사항관리"

#: views/layout/elements/header.php:250
msgid "Employee Manage"
msgstr "인원목록"

#: views/layout/elements/header.php:250
msgid "Employee Manage Description"
msgstr "직원을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:257
msgid "Error Report"
msgstr "지점수정요청"

#: views/layout/elements/header.php:257
msgid "Error Report Description"
msgstr "지점에서 수정을  요청합니다"

#: views/layout/elements/header.php:260
msgid "Counsel Request"
msgstr "App 상담문의"

#: views/layout/elements/header.php:260
msgid "Counsel Request Description"
msgstr "App 상담문의를 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:261
msgid "User Stop Request"
msgstr "App 휴회신청"

#: views/layout/elements/header.php:261
msgid "User Stop Request Description"
msgstr "App 휴회신청을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:265
msgid "Product Manage"
msgstr "상품관리"

#: views/layout/elements/header.php:265
msgid "Product Manage Description"
msgstr "상품을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:268
msgid "Product Category Manage"
msgstr "상품분류관리"

#: views/layout/elements/header.php:268
msgid "Product Category Manage Description"
msgstr "상품분류를 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:275 views/layout/elements/header.php:277
msgid "Branch Manage"
msgstr "지점관리"

#: views/layout/elements/header.php:275 views/layout/elements/header.php:277
msgid "Branch Manage Description"
msgstr "지점을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:283 views/layout/elements/header.php:291
msgid "Center Manage"
msgstr "센터관리"

#: views/layout/elements/header.php:283 views/layout/elements/header.php:291
msgid "Center Manage Description"
msgstr "센터를 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:284
msgid "Permission Manage"
msgstr "권한관리"

#: views/layout/elements/header.php:284
msgid "Permission Manage Description"
msgstr "권한을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:285
msgid "Role Manage"
msgstr "역할관리"

#: views/layout/elements/header.php:285
msgid "Role Manage Description"
msgstr "역할을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:286
msgid "Role-Permission Manage"
msgstr "역할별권한관리"

#: views/layout/elements/header.php:286
msgid "Role-Permission Manage Description"
msgstr "역할별 권한을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:287
msgid "Admin-Permission Manage"
msgstr "사용자별권한관리"

#: views/layout/elements/header.php:287
msgid "Admin-Permission Manage Description"
msgstr "사용자별권한관리"

#: views/layout/elements/header.php:289
msgid "Job Manage"
msgstr "직업관리"

#: views/layout/elements/header.php:289
msgid "Job Description"
msgstr "직업을 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:290
msgid "Visit Route Manage"
msgstr "방문경로관리"

#: views/layout/elements/header.php:290
msgid "Visit Route Description"
msgstr "방문경로를 관리합니다"

#: views/layout/elements/header.php:296
msgid "Order Block Excel"
msgstr "엑셀로 수강입력"

#: views/layout/elements/header.php:296
msgid "Order Block Exxel Description"
msgstr "엑셀로 수강을 입력합니다"

#: views/layout/elements/header.php:297
msgid "Enroll PT"
msgstr "PT일련번호 검색"

#: views/layout/elements/header.php:297
msgid "Enroll PT Manage Description"
msgstr "PT일련번호 검색을 합니다"

#: views/layout/elements/header.php:298
msgid "No Fc"
msgstr "FC 미지정 회원"

#: views/layout/elements/header.php:298
msgid "No Fc Manage Description"
msgstr "FC 미지정 회원 관리하기"

#: views/layout/elements/header.php:299
msgid "Order Edit Log Description"
msgstr "주문수정기록을 확인합니다"

#: views/layout/elements/header.php:300
msgid "Account Edit Log Description"
msgstr "정산수정기록을 확인합니다"

#: views/layout/elements/header.php:301
msgid "Counsel Edit Log Description"
msgstr "상담수정기록을 확인합니다"

#: views/layout/elements/home/nav.php:12 views/temp_users/nav.php:4
msgid "Info"
msgstr "기본정보"

#: views/layout/elements/home/nav.php:24
msgid "Sports Wear"
msgstr "운동복"

#: views/layout/elements/home/nav.php:31
msgid "Body Info"
msgstr "신체정보"

#: views/layout/elements/home/not_found.php:3
#: views/message_prepares/search.php:210 views/temp_users/edit.php:27
#: views/users/edit.php:27
msgid "No such member"
msgstr "해당 회원이 없습니다"

#: views/layout/elements/home/not_found.php:8 views/temp_users/edit.php:31
#: views/users/edit.php:31
msgid "Register first"
msgstr "먼저 회원을 등록하세요"

#: views/layout/elements/home/not_found.php:10
msgid "Add User"
msgstr "회원 등록"

#: views/layout/elements/home/not_found.php:17 views/temp_users/edit.php:37
#: views/users/edit.php:37
msgid "Try again by varying the search criteria"
msgstr "검색조건을 다르게 해서 다시 해보세요"

#: views/layout/elements/home/profile.php:2
msgid "Selected User Info"
msgstr "선택된 회원 정보"

#: views/layout/elements/home/profile_detail.php:13 views/messages/form.php:163
#: views/messages/form.php:166 views/order_block_excels/form.php:15
#: views/reservations/select.php:22 views/users/select.php:22
msgid "Select User"
msgstr "회원선택"

#: views/layout/elements/home/search.php:45
#: views/searches/search_form_default.php:90
#: views/searches/search_form_field.php:16 views/temp_users/aside.php:52
#: views/temp_users/aside.php:88
msgid "See only my members"
msgstr "내 회원만 보기"

#: views/layout/elements/users/select_table.php:4
#: views/layout/elements/users/select_table_not_counsel.php:4
#: views/no_fcs/index.php:12
msgid "User List"
msgstr "회원목록"

#: views/layout/elements/users/select_table.php:31
#: views/layout/elements/users/select_table.php:36
#: views/layout/elements/users/select_table_not_counsel.php:31
#: views/layout/elements/users/select_table_not_counsel.php:36
msgid "Check"
msgstr "선택"

#: views/layout/elements/users/select_table.php:77
#: views/layout/elements/users/select_table_not_counsel.php:77
msgid "No Inserted"
msgstr "입력안됨"

#: views/login/index.php:3
msgid "System Description"
msgstr "아파트 시설 이용 통합 관리 시스템"

#: views/login/index.php:4
msgid "Welcome This ERP System"
msgstr "<strong>휴메이크 ERP</strong>에 <br />오신 것을 환영합니다"

#: views/login/index.php:15
msgid "Insert Login ID"
msgstr "아이디를 입력해주세요"

#: views/login/index.php:28
msgid "Insert Login Password"
msgstr "비밀번호를 입력해주세요"

#: views/memo/add.php:4 views/memo/add.php:22 views/memo/add.php:26
msgid "Add Memo"
msgstr "메모 추가"

#: views/message_analyses/current.php:37 views/message_analyses/index.php:7
#: views/message_analyses/view.php:5 views/message_points/edit.php:5
#: views/message_points/index.php:5
msgid "SMS Point"
msgstr "SMS전송 포인트"

#: views/message_analyses/current.php:38 views/message_analyses/index.php:8
#: views/message_analyses/view.php:6 views/message_points/edit.php:6
#: views/message_points/index.php:6
msgid "SMS By Branch"
msgstr "지점별 SMS전송"

#: views/message_analyses/current.php:39 views/message_analyses/index.php:9
#: views/message_analyses/view.php:7 views/message_points/edit.php:7
#: views/message_points/index.php:7
msgid "Show By API"
msgstr "알리고에 있는 정보 조회"

#: views/message_analyses/current.php:48 views/message_analyses/current.php:114
#: views/message_analyses/index.php:19 views/message_analyses/view.php:16
msgid "Sended At"
msgstr "보낸 날짜"

#: views/message_analyses/current.php:92 views/message_analyses/index.php:67
msgid "Message Send List"
msgstr "보낸 메시지 목록"

#: views/message_analyses/current.php:112 views/message_analyses/index.php:82
msgid "Send SMS count"
msgstr "보낸 SMS 수"

#: views/message_analyses/current.php:113 views/message_analyses/index.php:83
msgid "send Fail SMS count"
msgstr "SMS 보내기 실패수"

#: views/message_analyses/current.php:141
msgid "Prev Page"
msgstr "이전 페이지"

#: views/message_analyses/current.php:144
msgid "Next Page"
msgstr "다음 페이지"

#: views/message_analyses/index.php:84
msgid "Last Sended At"
msgstr "마지막 보낸 날짜"

#: views/message_contents/add.php:4 views/message_contents/view.php:3
msgid "Message content"
msgstr "메세지 내용"

#: views/message_excels/add.php:5 views/message_excels/add.php:7
#: views/order_block_excels/index.php:5 views/order_block_excels/index.php:7
msgid "Sample File"
msgstr "예제파일"

#: views/message_points/delete.php:5
msgid "Confirm Change Zero Point"
msgstr "포인트 0원으로 바꾸기 확인"

#: views/message_points/delete.php:8
msgid "Are you sure you want to change zero point?"
msgstr "정말로 0원으로 바꿉니까?"

#: views/message_points/delete.php:14 views/message_points/index.php:65
msgid "Change Zero Point"
msgstr "포인트 0원으로"

#: views/message_prepare_contents/view.php:3
msgid "Prepared Message Content"
msgstr "준비된 메세지 내용"

#: views/message_prepares/aside.php:5
msgid "Edit Message Prepare"
msgstr "준비된 메세지 수정"

#: views/message_prepares/aside.php:8
msgid "Add Message Prepare"
msgstr "준비된 메세지 등록"

#: views/message_prepares/list.php:4
msgid "Message Prepare List"
msgstr "준비된 메시지 목록"

#: views/message_prepares/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Message Prepare"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 준비된 메세지가 있습니다"

#: views/message_prepares/search.php:5 views/messages/search.php:4
msgid "Search by Period"
msgstr "기간별검색"

#: views/message_prepares/search.php:7 views/messages/search.php:5
msgid "Search by Status"
msgstr "상태별검색"

#: views/message_prepares/search.php:9 views/messages/search.php:6
msgid "Search by Item"
msgstr "항목별검색"

#: views/message_prepares/search.php:25 views/messages/search.php:22
msgid "New Registration"
msgstr "신규등록"

#: views/message_prepares/search.php:26 views/messages/search.php:23
msgid "Registration"
msgstr "재등록"

#: views/message_prepares/search.php:28 views/messages/search.php:25
#: views/searches/search_form_default.php:134
msgid "Enroll Start"
msgstr "수강시작"

#: views/message_prepares/search.php:29 views/messages/search.php:26
#: views/searches/search_form_default.php:134
msgid "Enroll Finish"
msgstr "수강종료"

#: views/message_prepares/search.php:30 views/messages/search.php:27
#: views/searches/search_form_default.php:138
msgid "Rent Start"
msgstr "락커시작"

#: views/message_prepares/search.php:31 views/messages/search.php:28
#: views/searches/search_form_default.php:138
msgid "Rent Finish"
msgstr "락커종료"

#: views/message_prepares/search.php:70 views/message_prepares/search.php:102
#: views/message_prepares/search.php:118 views/messages/search.php:50
#: views/messages/search.php:72 views/messages/search.php:84
#: views/searches/search_form_field.php:19
msgid "Turn off Search"
msgstr "검색조건 해제"

#: views/message_prepares/search.php:74 views/messages/search.php:53
msgid "By course"
msgstr "수강과목별"

#: views/message_prepares/search.php:77 views/messages/search.php:54
#: views/rent_sws/search_form_default.php:25
#: views/searches/search_form_default.php:114
msgid "By payment status"
msgstr "결제상태별"

#: views/message_prepares/search.php:93 views/message_prepares/search.php:203
#: views/messages/search.php:65 views/messages/search.php:158
msgid "In full"
msgstr "완납"

#: views/message_prepares/search.php:94 views/message_prepares/search.php:201
#: views/messages/search.php:66 views/messages/search.php:156
msgid "Unpaid"
msgstr "미납"

#: views/message_prepares/search.php:96 views/messages/search.php:68
msgid "Transfer positive number"
msgstr "양도양수"

#: views/message_prepares/search.php:97 views/messages/search.php:69
msgid "Cash payment"
msgstr "현금결제"

#: views/message_prepares/search.php:98 views/messages/search.php:70
msgid "Credit card payment"
msgstr "카드결제"

#: views/message_prepares/search.php:109 views/message_prepares/search.php:157
#: views/messages/search.php:79 views/messages/search.php:123
msgid "Member code"
msgstr "회원코드"

#: views/message_prepares/search.php:126 views/messages/search.php:92
#: views/order_contents/index.php:9 views/user_contents/index.php:9
msgid "View Five"
msgstr "5개씩 보기"

#: views/message_prepares/search.php:127 views/messages/search.php:93
#: views/order_contents/index.php:10 views/user_contents/index.php:10
msgid "View Ten"
msgstr "10개씩 보기"

#: views/message_prepares/search.php:128 views/messages/search.php:94
#: views/order_contents/index.php:12 views/user_contents/index.php:12
msgid "View Twenty"
msgstr "20개씩 보기"

#: views/message_prepares/search.php:129 views/messages/search.php:95
msgid "View Thirty"
msgstr "30개씩 보기"

#: views/message_prepares/search.php:162 views/messages/search.php:128
msgid "Course Contents"
msgstr "수업내용"

#: views/message_prepares/search.php:165 views/messages/search.php:131
msgid "Total PT Count"
msgstr "총PT횟수"

#: views/message_prepares/search.php:166 views/messages/search.php:131
msgid "Remaining number"
msgstr "잔여수"

#: views/message_prepares/search.php:230 views/messages/search.php:183
msgid "Send SMS"
msgstr "SMS 보내기"

#: views/message_prepares/search.php:233 views/messages/search.php:184
msgid "Send Push"
msgstr "Push 보내기"

#: views/message_prepares/select.php:3
msgid "Prepared sentence"
msgstr "준비된 문장"

#: views/messages/add.php:40
msgid "Disable Send SMS,Request Company"
msgstr "본사의 문제로 SMS를 이용할수 없는 상태입니다. 본사에 문의하세요"

#: views/messages/add.php:42
msgid "First Charge Point, In Aligo"
msgstr "알리고 포인트가 부족합니다, 알리고에서 충전후에 사용하세요"

#: views/messages/add.php:51 views/messages/aside.php:8
msgid "Add Message"
msgstr "메세지 등록"

#: views/messages/aside.php:5
msgid "Edit Message"
msgstr "메세지 수정"

#: views/messages/charge.php:7
msgid "SMS charge"
msgstr "SMS 충전"

#: views/messages/form.php:26 views/messages/form.php:43
msgid "SMS Only"
msgstr "SMS만 사용"

#: views/messages/form.php:74
msgid "Push Only"
msgstr "스마트폰 푸시만 사용"

#: views/messages/form.php:85
msgid "Please charge it first and use it"
msgstr "먼저 충전후 이용해주세요"

#: views/messages/form.php:119
msgid "Selected User"
msgstr "회원선택"

#: views/messages/form.php:127 views/messages/form.php:184
msgid "App not installed user, not transmitted"
msgstr "앱 미설치 사용자, 전송할수 없음"

#: views/messages/form.php:137 views/messages/form.php:151
#: views/messages/form.php:194
msgid "Phone number not received, not transmitted"
msgstr "전화번호 미입력, 전송할수 없음"

#: views/messages/form.php:164 views/messages/form.php:167
#: views/temp_users/select.php:3
msgid "Select Temp User"
msgstr "임시회원 선택"

#: views/messages/form.php:176 views/messages/form.php:219
#: views/messages/form.php:221 views/order_blocks/form.php:36
#: views/order_blocks/form.php:49 views/user_not_counsel_selects/index.php:22
#: views/user_not_selects/index.php:22
msgid "Not Select User"
msgstr "제외할 회원선택"

#: views/messages/form.php:228
msgid "Insert From Prepared Message"
msgstr "준비된 문장으로 입력"

#: views/messages/form.php:266
msgid "Smart Phone Push"
msgstr "스마트폰 푸시"

#: views/messages/list.php:3
msgid "Message List"
msgstr "메시지 목록"

#: views/messages/list.php:26 views/messages/view.php:8
msgid "Send Type"
msgstr "전송방법"

#: views/messages/list.php:30 views/messages/view.php:58
msgid "SMS Fee"
msgstr "SMS 요금"

#: views/messages/list.php:49 views/messages/view.php:14
msgid "Send All"
msgstr "전체전송"

#: views/messages/list.php:84
msgid "Add By Excel"
msgstr "엑셀로 보내기"

#: views/messages/search.php:12 views/reservations/select.php:36
#: views/user_not_selects/index.php:35 views/users/select.php:36
msgid "Search User"
msgstr "회원검색"

#: views/messages/search.php:165
msgid "StatNo such member"
msgstr ""

#: views/messages/view.php:52
msgid "SMS Type"
msgstr "SMS 종류"

#: views/messages/view.php:54
msgid "SMS Success Cnt"
msgstr "SMS 전송성공건수"

#: views/messages/view.php:54
msgid "SMS Error Cnt"
msgstr "SMS 전송실패건수"

#: views/notice_contents/view.php:4
msgid "Notice Information"
msgstr "공지사항 내용"

#: views/notices/aside.php:5
msgid "Edit Notice"
msgstr "공지사항 수정"

#: views/notices/aside.php:8
msgid "Add Notice"
msgstr "공지사항 등록"

#: views/notices/list.php:4
msgid "Notice List"
msgstr "공지사항 목록"

#: views/notices/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Notice"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 공지사항이 있습니다"

#: views/order_block_excels/add.php:37 views/order_blocks/add.php:37
msgid "Add Order Block"
msgstr "대량입력"

#: views/order_blocks/form.php:13
msgid "Apply User"
msgstr "적용회원"

#: views/order_contents/index.php:6
#, php-format
msgid "There Are %d Order Memo"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 주문메모가 있습니다"

#: views/order_contents/index.php:11 views/user_contents/index.php:11
msgid "View Fifteen"
msgstr "15개씩 보기"

#: views/order_days/index.php:11 views/search_ys/list.php:3
#, php-format
msgid "There Are %d Order"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 주문이 있습니다"

#: views/order_days/index.php:33
msgid "Amount Received"
msgstr "영수금액"

#: views/order_days/index.php:37
msgid "Input Minute"
msgstr "입력시분"

#: views/order_edit_logs/list.php:3
msgid "Order Edit Log List"
msgstr "주문수정기록 목록"

#: views/order_edit_logs/list.php:7
#, php-format
msgid "There Are %d Order Edit Log"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 주문수정기록이 있습니다"

#: views/order_ends/add.php:25 views/orders/add_auto_extend.php:19
#: views/orders/delete.php:32 views/orders/end.php:3 views/orders/recover.php:3
#: views/others/delete.php:20 views/rent_sws/end_day.php:32
#: views/rents/end_day.php:32 views/user_stops/resume.php:52
msgid "Order Info"
msgstr "주문정보"

#: views/order_transfers/list.php:16
msgid "Giver"
msgstr "양도인"

#: views/order_transfers/list.php:17
msgid "Transfer Quantity"
msgstr "양도수량"

#: views/order_transfers/list.php:19
msgid "Transfer Date"
msgstr "실행일"

#: views/order_transfers/list.php:41 views/order_transfers/list.php:79
msgid "Current User"
msgstr "현재 회원"

#: views/orders/add_auto_extend.php:4 views/orders/add_auto_extend.php:87
#: views/orders/add_auto_extend.php:92
msgid "Resume Auto Extend"
msgstr "자동연장 사용"

#: views/orders/add_auto_extend.php:62
#, fuzzy
#| msgid "Resume Auto Extend"
msgid "Resume Auto Exetend Info"
msgstr "자동연장 사용"

#: views/orders/add_auto_extend.php:73
#, php-format
msgid "When You Resume Auto Extend, Order Auto Extend"
msgstr "자동연장을 사용하면 계속적으로 자동으로 1일부터 말일까지로 연장됩니다"

#: views/orders/delete.php:3 views/others/delete.php:3
msgid "Cancel Order"
msgstr "주문취소"

#: views/orders/delete.php:107 views/orders/end.php:111
#: views/others/delete.php:82 views/rent_sws/end_day.php:150
#: views/rents/end_day.php:150
msgid "Insert Refund"
msgstr "환불입력"

#: views/orders/end.php:58 views/rent_sws/end_day.php:109
#: views/rents/end_day.php:109
msgid "End Order Info"
msgstr "종료정보"

#: views/orders/end.php:79 views/rent_sws/end_day.php:25
#: views/rents/end_day.php:25
msgid "Now"
msgstr "지금"

#: views/orders/refund.php:32 views/others/refund.php:10
msgid "Refund Method"
msgstr "환불방법"

#: views/orders/refund.php:34 views/others/refund.php:12
msgid "Refund All"
msgstr "전액환불"

#: views/orders/refund.php:35
msgid "Refund Caculate"
msgstr "환불액 계산"

#: views/orders/refund.php:36 views/others/refund.php:13
msgid "Refund Etc"
msgstr "기타입력"

#: views/orders/refund.php:72 views/others/refund.php:49
msgid "Calculator Description"
msgstr "계산방법"

#: views/orders/refund.php:106 views/others/refund.php:83
msgid "Refund Payment Method"
msgstr "환불수단"

#: views/orders/resume.php:4
msgid "Enroll Resume"
msgstr "수강재개"

#: views/orders/resume.php:100
msgid "Enroll Resume Info"
msgstr "수강재개정보"

#: views/orders/resume.php:117
msgid "Resume End Date"
msgstr "재개시 종료일"

#: views/orders/resume.php:143 views/orders/resume.php:148
#: views/user_stops/resume.php:126 views/user_stops/resume.php:131
msgid "Resume"
msgstr "재개"

#: views/others/add.php:11
msgid "Other sales registration"
msgstr "기타매출등록"

#: views/others/aside.php:12
msgid "Edit Other"
msgstr "기타매출 수정"

#: views/others/aside.php:15
msgid "Add Other"
msgstr "기타매출 등록"

#: views/others/list.php:4
msgid "Other List"
msgstr "기타매출 목록"

#: views/others/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Other"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 기타매출이 있습니다"

#: views/permissions/aside.php:5 views/send_end_alert_messages/aside.php:5
msgid "Edit Permission"
msgstr "권한 수정"

#: views/permissions/aside.php:11 views/send_end_alert_messages/aside.php:11
msgid "Add Permission"
msgstr "권한 등록"

#: views/permissions/list.php:4
msgid "Permission List"
msgstr "권한목록"

#: views/permissions/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Permission"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 권한이 있습니다"

#: views/product_categories/aside.php:3
msgid "Edit Product Category"
msgstr "상품분류 수정"

#: views/product_categories/aside.php:3
msgid "Add Product Category"
msgstr "상품분류 등록"

#: views/product_categories/list.php:4
msgid "Product Category List"
msgstr "상품분류목록"

#: views/product_categories/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Product Category"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 상품분류가 있습니다"

#: views/product_categories/list.php:25
msgid "Product Count"
msgstr "상품수"

#: views/products/aside.php:5
msgid "Edit Product"
msgstr "상품 수정"

#: views/products/aside.php:8
msgid "Add Product"
msgstr "상품 등록"

#: views/products/form.php:13
msgid "Select Category"
msgstr "분류선택"

#: views/products/list.php:4
msgid "Product List"
msgstr "상품 목록"

#: views/products/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Product"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 상품이 있습니다"

#: views/products/view.php:14
msgid "Enroll Display"
msgstr "수강신청시 표시"

#: views/products/view.php:17
msgid "Display"
msgstr "표시"

#: views/products/view.php:19
msgid "Not Display"
msgstr "표시 안함"

#: views/rent_sws/disable.php:91 views/rent_sws/disable.php:95
#: views/rents/disable.php:91 views/rents/disable.php:95
msgid "Rent Disable"
msgstr "종료기록 삭제"

#: views/rent_sws/end_day.php:23 views/rents/end_day.php:23
msgid "Current End"
msgstr "현재종료일"

#: views/rent_sws/end_day.php:118 views/rents/end_day.php:118
msgid "End Datetime"
msgstr "종료일시"

#: views/rent_sws/form.php:20
msgid "Rent Sw Info"
msgstr "운동복기본정보"

#: views/rent_sws/form.php:47 views/rents/form.php:137
msgid "Facility Rent Month"
msgstr "대여월수"

#: views/rent_sws/form.php:50 views/rents/form.php:106 views/rents/form.php:140
#: views/temp_users/form.php:162 views/temp_users/form.php:189
#: views/users/form.php:194 views/users/form.php:220 views/users/form.php:282
msgid "Please Select"
msgstr "선택하세요"

#: views/rent_sws/list.php:18
#, php-format
msgid "There Are %d Rent Sws"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d건</strong>의 운동복 대여가 있습니다"

#: views/rent_sws/search_form_default.php:5 views/search_ys/search_form.php:37
#: views/searches/search_form_default.php:5
msgid "Order Type"
msgstr "주문형태"

#: views/rent_sws/search_form_default.php:8
msgid "Paid"
msgstr "유료"

#: views/rent_sws/search_form_default.php:17 views/search_ys/search_form.php:40
#: views/searches/search_form_default.php:9
#: views/searches/search_form_default.php:11
msgid "All User"
msgstr "전체회원"

#: views/rent_sws/search_form_default.php:27
#: views/searches/search_form_default.php:116
msgid "Pay For Cash"
msgstr "현금결제"

#: views/rent_sws/search_form_default.php:27
#: views/searches/search_form_default.php:116
msgid "Pay For Credit"
msgstr "카드결제"

#: views/rents/aside.php:31
msgid "No Select"
msgstr "선택안함"

#: views/rents/aside.php:48 views/rents/index.php:159
msgid "Status Await"
msgstr "대기"

#: views/rents/aside.php:224
msgid "Not"
msgstr "아닙니다"

#: views/rents/content.php:2 views/rents/form.php:2
msgid "Facility Info"
msgstr "락커정보"

#: views/rents/content.php:25 views/rents/form.php:87
msgid "Rent Default Info"
msgstr "대여기본정보"

#: views/rents/default_button.php:25
msgid "Add Rent Schedule"
msgstr "대여 예약"

#: views/rents/default_button.php:32 views/rents/default_button.php:50
msgid "Edit Rent"
msgstr "수정"

#: views/rents/default_button.php:39 views/rents/default_button.php:55
msgid "Delete Breakdown"
msgstr "고장해제"

#: views/rents/default_button.php:44 views/rents/default_button.php:54
msgid "Add Breakdown"
msgstr "고장등록"

#: views/rents/form.php:38
msgid "Select Facility"
msgstr "락커를 선택해주세요"

#: views/rents/form.php:124
msgid "Current Use No"
msgstr "현재 사용중인 락커"

#: views/rents/index.php:162
msgid "Status Use"
msgstr "사용"

#: views/rents/index.php:164
msgid "Status Expire"
msgstr "만료"

#: views/rents/index.php:166
msgid "Status Breakdown"
msgstr "고장"

#: views/rents/index.php:214 views/rents/index.php:227
#, php-format
msgid "Exist %d Reservation"
msgstr "예약 %d개 있음"

#: views/rents/index.php:216 views/rents/index.php:229
msgid "Exist Reservation"
msgstr "예약있음"

#: views/rents/index.php:251
msgid "Go Top"
msgstr "맨 위로"

#: views/rents/move.php:18
msgid "Current locker number"
msgstr "현재 락커 번호"

#: views/rents/move.php:41
msgid "Move locker number"
msgstr "이동 락커 번호"

#: views/rents/no_category.php:9
msgid "There is no locker"
msgstr "락커가 없습니다"

#: views/rents/no_category.php:12
msgid "Register your locker first"
msgstr "먼저 락커를 등록하세요"

#: views/rents/rent_list.php:4 views/rents/rent_list.php:6
#, php-format
msgid "%s User Rent"
msgstr "%s님의 락커대여정보"

#: views/rents/select_no.php:3 views/rents/select_no.php:25
msgid "Facility Card"
msgstr "락커카드"

#: views/reservations/add.php:5
msgid "Enter Schedule"
msgstr "예약 입력"

#: views/reservations/aside.php:25 views/reservations/complete.php:36
#: views/reservations/list.php:4
msgid "Reservation List"
msgstr "예약목록"

#: views/reservations/aside.php:30 views/reservations/complete.php:42
#: views/reservations/nav.php:22
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#: views/reservations/aside.php:55
msgid "Reservation Time"
msgstr "예약시간"

#: views/reservations/aside.php:57
msgid "Reservation Date"
msgstr "예약일"

#: views/reservations/complete.php:79
msgid "App Install"
msgstr "앱설치"

#: views/reservations/complete.php:98
msgid "Wating Confirm"
msgstr "승인 확인중"

#: views/reservations/complete.php:110
msgid "Grant"
msgstr "승인"

#: views/reservations/complete.php:116
msgid "Wating No Show Confirm"
msgstr "미출석 확인중"

#: views/reservations/complete.php:128
msgid "No Show Confirm"
msgstr "미출석"

#: views/reservations/complete.php:165
msgid "Not Install"
msgstr "설치하지 않음"

#: views/reservations/complete.php:167
msgid "Install"
msgstr "설치함"

#: views/reservations/edit.php:5
msgid "Modify Schedule"
msgstr "예약 수정"

#: views/reservations/form.php:35
msgid "My Managing User"
msgstr "내 담당회원"

#: views/reservations/form.php:38
#, php-format
msgid "%s`s Managing User"
msgstr "%s의 담당회원"

#: views/reservations/form.php:55
msgid "It`s Me"
msgstr "나"

#: views/reservations/form.php:132
msgid "Class Time"
msgstr "진행시간"

#: views/reservations/list.php:24
msgid "Reservation Category"
msgstr "분류"

#: views/reservations/nav.php:21
msgid "Daily"
msgstr "일간"

#: views/role_permissions/aside.php:5
msgid "Edit Role Permission"
msgstr "역할별권한 수정"

#: views/role_permissions/aside.php:8
msgid "Add Role Permission"
msgstr "역할별권한 등록"

#: views/role_permissions/form.php:13
msgid "Select Role"
msgstr "역할을 선택해주세요"

#: views/role_permissions/list.php:4
msgid "Role Permission List"
msgstr "역할별권한 목록"

#: views/role_permissions/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Role Permission"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 역할별권한이 있습니다"

#: views/roles/aside.php:5
msgid "Edit Role"
msgstr "역할 수정"

#: views/roles/aside.php:8
msgid "Add Role"
msgstr "역할 추가"

#: views/roles/list.php:4
msgid "Role List"
msgstr "역할목록"

#: views/roles/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Role"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 역할이 있습니다"

#: views/search_ys/search_form.php:40 views/searches/search_form_default.php:9
msgid "Default User"
msgstr "유료회원"

#: views/search_ys/search_form.php:40 views/searches/search_form_default.php:9
msgid "Free User"
msgstr "무료회원"

#: views/searches/facility_select.php:6
msgid "All Rent"
msgstr "전체락커"

#: views/searches/list.php:259
msgid "Link Add Order Block"
msgstr "대량입력하기"

#: views/searches/search_form_default.php:11
msgid "Valid User"
msgstr "유효회원"

#: views/searches/search_form_default.php:11
msgid "Expire User"
msgstr "종료회원"

#: views/searches/search_form_default.php:131
msgid "Stop Order Start"
msgstr "휴회시작"

#: views/searches/search_form_default.php:131
msgid "Stop Order End"
msgstr "휴회종료"

#: views/searches/search_form_default.php:131
msgid "Not Attendance"
msgstr "미출석"

#: views/searches/search_form_field.php:28
msgid "Birthday Search Type"
msgstr "생일검색방법"

#: views/searches/search_form_field.php:44
msgid "Custom Search"
msgstr "기간맞춤검색"

#: views/searches/search_form_field.php:56
msgid "Year Search"
msgstr "생년검색"

#: views/searches/search_form_field.php:68
msgid "Month Search"
msgstr "월별검색"

#: views/searches/search_form_field.php:112
msgid "Search Include Year"
msgstr "연도포함 검색"

#: views/send_end_alert_messages/form.php:16
#: views/send_end_alert_messages/list.php:24
msgid "Message Prepare"
msgstr "준비된 메세지"

#: views/send_end_alert_messages/form.php:46
#: views/send_end_alert_messages/list.php:51
msgid "Only Use SMS"
msgstr "SMS만 사용"

#: views/send_end_alert_messages/form.php:46
#: views/send_end_alert_messages/list.php:45
msgid "Only Use Push"
msgstr "스마트폰 푸시만 사용"

#: views/send_end_alert_messages/form.php:46
msgid "IF Push Unable, Not Send"
msgstr "스마트폰 푸시가 불가할 경우 메세지가 가지 않습니다"

#: views/send_end_alert_messages/form.php:52
#: views/send_end_alert_messages/list.php:26
msgid "Execute Before Day Count"
msgstr "종료 몇 일 전 보냄"

#: views/send_end_alert_messages/list.php:4
msgid "Send End Alert Message List"
msgstr "종료알림 보내기 목록"

#: views/send_end_alert_messages/list.php:8
#, php-format
msgid "There Are %d Send End Alert Message"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의  종료 알림 보내기가 있습니다"

#: views/send_end_alert_messages/view.php:5
msgid "Send End Alert Message"
msgstr "종료알림 보내기"

#: views/temp_users/add.php:4 views/users/add.php:4
msgid "Employee Basic Information"
msgstr "인원기본 정보"

#: views/temp_users/aside.php:14
msgid "Search Items"
msgstr "항목검색"

#: views/temp_users/aside.php:17
msgid "Search Status"
msgstr "상태검색"

#: views/temp_users/aside.php:120
msgid "Current Month"
msgstr "이번달"

#: views/temp_users/aside.php:136
msgid "Current Week"
msgstr "이번주"

#: views/temp_users/content.php:29
msgid "Change To Normal User"
msgstr "일반사용자로 변경"

#: views/temp_users/edit.php:23 views/users/edit.php:23
msgid "Basic member information"
msgstr "회원 기본정보"

#: views/temp_users/form.php:257
msgid "the solar calendar"
msgstr "양력"

#: views/temp_users/form.php:280
msgid "the lunar calendar"
msgstr "음력"

#: views/temp_users/select_form.php:4
msgid "Add Temp User"
msgstr "임시회원 추가"

#: views/trainer_actives/index.php:51
#, php-format
msgid "There Are %d Trainer"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d명</strong>의  강사가 있습니다"

#: views/trainer_actives/list.php:13
msgid "Manage Trainer"
msgstr "담당PT"

#: views/trainer_actives/view.php:56
#, php-format
msgid "There Are %d Enroll"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 수강이 있습니다"

#: views/user_contents/index.php:6
#, php-format
msgid "There Are %d Account Memo"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 메모가 있습니다"

#: views/user_stop_customs/_form.php:13
#: views/user_stop_requests/select_list.php:20
#: views/user_stops/select_list.php:21
msgid "Use Stop Days"
msgstr "사용휴회일수"

#: views/user_stop_customs/add.php:4 views/user_stop_customs/edit.php:4
msgid "Edit User Stop Custom"
msgstr "사용휴회일수 수정"

#: views/user_stop_request_contents/view.php:4
msgid "User Stop Request Information"
msgstr "App 휴회신청 내용"

#: views/user_stop_requests/list.php:3
msgid "User Stop Request List"
msgstr "App 휴회신청 목록"

#: views/user_stop_requests/list.php:7
#, php-format
msgid "There Are %d User Stop Rquest"
msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의  App 휴회신청이 있습니다"

#: views/user_stop_requests/list.php:68 views/user_stop_requests/list.php:71
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: views/user_stops/add.php:204 views/user_stops/edit_log.php:85
#: views/user_stops/edit_log.php:170 views/user_stops/list.php:44
#: views/user_stops/log.php:47 views/user_stops/schedule_list.php:12
msgid "Stop Days"
msgstr "휴회일수"

#: views/user_stops/add.php:239 views/user_stops/edit.php:168
#: views/user_stops/edit_log.php:204
msgid "Stop Memo"
msgstr "휴회관련 메모"

#: views/user_stops/delete.php:7
msgid "Confirm Cancel"
msgstr "취소 확인"

#: views/user_stops/delete.php:17
msgid "Are you sure you want to cancel it?"
msgstr "정말로 취소합니까?"

#: views/user_stops/edit.php:106
msgid "Stop Period"
msgstr "휴회기간"

#: views/user_stops/list.php:43 views/user_stops/log.php:46
#: views/user_stops/log.php:137
msgid "Stop Increment Number"
msgstr "중지순번"

#: views/user_stops/list.php:48 views/user_stops/list.php:80
#: views/user_stops/log.php:137
msgid "Affect Order"
msgstr "적용된 주문"

#: views/user_stops/resume.php:29
msgid "All Resume Stopped Order"
msgstr "전체 재개"

#: views/user_stops/resume.php:89
msgid "Resume Order Info"
msgstr "재개정보"

#: views/user_stops/schedule_list.php:51
msgid "Remain Day To Execute Day"
msgstr "실행일까지 남은날"

#: views/user_stops/select_list.php:72
msgid "Add Stop Order"
msgstr "휴회 추가"

#: views/user_transfers/add.php:6
msgid "Not Transfer"
msgstr "안 옮김"

#: views/user_transfers/add.php:34
msgid "Member branch change"
msgstr "회원 지점변경"

#: views/user_transfers/add.php:64
msgid "Match Order And Transfer Branch"
msgstr "상품맞추고 옮기기"

#: views/user_transfers/add.php:70
msgid "There does not exist available order"
msgstr "가능한 주문이 없습니다 "

#: views/user_transfers/add.php:74
msgid "Existing Order"
msgstr "기존 주문"

#: views/user_transfers/add.php:81
msgid "Total Count"
msgstr "총"

#: views/user_transfers/add.php:110
msgid "New Order"
msgstr "새 주문"

#: views/user_transfers/delete.php:5
msgid "Confirm Reuse"
msgstr "다시 사용 확인"

#: views/user_transfers/delete.php:8
msgid "Are you sure you want to reuse and delete trans-log?"
msgstr "정말로 지점 이동 내용을 없애고 다시 사용합니까?"

#: views/user_transfers/delete.php:14
msgid "Re Use"
msgstr "다시 사용"

#: views/users/delete.php:10
msgid "Confirm Delete User"
msgstr "회원 삭제 확인"

#: views/users/delete.php:14
#, php-format
msgid "Are You Sure Delete User(name: %s)?"
msgstr "정말로 해당 회원(이름 : %s)을 삭제합니까?"

#: views/users/delete.php:16
#, php-format
msgid "Are You Sure Delete User(name: %s, card_no: %s)?"
msgstr "정말로 해당 회원(이름 : %s, 카드번호 : %s)을 삭제합니까?"

#: views/users/form.php:73
msgid "If Not Insert, Auto Generation"
msgstr "미 입력시 자동생성"

#~ msgid ""
#~ "The birthday search end date must smaller than more birthday search start "
#~ "date +1 year."
#~ msgstr ""
#~ "생일검색시 조회종료일자는 조회시작일자와 차이가 1년 이내여야 됩니다."

#~ msgid "%s`s Stop End Date must smaller than or same +%d Day(%s)"
#~ msgstr ""
#~ "휴회종료일은 %s님의 최대 가능 휴회일인 %d일(%s)보다 작거나 같아야 합니다"

#, fuzzy
#~| msgid "%s is not enough quantity"
#~ msgid "%s is not enough quantity2"
#~ msgstr "%s 회원은 남은 수강가능 횟수가 없습니다"

#, fuzzy
#~| msgid "Stop Info"
#~ msgid "Stop Log"
#~ msgstr "중지일자 정보"

#, fuzzy
#~| msgid "Show Content"
#~ msgid "Enroll Content"
#~ msgstr "내용보기"

#, fuzzy
#~| msgid "Stop Info"
#~ msgid "Stop Log Modify"
#~ msgstr "중지일자 정보"

#, fuzzy
#~| msgid "Order Transfer Memo"
#~ msgid "Order Transfer Modify"
#~ msgstr "양도사유"

#~ msgid "Min"
#~ msgstr "최소"

#~ msgid "Max"
#~ msgstr "최대"

#~ msgid "Change Status"
#~ msgstr "상태변경"

#~ msgid "Confirm Complete"
#~ msgstr "완료"

#~ msgid "Reservation Complete"
#~ msgstr "예약완료"

#~ msgid "Completion request"
#~ msgstr "완료 요청"

#~ msgid "Successfully Release Block"
#~ msgstr "차단이 해제되었습니다"

#~ msgid "block_time"
#~ msgstr "차단시간"

#~ msgid "Successfully Deleted a User"
#~ msgstr "회원이 삭제되었습니다"

#~ msgid "%s not attendance %s"
#~ msgstr "%s님은 %s에 출석하지 않았습니다"

#~ msgid "Complete Request At"
#~ msgstr "완료 요청"

#~ msgid "Block"
#~ msgstr "차단"

#~ msgid "Release"
#~ msgstr "해제"

#~ msgid "Blocked time list"
#~ msgstr "차단시간 목록"

#~ msgid "Status change time"
#~ msgstr "상태변경시간"

#~ msgid "Not yet"
#~ msgstr "아직은 없음"

#~ msgid "Not applicable"
#~ msgstr "해당없음"

#~ msgid "Request Confirm"
#~ msgstr "승인요청"

#~ msgid "No Show Confirm Description"
#~ msgstr "미출석 확인"

#~ msgid "Request Complete"
#~ msgstr "완료요청"

#~ msgid "Request Complete Description"
#~ msgstr "완료요청입니다"

#~ msgid "Confirm Delete Reservation"
#~ msgstr "예약 삭제 확인"

#~ msgid "Not Complete"
#~ msgstr "미완료"

#~ msgid "Change To Not Complete"
#~ msgstr "미완료로 변경"

#~ msgid "Rollback Enroll Use Count"
#~ msgstr "사용차감 되돌림"

#, fuzzy
#~| msgid "Last entry date"
#~ msgid "Last Stop Date"
#~ msgstr "최근입장일시"

#~ msgid "Transfer Period"
#~ msgstr "양도기간"

#~ msgid "Payment Status"
#~ msgstr "결제상태"

#~ msgid "All Primary Enroll"
#~ msgstr "전체(PT제외) "

#~ msgid "All Enroll"
#~ msgstr "전체과목"

#~ msgid "commission_per_quantity"
#~ msgstr "건별 수수료"

#~ msgid "left_commission"
#~ msgstr "남은 수수료"

#~ msgid "Last Transaction Date"
#~ msgstr "최종거래일"

#~ msgid "Less Count Time"
#~ msgstr "회 미만"

#~ msgid "More Count Time"
#~ msgstr "회 이상"

#~ msgid "Relation"
#~ msgstr "관계"

#~ msgid "Etc User"
#~ msgstr "그 밖에 회원"

#~ msgid "Edit Visit Route"
#~ msgstr "방문경로 수정"

#~ msgid "Add Visit Route"
#~ msgstr "방문경로 등록"

#~ msgid "Visit Route List"
#~ msgstr "방문경로 목록"

#~ msgid "There Are %d Visit Route"
#~ msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 방문경로가 있습니다"

#~ msgid "More Period 3Year"
#~ msgstr "3년 이상"

#~ msgid "User Last Period"
#~ msgstr "최종구입 회원권"

#~ msgid "My Membership"
#~ msgstr "나의 회원수"

#~ msgid "My PT"
#~ msgstr "담당 PT"

#~ msgid "My Remain PT"
#~ msgstr "진행중인 PT"

#~ msgid "My Expired PT"
#~ msgstr "만료된 PT"

#, fuzzy
#~| msgid "File"
#~ msgid "That File"
#~ msgstr "파일"

#~ msgid "My Commission"
#~ msgstr "나의 수수료"

#~ msgid "Temp User Manage"
#~ msgstr "임시회원관리"

#~ msgid "Temp User Manage Description"
#~ msgstr "임시회원을 관리합니다"

#~ msgid "Send End Alert Message Description"
#~ msgstr "종료알림 보내기입니다"

#~ msgid "Selected User Only"
#~ msgstr "선택회원만"

#~ msgid "Delete Stop Schedule"
#~ msgstr "연기 예약 취소"

#~ msgid "Select Not User"
#~ msgstr "제외할 회원선택"

#~ msgid "Content Must Contain String \"::ID::\""
#~ msgstr "내용에는 문자열 \"::ID::\"가 포함되어야 합니다."

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "주소"

#, fuzzy
#~| msgid "My User"
#~ msgid "Sub User"
#~ msgstr "담당 회원"

#~ msgid "Edit Group"
#~ msgstr "그룹"

#~ msgid "Add Group"
#~ msgstr "그룹 추가"

#~ msgid "Group List"
#~ msgstr "그룹목록"

#~ msgid "There Are %d Group"
#~ msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 그룹이 있습니다"

#~ msgid "Access Controller"
#~ msgstr "입출입제어기"

#~ msgid "Detail Info"
#~ msgstr "상세정보"

#~ msgid "Edit Level"
#~ msgstr "등급"

#~ msgid "Add Level"
#~ msgstr "등급 추가"

#~ msgid "Level List"
#~ msgstr "등급목록"

#~ msgid "There Are %d Level"
#~ msgstr "총 <strong class=\"mark\">%d개</strong>의 등급이 있습니다"

#~ msgid "Zipcode"
#~ msgstr "우편번호"

#~ msgid "Group"
#~ msgstr "그룹"

#, fuzzy
#~| msgid "Married"
#~ msgid "Is Married"
#~ msgstr "기혼"

#~ msgid "Wedding Anniversary"
#~ msgstr "결혼기념일"

#~ msgid "is_married"
#~ msgstr "결혼여부"

#~ msgid "Not Married"
#~ msgstr "미혼"

#~ msgid "Married"
#~ msgstr "기혼"

#~ msgid "Address Detail"
#~ msgstr "상세주소"

#~ msgid "Reg Date"
#~ msgstr "등록일"

#~ msgid "Outstanding Info"
#~ msgstr "미수금정보"

#~ msgid "No payment details"
#~ msgstr "미수금내역이 없습니다"

#~ msgid "Transaction Contents"
#~ msgstr "거래내용"

#~ msgid "Outstanding"
#~ msgstr "미수금"

#~ msgid "Training Info"
#~ msgstr "운동처방정보"

#~ msgid "There is no prescribed exercise"
#~ msgstr "처방된 운동이 없습니다"

#~ msgid "Prescription exercise"
#~ msgstr "처방운동"

#~ msgid "Date of prescription"
#~ msgstr "처방일시"

#~ msgid "Diet Info"
#~ msgstr "처방식단정보"

#~ msgid "Prescription diet"
#~ msgstr "처방식단"

#~ msgid "No physical data"
#~ msgstr "신체내용 자료가 없습니다"

#~ msgid "More Rent"
#~ msgstr "락커대여 더보기"

#~ msgid "Account details"
#~ msgstr "메세지내역"

#~ msgid "Period Hour"
#~ msgstr "시간"

#~ msgid "Settlement details"
#~ msgstr "정산내용"

#~ msgid "Reservation details"
#~ msgstr "예약내역"
